[{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/878\/file\/3167\/pereira_santiago_por_luisa_paula_de_oliveira-cbcdb9cdb0073df89ed0a95721c59488.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/878\/file\/3167\/pereira_santiago_por_luisa_paula_de_oliveira-b3db38ebd83c33ca298a2c6cd9b7416d.jpg"},"id":926,"name":"Pereira Santiago - Corpo Dele","subTitle":"programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Pereira Santiago \u00e9 um escritor, ator\/dan\u00e7arino que fala t\u00e3o bem com as palavras quanto com o corpo. Realizar\u00e1 o lan\u00e7amento de seu terceiro livro, Corpo Dele e conjuntamente apresentar\u00e1 a performance de dan\u00e7a contempor\u00e2nea que leva o mesmo nome do livro. Explorando as partes do Corpo Dele o autor encontra cheiros, carne, pele, ossos, sonhos e desejo. O Corpo Dele quer viver e expressar.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["literatura","livro","ler"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":878,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-06-09","price":"Gratuito ","timestamp":1465509600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/878\/file\/3167\/pereira_santiago_por_luisa_paula_de_oliveira-b3db38ebd83c33ca298a2c6cd9b7416d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/878\/file\/3167\/pereira_santiago_por_luisa_paula_de_oliveira-cbcdb9cdb0073df89ed0a95721c59488.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/878\/file\/3167\/pereira_santiago_por_luisa_paula_de_oliveira-cbcdb9cdb0073df89ed0a95721c59488.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/878\/file\/3167\/pereira_santiago_por_luisa_paula_de_oliveira-b3db38ebd83c33ca298a2c6cd9b7416d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/878\/file\/3167\/pereira_santiago_por_luisa_paula_de_oliveira-b3db38ebd83c33ca298a2c6cd9b7416d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/878\/file\/3167\/pereira_santiago_por_luisa_paula_de_oliveira-b3db38ebd83c33ca298a2c6cd9b7416d.jpg"},{"id":1050,"name":"Despertando Talento da Maturidade","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A musicalidade est\u00e1 presente nesta apresenta\u00e7\u00e3o que re\u00fane tr\u00eas cantos tradicionais. Harmonia, encantamento e vivacidade na beleza da voz s\u00eanior.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","artes visuais","Virada Cultural"],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1029,"spaceId":187,"startsAt":"08:00","startsOn":"2016-06-10","price":"Gratuito","timestamp":1465556400,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":896,"name":"Teste","subTitle":"Teste","shortDescription":"Teste","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Black music"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":887,"spaceId":77,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-06-10","price":"Gratuito","timestamp":1465567200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1007\/file\/4565\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1007\/file\/4565\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1001,"name":"Exposi\u00e7\u00e3o de Telas e desenhos - \u00c2ngelo Andrade","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A exposi\u00e7\u00e3o re\u00fane trabalhos realizados por \u00c2ngelo Andrade de maneira espont\u00e2nea, por meio das suas experi\u00eancias de vida, assim como durante o seu per\u00edodo acad\u00eamico, quando estudava na Escola Guignard.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["produ\u00e7\u00e3o cultural"],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1007,"spaceId":47,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-06-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1465567200,"duration":630,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1007\/file\/4565\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1007\/file\/4565\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1007\/file\/4565\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1007\/file\/4565\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1007\/file\/4565\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1007\/file\/4565\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1033\/file\/5243\/o_seculo_cinthiamarcelle_e_tiagomatamachado-9715607b8022fa53b20093481b5d6c33.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1033\/file\/5243\/o_seculo_cinthiamarcelle_e_tiagomatamachado-740dc382e297ca0eca096c5b8b8bd9d1.jpg"},"id":1057,"name":"Dinamite na cabe\u00e7a do s\u00e9culo - Mural Videogr\u00e1fico","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Descomposturas dos corpos, insurg\u00eancias na cidade, heresias, alegorias anticapitalistas, movimento anticordial... Incita\u00e7\u00f5es \u00e0 subvers\u00e3o como exerc\u00edcio para uma nova percep\u00e7\u00e3o e rea\u00e7\u00e3o diante de velhas configura\u00e7\u00f5es.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1033,"spaceId":110,"startsAt":"00:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468033200,"duration":110,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1033\/file\/5243\/o_seculo_cinthiamarcelle_e_tiagomatamachado-740dc382e297ca0eca096c5b8b8bd9d1.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1033\/file\/5243\/o_seculo_cinthiamarcelle_e_tiagomatamachado-9715607b8022fa53b20093481b5d6c33.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1033\/file\/5243\/o_seculo_cinthiamarcelle_e_tiagomatamachado-9715607b8022fa53b20093481b5d6c33.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1033\/file\/5243\/o_seculo_cinthiamarcelle_e_tiagomatamachado-740dc382e297ca0eca096c5b8b8bd9d1.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1033\/file\/5243\/o_seculo_cinthiamarcelle_e_tiagomatamachado-740dc382e297ca0eca096c5b8b8bd9d1.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1033\/file\/5243\/o_seculo_cinthiamarcelle_e_tiagomatamachado-740dc382e297ca0eca096c5b8b8bd9d1.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/824\/file\/3349\/vinicn-2283056b1775373f88ba1ccc174dc68b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/824\/file\/3349\/vinicn-746cd713b32f82bef6356cd218ec9615.jpg"},"id":834,"name":"Vinicin","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Vivenciar, disco de estreia de Vinicin, remete ao prop\u00f3sito da trajet\u00f3ria do artista. Um dos mais proeminentes rappers do Duelo de Mcs, Vinicin chega pronto para impressionar o publico com suas rimas e bits aut\u00eanticos, que mostram a realidade do artista em sua experi\u00eancia com a m\u00fasica e a \u201crua\u201d.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","MC","arte de rua","Rap","rua"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":824,"spaceId":152,"startsAt":"00:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468033200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/824\/file\/3349\/vinicn-746cd713b32f82bef6356cd218ec9615.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/824\/file\/3349\/vinicn-2283056b1775373f88ba1ccc174dc68b.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/824\/file\/3349\/vinicn-2283056b1775373f88ba1ccc174dc68b.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/824\/file\/3349\/vinicn-746cd713b32f82bef6356cd218ec9615.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/824\/file\/3349\/vinicn-746cd713b32f82bef6356cd218ec9615.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/824\/file\/3349\/vinicn-746cd713b32f82bef6356cd218ec9615.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/850\/file\/3066\/realejo-e7a2840d81d11349751af28f677998fb.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/850\/file\/3066\/realejo-387d3347f13119642ffa71116c3d67ee.jpg"},"id":861,"name":"Realejo Mensagens","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Ao contr\u00e1rio dos espet\u00e1culos tradicionais que s\u00e3o apresentados para grandes plateias, o Realejo prop\u00f5e uma rela\u00e7\u00e3o intimista com o p\u00fablico. Na medida em que o boneco \u00e9 manipulado o espectador interage e constr\u00f3i a cena, gerando um ambiente de cumplicidade. O Realejo busca, sobretudo, criar novas intera\u00e7\u00f5es com os espa\u00e7os e p\u00fablicos, sendo uma interven\u00e7\u00e3o itinerante e m\u00f3vel.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["interven\u00e7\u00f5es urbanas"],"linguagem":["Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":850,"spaceId":153,"startsAt":"00:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468033200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/850\/file\/3066\/realejo-387d3347f13119642ffa71116c3d67ee.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/850\/file\/3066\/realejo-e7a2840d81d11349751af28f677998fb.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/850\/file\/3066\/realejo-e7a2840d81d11349751af28f677998fb.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/850\/file\/3066\/realejo-387d3347f13119642ffa71116c3d67ee.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/850\/file\/3066\/realejo-387d3347f13119642ffa71116c3d67ee.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/850\/file\/3066\/realejo-387d3347f13119642ffa71116c3d67ee.jpg"},{"id":920,"name":"Oficina e Feira de Bordado Livre","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Oficina de bordado","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["oficina","Feira","outros"],"linguagem":["Curso ou Oficina"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":914,"spaceId":152,"startsAt":"00:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468033200,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-998ce4202bc84be8677198ca2ef5cf62.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-bb430587916e0b348c9766c8e933fdec.jpg"},"id":1089,"name":"\u201cO Museu e a Cidade sem fim\u201d","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A mostra, inaugurada em novembro de 2013, \u00e9 a exposi\u00e7\u00e3o comemorativa dos setenta anos do MHAB. A proposta \u00e9 refletir sobre um tema que, ao longo desse tempo, adentrou a pr\u00f3pria institui\u00e7\u00e3o: o espa\u00e7o p\u00fablico. A exposi\u00e7\u00e3o aborda os seus usos e apropria\u00e7\u00f5es, entendendo que \u00e9 nesse local que a vida de uma cidade ganha visibilidade.\nO espa\u00e7o p\u00fablico - pra\u00e7as, parques e ruas das cidades - se constitui c","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1065,"spaceId":4,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468058400,"duration":840,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-bb430587916e0b348c9766c8e933fdec.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-998ce4202bc84be8677198ca2ef5cf62.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-998ce4202bc84be8677198ca2ef5cf62.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-bb430587916e0b348c9766c8e933fdec.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-bb430587916e0b348c9766c8e933fdec.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-bb430587916e0b348c9766c8e933fdec.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/819\/file\/3204\/trupe_sonar-106dcab0e519d64addc15e482de86108.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/819\/file\/3204\/trupe_sonar-6c307201f97adde7206ee6bff28a601d.jpg"},"id":832,"name":"Trupe Sonar -  Interven\u00e7\u00e3o","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A Trupe \u00e9 um grupo de artistas independentes que busca difundir as artes circenses atrav\u00e9s de interven\u00e7\u00f5es urbanas,apresenta\u00e7\u00f5es,cursos e oficinas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte circense","oficina","apresenta\u00e7\u00e3o","curso","urbanismo"],"linguagem":["Artes Circenses"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":819,"spaceId":152,"startsAt":"08:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468062000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/819\/file\/3204\/trupe_sonar-6c307201f97adde7206ee6bff28a601d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/819\/file\/3204\/trupe_sonar-106dcab0e519d64addc15e482de86108.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/819\/file\/3204\/trupe_sonar-106dcab0e519d64addc15e482de86108.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/819\/file\/3204\/trupe_sonar-6c307201f97adde7206ee6bff28a601d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/819\/file\/3204\/trupe_sonar-6c307201f97adde7206ee6bff28a601d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/819\/file\/3204\/trupe_sonar-6c307201f97adde7206ee6bff28a601d.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg"},"id":1107,"name":"Pampulha: territ\u00f3rio da modernidade.","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Com curadoria da pesquisadora Luana Maia, essa mostra, instalada no andar t\u00e9rreo, traz um vi\u00e9s mais historiogr\u00e1fico. Inicialmente, contextualiza as v\u00e1rias \u201cPampulhas\u201d no tempo e no espa\u00e7o. Em seguida, recupera a \u201cEra Kubitschek em BH\u201d e o momento de inaugura\u00e7\u00e3o do complexo arquitet\u00f4nico, materializando os anseios desenvolvimentistas e modernizadores de JK.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","pampulha"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1083,"spaceId":59,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468065600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg"},{"id":902,"name":"Eliede Porto - Origami","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Oficina de origami.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["interven\u00e7\u00f5es urbanas","origami"],"linguagem":["Curso ou Oficina"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":893,"spaceId":134,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468065600,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg"},"id":1103,"name":"Casa Kubitschek: uma inven\u00e7\u00e3o modernista do morar.","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Com curadoria de Denise Bahia e Mariana Brand\u00e3o, essa mostra apresenta uma narrativa de dois eixos que se interpenetram: um referente \u00e0 hist\u00f3ria e outro que remete \u00e0 mem\u00f3ria. A proposta \u00e9 de uma \u201ccasa-museu\u201d, com um percurso que parte da refer\u00eancia hist\u00f3rica do ambiente pol\u00edtico e cultural em que surge o modernismo, no qual a Casa Kubitschek foi criada.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["HISTORIA","artes","MEMORIA","exposi\u00e7\u00e3o","artesvisuais"],"linguagem":["Artes Visuais","Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1080,"spaceId":59,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468065600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-82f6d9d1043d775aca5ba959555994e9.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-fc284a4e8d6d1fc671a5409284d32925.jpg"},"id":1017,"name":"MOSTRA: MODA SABORES E TONS","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Mostra de moda ao som de m\u00fasicos locais e barracas de alimenta\u00e7\u00e3o t\u00edpicas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["moda","gastronomia","Mostra","virada cultural"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1015,"spaceId":165,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-09","price":"gratuito","timestamp":1468065600,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-fc284a4e8d6d1fc671a5409284d32925.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-82f6d9d1043d775aca5ba959555994e9.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-82f6d9d1043d775aca5ba959555994e9.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-fc284a4e8d6d1fc671a5409284d32925.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-fc284a4e8d6d1fc671a5409284d32925.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-fc284a4e8d6d1fc671a5409284d32925.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1077\/file\/4875\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1077\/file\/4875\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1138,"name":"Edital de Ocupa\u00e7\u00e3o - Fotografia","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Os contemplados pelo primeiro Edital de Ocupa\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Cl\u00f3vis Salgado dedicado exclusivamente para fotografia exp\u00f5em seus trabalhos entre os dias 29 de abril e 9 de julho, na C\u00e2meraSete \u2013 Casa da Fotografia de Minas Gerais.\n\nEscolhidos entre mais de 230 propostas recebidas pela FCS, Luiza Baldan e Nelton Pellenz, ocupam o espa\u00e7o com as exposi\u00e7\u00f5es Entre Lugares e Abertura para o Incerto, resp","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["exposi\u00e7\u00e3o","cam\u00earasete","fotografia","artesvisuais"],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"Sim","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1077,"spaceId":219,"startsAt":"09:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468067400,"duration":690,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1077\/file\/4875\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1077\/file\/4875\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1077\/file\/4875\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1077\/file\/4875\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1077\/file\/4875\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1077\/file\/4875\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1044\/file\/4536\/13095738_518817778305579_4563778876922088897_n-2e9097b151771874610723c1cdb2cd99.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1044\/file\/4536\/13095738_518817778305579_4563778876922088897_n-2a3b2fb907a9d31559cab3bab61b4845.png"},"id":1067,"name":"Primeiro Buritis Gastr\u00f4","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Gastronomia, divers\u00e3o e confraterniza\u00e7\u00e3o! Envolver o Buritis na Virada Cultural, envolvendo o Bairro e o entorno na grade de programa\u00e7\u00e3o que envolve toda Belo Horizonte.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1044,"spaceId":204,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468069200,"duration":480,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1044\/file\/4536\/13095738_518817778305579_4563778876922088897_n-2a3b2fb907a9d31559cab3bab61b4845.png","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1044\/file\/4536\/13095738_518817778305579_4563778876922088897_n-2e9097b151771874610723c1cdb2cd99.png","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1044\/file\/4536\/13095738_518817778305579_4563778876922088897_n-2e9097b151771874610723c1cdb2cd99.png","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1044\/file\/4536\/13095738_518817778305579_4563778876922088897_n-2a3b2fb907a9d31559cab3bab61b4845.png","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1044\/file\/4536\/13095738_518817778305579_4563778876922088897_n-2a3b2fb907a9d31559cab3bab61b4845.png","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1044\/file\/4536\/13095738_518817778305579_4563778876922088897_n-2a3b2fb907a9d31559cab3bab61b4845.png"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-574af80a773188dfe69cedc475dd7a8e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-a8a85382c71d546a2bd63c2e7f2f9b1e.jpg"},"id":1025,"name":"Pe\u00e7a em Destaque \u2013 Maquete Igreja da Boa Viagem","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"O projeto apresenta uma maquete da antiga matriz da Boa Viagem, constru\u00edda no s\u00e9culo XVIII, no Arraial do Curral del Rei. Muitas discuss\u00f5es sobre o assunto foram realizadas e a matriz manteve sua localiza\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, a antiga edifica\u00e7\u00e3o foi demolida no in\u00edcio do s\u00e9culo XX, dando lugar \u00e0 constru\u00e7\u00e3o que atualmente conhecemos.\nA atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Edif\u00edcio Sede do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":975,"spaceId":4,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468069200,"duration":660,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-a8a85382c71d546a2bd63c2e7f2f9b1e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-574af80a773188dfe69cedc475dd7a8e.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-574af80a773188dfe69cedc475dd7a8e.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-a8a85382c71d546a2bd63c2e7f2f9b1e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-a8a85382c71d546a2bd63c2e7f2f9b1e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-a8a85382c71d546a2bd63c2e7f2f9b1e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f13855fdaac3dc4a8c85025e642e03d1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f0c3df0b36bb8b54e6aff33691a3fd89.jpg"},"id":1058,"name":"Exposi\u00e7\u00e3o Cantata","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Cantata \u00e9 um recorte da Cole\u00e7\u00e3o S\u00e9rgio Carvalho, selecionada pelo olhar da curadora Denise Mattar. Em cerca de 100 trabalhos de diferentes m\u00eddias e artistas de faixas et\u00e1rias diversas, tra\u00e7a um abrangente percurso da arte contempor\u00e2nea brasileira.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","cultura","Exposi\u00e7\u00e3o","instala\u00e7\u00e3o"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1038,"spaceId":191,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468069200,"duration":720,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f0c3df0b36bb8b54e6aff33691a3fd89.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f13855fdaac3dc4a8c85025e642e03d1.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f13855fdaac3dc4a8c85025e642e03d1.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f0c3df0b36bb8b54e6aff33691a3fd89.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f0c3df0b36bb8b54e6aff33691a3fd89.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f0c3df0b36bb8b54e6aff33691a3fd89.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-f4c4d77c9444fa9ddea375bf91340e1c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-d9e5d53fbe0dcd380ad3d3d1b7e74ca1.jpg"},"id":1039,"name":"Pinacoteca MHAB \u2013 \u201cInfinito e Hist\u00f3ria\u201d","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A tela, de autoria de Ana Dias \u2013 desenhista, muralista e restauradora mineira \u2013 representa uma paisagem urbana com montanhas e uma pra\u00e7a ao centro: Serra do Curral del Rei e Pra\u00e7a da Liberdade. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Edif\u00edcio Sede do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":984,"spaceId":4,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468069200,"duration":660,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-d9e5d53fbe0dcd380ad3d3d1b7e74ca1.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-f4c4d77c9444fa9ddea375bf91340e1c.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-f4c4d77c9444fa9ddea375bf91340e1c.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-d9e5d53fbe0dcd380ad3d3d1b7e74ca1.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-d9e5d53fbe0dcd380ad3d3d1b7e74ca1.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-d9e5d53fbe0dcd380ad3d3d1b7e74ca1.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-80832d4b0346d0c3a156a850c2d40e8f.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-d2384a6f292ae1d2203e051f0d21f39d.jpg"},"id":1041,"name":"\u201cCole\u00e7\u00e3o Transporte \u2013 Itiner\u00e1rios Derradeiros\u201d","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Nos jardins do Museu, encontra-se a exposi\u00e7\u00e3o permanente do MHAB, onde est\u00e3o expostos ve\u00edculos e maquinaria que estabelecem rela\u00e7\u00e3o direta entre o desenvolvimento do sistema de transporte e o processo de evolu\u00e7\u00e3o urbana da capital mineira at\u00e9 meados do s\u00e9culo XX. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na \u00e1rea externa do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Museu","MEMORIA","belo horizonte","transporte"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1021,"spaceId":4,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468069200,"duration":660,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-d2384a6f292ae1d2203e051f0d21f39d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-80832d4b0346d0c3a156a850c2d40e8f.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-80832d4b0346d0c3a156a850c2d40e8f.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-d2384a6f292ae1d2203e051f0d21f39d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-d2384a6f292ae1d2203e051f0d21f39d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-d2384a6f292ae1d2203e051f0d21f39d.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/804\/file\/3310\/dia-das-m\u00e3es-orquestra-bios-se-apresenta-em-tp-2-64efe458278d73fa12685c0bd08bf031.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/804\/file\/3310\/dia-das-m\u00e3es-orquestra-bios-se-apresenta-em-tp-2-9e3f58623e394073211b32c427e49f92.jpg"},"id":818,"name":"Orquestra Bios","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"BIOS \u2013 termo grego que significa Vida. \u00c9 usado praticamente em todas as l\u00ednguas, tornando-se desta forma um termo universal, assim como a imagem de um bombeiro em a\u00e7\u00e3o ou o som da m\u00fasica. Composta por 12 m\u00fasicos, distribu\u00eddos em saxofones, trompetes, trombones, guitarra, baixo, teclado, bateria e percuss\u00e3o.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica","orquestra","m\u00fasica instrumental"],"linguagem":["M\u00fasica Erudita","Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":804,"spaceId":28,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468069200,"duration":150,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/804\/file\/3310\/dia-das-m\u00e3es-orquestra-bios-se-apresenta-em-tp-2-9e3f58623e394073211b32c427e49f92.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/804\/file\/3310\/dia-das-m\u00e3es-orquestra-bios-se-apresenta-em-tp-2-64efe458278d73fa12685c0bd08bf031.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/804\/file\/3310\/dia-das-m\u00e3es-orquestra-bios-se-apresenta-em-tp-2-64efe458278d73fa12685c0bd08bf031.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/804\/file\/3310\/dia-das-m\u00e3es-orquestra-bios-se-apresenta-em-tp-2-9e3f58623e394073211b32c427e49f92.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/804\/file\/3310\/dia-das-m\u00e3es-orquestra-bios-se-apresenta-em-tp-2-9e3f58623e394073211b32c427e49f92.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/804\/file\/3310\/dia-das-m\u00e3es-orquestra-bios-se-apresenta-em-tp-2-9e3f58623e394073211b32c427e49f92.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-863587731e585757a8c7095bca78ea59.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-63fe4f146e7570034e990a947b14af54.jpg"},"id":1098,"name":"3\u00ba Sinal: Belo Horizonte em cena","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A exposi\u00e7\u00e3o de m\u00e9dia dura\u00e7\u00e3o do MHAB apresenta os movimentos teatrais e seus personagens, construindo um panorama da diversidade da produ\u00e7\u00e3o desta arte ao longo da hist\u00f3ria da cidade. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Edif\u00edcio Sede do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["museu","Teatro","belo horizonte"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1075,"spaceId":4,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468069200,"duration":660,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-63fe4f146e7570034e990a947b14af54.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-863587731e585757a8c7095bca78ea59.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-863587731e585757a8c7095bca78ea59.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-63fe4f146e7570034e990a947b14af54.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-63fe4f146e7570034e990a947b14af54.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-63fe4f146e7570034e990a947b14af54.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-19d6ec66735d8843196339a25d8e2b3a.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-3b3d81346181a46c70820cecd00b429e.jpg"},"id":1027,"name":"Prim\u00f3rdios da paisagem urbana belo-horizontina: a Cole\u00e7\u00e3o Comiss\u00e3o Construtora da Nova Capital","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A exposi\u00e7\u00e3o apresenta objetos utilizados pela Comiss\u00e3o Construtora da Nova Capital\/CCNC, grupo respons\u00e1vel pelos trabalhos de planejamento e execu\u00e7\u00e3o que ocasionaram na transforma\u00e7\u00e3o do antigo arraial do Curral del Rei na capital mineira, Belo Horizonte. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Edif\u00edcio Sede do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Arquitetura e Urbanismo","museu","Exposi\u00e7\u00e3o","belo horizonte"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":981,"spaceId":4,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468069200,"duration":660,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-3b3d81346181a46c70820cecd00b429e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-19d6ec66735d8843196339a25d8e2b3a.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-19d6ec66735d8843196339a25d8e2b3a.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-3b3d81346181a46c70820cecd00b429e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-3b3d81346181a46c70820cecd00b429e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-3b3d81346181a46c70820cecd00b429e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1008,"name":"Exposi\u00e7\u00e3o de longa dura\u00e7\u00e3o: Minas T\u00eanis Clube: V\u00e1rias Hist\u00f3rias","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Em setembro de 2013, o Centro de Mem\u00f3ria inaugurou sua exposi\u00e7\u00e3o de longa dura\u00e7\u00e3o: Minas T\u00eanis Clube: V\u00e1rias Hist\u00f3rias, que tem o prop\u00f3sito de contar as hist\u00f3rias que reafirmam o perfil da institui\u00e7\u00e3o, moldado desde suas origens e, ao mesmo tempo, suscitar modos diferentes de se ler, instigando novas \u2013 e talvez mais ricas \u2013 possibilidades de entendimento.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["hist\u00f3ria","cultura","esporte","MEMORIA"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"Sim","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1011,"spaceId":191,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468069200,"duration":720,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1144,"name":"Ocupa\u00e7\u00e3o Criativa: MM Gerdau \u2013 Museu das Minas e do Metal","subTitle":"Espa\u00e7o Colaborativo","shortDescription":"No dia 09\/07 o Museu funcionar\u00e1 em seu hor\u00e1rio normal de 12h \u00e0s 18h, por\u00e9m no dia 10\/07 em fun\u00e7\u00e3o da virada cultural, o museu funcionar\u00e1 em hor\u00e1rio especial de 9h \u00e0s 19h. Tamb\u00e9m neste dia ocorrer\u00e1 uma Ocupa\u00e7\u00e3o Criativa no Entorno do MM Gerdau \u2013 Museu das Minas e do Metal.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["pra\u00e7a","museu","Ocupa\u00e7\u00e3o"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1118,"spaceId":206,"startsAt":"12:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468076400,"duration":360,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-eaec1a51cc0361492eefa4e6ae303682.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-b1d22acc7cb4339531c672e5da8d8952.jpg"},"id":1005,"name":"exposi\u00e7\u00e3o Paisagem Cultural \/ Narrativas - Helena Campos e Altino Caldeira","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A observa\u00e7\u00e3o do cotidiano \u00e9 materializada em cores, formas, volumes e texturas que configuram as imagens reproduzidas nas obras do acervo dos artistas Helena Campos e Altino Caldeira. Os artistas selecionaram 50 obras, entre pinturas e esculturas, resultado de observa\u00e7\u00e3o e mem\u00f3ria, que dialogam com as cores da paisagem arquitet\u00f4nica, dos jardins floridos e dos transeuntes das cidades.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","esculturas","Exposi\u00e7\u00e3o","pintura","imagens","virada cultural"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":999,"spaceId":193,"startsAt":"12:00","startsOn":"2016-07-09","price":"gratuito","timestamp":1468076400,"duration":420,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-b1d22acc7cb4339531c672e5da8d8952.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-eaec1a51cc0361492eefa4e6ae303682.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-eaec1a51cc0361492eefa4e6ae303682.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-b1d22acc7cb4339531c672e5da8d8952.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-b1d22acc7cb4339531c672e5da8d8952.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-b1d22acc7cb4339531c672e5da8d8952.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1022\/file\/4455\/51-c99c1cebc2d25d9c41464fe3e9058f92.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1022\/file\/4455\/51-2abe3c687f75bb97bfbd66e8e9bbeb1c.jpg"},"id":1043,"name":"Inim\u00e1 de Paula - Mostra permanente","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Conhecido como \u201cfauve brasileiro\u201d, o artista mineiro Inim\u00e1 de Paula explorou as possibilidades das cores em suas composi\u00e7\u00f5es, tendo o seu trabalho algumas vezes comparado ao de Matisse, criador do fauvismo no in\u00edcio do s\u00e9culo passado na Fran\u00e7a.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","museu"],"linguagem":["Artes Visuais","Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1022,"spaceId":192,"startsAt":"12:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468076400,"duration":570,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1022\/file\/4455\/51-2abe3c687f75bb97bfbd66e8e9bbeb1c.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1022\/file\/4455\/51-c99c1cebc2d25d9c41464fe3e9058f92.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1022\/file\/4455\/51-c99c1cebc2d25d9c41464fe3e9058f92.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1022\/file\/4455\/51-2abe3c687f75bb97bfbd66e8e9bbeb1c.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1022\/file\/4455\/51-2abe3c687f75bb97bfbd66e8e9bbeb1c.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1022\/file\/4455\/51-2abe3c687f75bb97bfbd66e8e9bbeb1c.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/805\/file\/3307\/images-1b40e09785e458332fc56b5296770b4b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/805\/file\/3307\/images-2db1aed85b8b02982a83d32f811b7336.jpg"},"id":819,"name":"Orquestra PM MG","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Idealizada pelo Coronel Eg\u00eddio Ben\u00edcio de Abreu, foi inicialmente composta por 18 Policiais Militares M\u00fasicos e alguns adolescentes da Escola de Forma\u00e7\u00e3o Musical. Com a miss\u00e3o de resguardar e difundir a boa m\u00fasica em nosso estado mineiro, mesclando em suas apresenta\u00e7\u00f5es o erudito e o popular.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","orquestra","m\u00fasica instrumental"],"linguagem":["M\u00fasica Erudita","Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":805,"spaceId":28,"startsAt":"12:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468078200,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/805\/file\/3307\/images-2db1aed85b8b02982a83d32f811b7336.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/805\/file\/3307\/images-1b40e09785e458332fc56b5296770b4b.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/805\/file\/3307\/images-1b40e09785e458332fc56b5296770b4b.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/805\/file\/3307\/images-2db1aed85b8b02982a83d32f811b7336.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/805\/file\/3307\/images-2db1aed85b8b02982a83d32f811b7336.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/805\/file\/3307\/images-2db1aed85b8b02982a83d32f811b7336.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/787\/file\/2973\/untitled_design-2-e7783b2e65883e5a08264bdda90b5b13.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/787\/file\/2973\/untitled_design-2-860500a8664474c89f146f7d0860608c.jpg"},"id":795,"name":"Bateras de Minas","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Projeto Cultural que apresenta um concerto de baterias com pe\u00e7as musicais pr\u00e9-ensaiadas com grande explos\u00e3o sonora impactando ao p\u00fablico com v\u00e1rias m\u00fasicas e performance de grandes instrumentistas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","m\u00fasica instrumental"],"linguagem":["Curso ou Oficina","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":787,"spaceId":19,"startsAt":"13:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468080000,"duration":150,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/787\/file\/2973\/untitled_design-2-860500a8664474c89f146f7d0860608c.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/787\/file\/2973\/untitled_design-2-e7783b2e65883e5a08264bdda90b5b13.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/787\/file\/2973\/untitled_design-2-e7783b2e65883e5a08264bdda90b5b13.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/787\/file\/2973\/untitled_design-2-860500a8664474c89f146f7d0860608c.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/787\/file\/2973\/untitled_design-2-860500a8664474c89f146f7d0860608c.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/787\/file\/2973\/untitled_design-2-860500a8664474c89f146f7d0860608c.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-bd1b7529ec6a3cfaf1022d7236b9576d.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-83c88a80868fdf908a20473dcc768a3f.jpg"},"id":995,"name":"Virada da Aventura","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Receberemos todos os interessados em conhecer e jogar o sistema de RPG Deuses da Aventura, criado por Don Em\u00eddio Navarro!","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","design","RPG","Games","Fantasia","Aventura","jogos","nerd","geek","infanto-juvenil"],"linguagem":["Artes Integradas","Artes Visuais","Exposi\u00e7\u00e3o","Audiovisual","Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":997,"spaceId":189,"startsAt":"14:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468083600,"duration":420,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-83c88a80868fdf908a20473dcc768a3f.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-bd1b7529ec6a3cfaf1022d7236b9576d.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-bd1b7529ec6a3cfaf1022d7236b9576d.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-83c88a80868fdf908a20473dcc768a3f.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-83c88a80868fdf908a20473dcc768a3f.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-83c88a80868fdf908a20473dcc768a3f.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1135,"name":"Mostra Terror anos 90","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A Mostra terror anos 90 chega com produ\u00e7\u00f5es que marcaram a d\u00e9cada de 90, trazendo filmes de grandes diretores, tra\u00e7ando um panorama do g\u00eanero ao longo da d\u00e9cada. Filmes como \"Louca obsess\u00e3o\", \"O chamado\" e \"A estrada perdida\" fazem parte da programa\u00e7\u00e3o da mostra.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["cinema","humberto mauro","p\u00fablico","sala","mostra","chamado","louca","obsess\u00e3o","estrada","perdida"],"linguagem":["Cinema"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1072,"spaceId":215,"startsAt":"14:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468083600,"duration":540,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/807\/file\/5712\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/807\/file\/5712\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg"},"id":821,"name":"Banda Brilha - Gente \u00e9 pra brilhar","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O bloco Brilha sentiu a necessidade de perpetuar ao longo do ano  com uma postura de ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o urbano, assim como acontece no carnaval. Nesse sentido, criou o projeto da Banda Brilha, comandada pelo Maestro Di Souza e composta por m\u00fasicos sa\u00eddos do pr\u00f3prio bloco.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica","banda","artes de rua"],"linguagem":["Artes Integradas","Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":807,"spaceId":28,"startsAt":"14:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468085400,"duration":150,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/807\/file\/5712\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/807\/file\/5712\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/807\/file\/5712\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/807\/file\/5712\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/807\/file\/5712\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/807\/file\/5712\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-485e60f2381b3f2ee78fd2c9c879a49f.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-e198428dbe556351c84efa89b5b5d71b.jpg"},"id":1150,"name":"\"Im(prov\u00e1vel) Surto\" e \"Concerto Rufo Herrera\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Nos dias 09 e 10 de julho a Funda\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica integra a programa\u00e7\u00e3o da Virada Cultural de BH com uma programa\u00e7\u00e3o cultural variada que explicita aspectos da tradi\u00e7\u00e3o e da experimenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","virada cultural"],"linguagem":["Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1013,"spaceId":195,"startsAt":"15:00","startsOn":"2016-07-09","price":"gratuito","timestamp":1468087200,"duration":330,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-e198428dbe556351c84efa89b5b5d71b.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-485e60f2381b3f2ee78fd2c9c879a49f.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-485e60f2381b3f2ee78fd2c9c879a49f.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-e198428dbe556351c84efa89b5b5d71b.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-e198428dbe556351c84efa89b5b5d71b.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-e198428dbe556351c84efa89b5b5d71b.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1041\/file\/4530\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1041\/file\/4530\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1066,"name":"Cine Pedal","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Cine Pedal Brasil - Mostra de Cinema gratuita movida a energia limpa  circula pelo pa\u00eds. Belo Horizonte \u00e9 a 5\u00aa cidade brasileira a receber  o Cine Pedal Brasil.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["mobilidade","sustentabilidade","bicicletas"],"linguagem":["Artes Visuais","Outros"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1041,"spaceId":28,"startsAt":"15:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468089000,"duration":840,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1041\/file\/4530\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1041\/file\/4530\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1041\/file\/4530\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1041\/file\/4530\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1041\/file\/4530\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1041\/file\/4530\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1064\/file\/4643\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1064\/file\/4643\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1088,"name":"Sarau no Memorial.  Canjer\u00ea da Virada. Independ\u00eancia de Mo\u00e7ambique","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A programa\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Audit\u00f3rio do Memorial.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["teatro","musica","sarau","performance","Exposi\u00e7\u00e3o","leitura dram\u00e1tica"],"linguagem":["Palestra, Debate ou Encontro","Artes Integradas","Artes Visuais","Livro e Literatura","Cultura Tradicional","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1064,"spaceId":149,"startsAt":"16:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468090800,"duration":60,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1064\/file\/4643\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1064\/file\/4643\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1064\/file\/4643\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1064\/file\/4643\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1064\/file\/4643\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1064\/file\/4643\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"id":822,"name":"Coutto Orchestra","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A Coutto Orchestra \u00e9 uma banda sergipana que faz um mix de sertanismo com beats eletr\u00f4nicos, apresentando ao p\u00fablico um nordeste contempor\u00e2neo. VOGA \u00e9 o 2\u00ba disco da banda que est\u00e1 sendo composto em uma viagem de barco por 1 m\u00eas pelo baixo S\u00e3o Francisco, entre Sergipe e Alagoas, em que a banda capta sons das comunidades ribeirinhas, tais como canto de lavadeira e entre outros.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","Eletr\u00f4nico","banda","mix"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":808,"spaceId":28,"startsAt":"17:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468094400,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/788\/file\/2891\/adrianna-dcbb6afea9239d8eaf9c705072781747.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/788\/file\/2891\/adrianna-faefc43fafb5571e6c1823fbc19d435c.jpg"},"id":796,"name":"ADRIANNA - CAD\u00ca O BLACK QUE TAVA AQUI","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Adrianna vem conquistando f\u00e3s por todo o Brasil e se destacando no cen\u00e1rio musical com a black music brasileira dos anos 70 at\u00e9 os dias de hoje.  Ela acaba de lan\u00e7ar seu CD com regrava\u00e7\u00f5es de m\u00fasicos consagrados como Lenine e Rita Lee. Dividiu o palco com artistas do cen\u00e1rio nacional e internacional como Gl\u00f3ria Gaynor, Santa Esmeralda,Lulu Santos, L\u00e9o Jayme, Fernanda Abreu e outros.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["dan\u00e7a","musica","hip hop","artes de rua","SOUL","Cultura","black"],"linguagem":["Dan\u00e7a","Hip Hop"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":788,"spaceId":19,"startsAt":"17:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468096200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/788\/file\/2891\/adrianna-faefc43fafb5571e6c1823fbc19d435c.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/788\/file\/2891\/adrianna-dcbb6afea9239d8eaf9c705072781747.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/788\/file\/2891\/adrianna-dcbb6afea9239d8eaf9c705072781747.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/788\/file\/2891\/adrianna-faefc43fafb5571e6c1823fbc19d435c.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/788\/file\/2891\/adrianna-faefc43fafb5571e6c1823fbc19d435c.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/788\/file\/2891\/adrianna-faefc43fafb5571e6c1823fbc19d435c.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/964\/file\/5142\/carca\u00e7a_site-2-8a774161bc206e1f8c5b4845e244a2e9.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/964\/file\/5142\/carca\u00e7a_site-2-134b946aecb248e3636bdc4e5d774097.jpg"},"id":974,"name":"Interven\u00e7\u00e3o Urbana: Carca\u00e7a","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Carca\u00e7a - esqueleto, sustenta\u00e7\u00e3o, arcabou\u00e7o, parte externa de algo, resto de objeto desgastado pelo tempo, corpo humano. A\u00e7\u00f5es c\u00eanicas e\/ou improvisa\u00e7\u00f5es, guiadas pelos conceitos - transforma\u00e7\u00e3o, deforma\u00e7\u00e3o, sustenta\u00e7\u00e3o.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Corpo Humano"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":964,"spaceId":188,"startsAt":"18:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468098000,"duration":50,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/964\/file\/5142\/carca\u00e7a_site-2-134b946aecb248e3636bdc4e5d774097.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/964\/file\/5142\/carca\u00e7a_site-2-8a774161bc206e1f8c5b4845e244a2e9.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/964\/file\/5142\/carca\u00e7a_site-2-8a774161bc206e1f8c5b4845e244a2e9.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/964\/file\/5142\/carca\u00e7a_site-2-134b946aecb248e3636bdc4e5d774097.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/964\/file\/5142\/carca\u00e7a_site-2-134b946aecb248e3636bdc4e5d774097.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/964\/file\/5142\/carca\u00e7a_site-2-134b946aecb248e3636bdc4e5d774097.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/970\/file\/5154\/tropicalia_1-2-6d37e1c103e7a7c83280d7da91ddd2a5.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/970\/file\/5154\/tropicalia_1-2-c780fd60e040d6d15068446361a2f500.jpg"},"id":981,"name":"Tropic\u00e1lia","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Com depoimentos reveladores, raras imagens de arquivo e embalado pelas mais belas can\u00e7\u00f5es do per\u00edodo. \"Tropic\u00e1\u00e7oa\" nos d\u00e1 um panorama definitivo de um dos mais fascinantes movimentos culturais do Brasil.","description":null,"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":970,"spaceId":133,"startsAt":"18:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468099800,"duration":87,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/970\/file\/5154\/tropicalia_1-2-c780fd60e040d6d15068446361a2f500.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/970\/file\/5154\/tropicalia_1-2-6d37e1c103e7a7c83280d7da91ddd2a5.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/970\/file\/5154\/tropicalia_1-2-6d37e1c103e7a7c83280d7da91ddd2a5.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/970\/file\/5154\/tropicalia_1-2-c780fd60e040d6d15068446361a2f500.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/970\/file\/5154\/tropicalia_1-2-c780fd60e040d6d15068446361a2f500.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/970\/file\/5154\/tropicalia_1-2-c780fd60e040d6d15068446361a2f500.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/847\/file\/5362\/design_sem_nome-32c068066c8d96e8d2ba6d2215f0ccb3.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/847\/file\/5362\/design_sem_nome-a93bbaba18e36e3e7885759f08417513.jpg"},"id":942,"name":"Tapetes 50 Tons de Rosa","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Mulheres com trajet\u00f3ria de vida nas ruas acolhidas em rep\u00fablica da PBH fazem tapete com objetos t\u00edpicos do mundo feminino.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["arte","artes visuais"],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":847,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/847\/file\/5362\/design_sem_nome-a93bbaba18e36e3e7885759f08417513.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/847\/file\/5362\/design_sem_nome-32c068066c8d96e8d2ba6d2215f0ccb3.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/847\/file\/5362\/design_sem_nome-32c068066c8d96e8d2ba6d2215f0ccb3.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/847\/file\/5362\/design_sem_nome-a93bbaba18e36e3e7885759f08417513.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/847\/file\/5362\/design_sem_nome-a93bbaba18e36e3e7885759f08417513.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/847\/file\/5362\/design_sem_nome-a93bbaba18e36e3e7885759f08417513.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1001\/file\/4133\/design_sem_nome-ec72ac8ae7436c4e8d4acf16f3db8711.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1001\/file\/4133\/design_sem_nome-7068a29deea152ea5bc8afc2872a84ba.jpg"},"id":1011,"name":"Jornada nas Estrelas.","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"O \u201cJornada nas Estrelas\u201d \u00e9 um projeto de populariza\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia, em particular da Astronomia, de grande sucesso na cidade de Belo Horizonte. Funcionando j\u00e1 a dez anos, \u00e9 uma iniciativa do grupo de Astronomia e Astrof\u00edsica (GAIA) do Museu de Ci\u00eancias Naturais da PUC Minas em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o Zoo-Bot\u00e2nica de Belo Horizonte por meio do Parque Ecol\u00f3gico da Pampulha.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["virada cultural","astronomia","ci\u00eancia"],"linguagem":["Palestra, Debate ou Encontro","Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1001,"spaceId":194,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"gratuito","timestamp":1468101600,"duration":150,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1001\/file\/4133\/design_sem_nome-7068a29deea152ea5bc8afc2872a84ba.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1001\/file\/4133\/design_sem_nome-ec72ac8ae7436c4e8d4acf16f3db8711.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1001\/file\/4133\/design_sem_nome-ec72ac8ae7436c4e8d4acf16f3db8711.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1001\/file\/4133\/design_sem_nome-7068a29deea152ea5bc8afc2872a84ba.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1001\/file\/4133\/design_sem_nome-7068a29deea152ea5bc8afc2872a84ba.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1001\/file\/4133\/design_sem_nome-7068a29deea152ea5bc8afc2872a84ba.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-9101b865a4cce47c1777a313c7156d8b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-2414b9abb9f4bc45a485e31ada8e66f5.jpg"},"id":1020,"name":"Revirando o terror","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A Mostra \"Revirando o Terror\" proporciona ao p\u00fablico da Virada Cultural uma revisita aos filmes do universo do terror e suspense que marcaram v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["AUDIOVISUAL","cinema de rua","Virada Cultural","Filmes","terror"],"linguagem":["Audiovisual"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1017,"spaceId":58,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"gratuito","timestamp":1468101600,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-2414b9abb9f4bc45a485e31ada8e66f5.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-9101b865a4cce47c1777a313c7156d8b.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-9101b865a4cce47c1777a313c7156d8b.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-2414b9abb9f4bc45a485e31ada8e66f5.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-2414b9abb9f4bc45a485e31ada8e66f5.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-2414b9abb9f4bc45a485e31ada8e66f5.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/923\/file\/5455\/tramas_i_deias-8e1648153dd6954cc135c966fd263ae4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/923\/file\/5455\/tramas_i_deias-534456606f931c1f83f26c9cab95b1c5.jpg"},"id":1009,"name":"Lan\u00e7amento do livro \"KAMEL\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Sem descritivo","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["outros","livro leitura"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":923,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/923\/file\/5455\/tramas_i_deias-534456606f931c1f83f26c9cab95b1c5.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/923\/file\/5455\/tramas_i_deias-8e1648153dd6954cc135c966fd263ae4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/923\/file\/5455\/tramas_i_deias-8e1648153dd6954cc135c966fd263ae4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/923\/file\/5455\/tramas_i_deias-534456606f931c1f83f26c9cab95b1c5.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/923\/file\/5455\/tramas_i_deias-534456606f931c1f83f26c9cab95b1c5.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/923\/file\/5455\/tramas_i_deias-534456606f931c1f83f26c9cab95b1c5.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/782\/file\/2795\/flavio-9fca5ba3a4a910cec38d998ad9312b9a.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/782\/file\/2795\/flavio-80ca8d709de9c1ca1c1a9e1fec647bfa.png"},"id":791,"name":"Fl\u00e1vio Renegado","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Nascido e criado na comunidade do Alto Vera Cruz, em Belo Horizonte, Fl\u00e1vio Renegado enxergou na m\u00fasica um caminho que o faria voar alto. Ainda adolescente, fez as primeiras rimas influenciado por Racionais MC\u2019s e outros nomes do rap. Aos poucos, desenvolveu uma carreira com personalidade, na qual mistura as rimas a outras refer\u00eancias musicais.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","show","hip hop","rap"],"linguagem":["Hip Hop"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":782,"spaceId":19,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/782\/file\/2795\/flavio-80ca8d709de9c1ca1c1a9e1fec647bfa.png","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/782\/file\/2795\/flavio-9fca5ba3a4a910cec38d998ad9312b9a.png","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/782\/file\/2795\/flavio-9fca5ba3a4a910cec38d998ad9312b9a.png","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/782\/file\/2795\/flavio-80ca8d709de9c1ca1c1a9e1fec647bfa.png","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/782\/file\/2795\/flavio-80ca8d709de9c1ca1c1a9e1fec647bfa.png","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/782\/file\/2795\/flavio-80ca8d709de9c1ca1c1a9e1fec647bfa.png"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1046\/file\/4539\/1404776_719078854794937_3818228851090210583_o-25ce764c3503fe349586ee5fede11e61.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1046\/file\/4539\/1404776_719078854794937_3818228851090210583_o-7bdd01b091e49524406625cab644d7d1.jpg"},"id":1068,"name":"Interagindo com Artes Visuais","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A Casa dos Quadrinhos apresenta durante a Virada cultura no dia 09\/07 das 19h as 23h,  produ\u00e7\u00f5es ao vivo com artistas renomados na Pra\u00e7a da Liberdade, aberto ao publico para  observar os artistas produzirem e interagirem com suas obras.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["desenho","artes visuais","pintura","nerd","geek","hq","casadosquadrinhos","escultura"],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1046,"spaceId":205,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468101600,"duration":240,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1046\/file\/4539\/1404776_719078854794937_3818228851090210583_o-7bdd01b091e49524406625cab644d7d1.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1046\/file\/4539\/1404776_719078854794937_3818228851090210583_o-25ce764c3503fe349586ee5fede11e61.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1046\/file\/4539\/1404776_719078854794937_3818228851090210583_o-25ce764c3503fe349586ee5fede11e61.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1046\/file\/4539\/1404776_719078854794937_3818228851090210583_o-7bdd01b091e49524406625cab644d7d1.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1046\/file\/4539\/1404776_719078854794937_3818228851090210583_o-7bdd01b091e49524406625cab644d7d1.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1046\/file\/4539\/1404776_719078854794937_3818228851090210583_o-7bdd01b091e49524406625cab644d7d1.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/790\/file\/2830\/rodrigo_alves_tirar_telefones_que_n\u00e3o_existem_mais-188a5b50cc93d211418038609c9be551.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/790\/file\/2830\/rodrigo_alves_tirar_telefones_que_n\u00e3o_existem_mais-300909ea04dbf169495307bf00a9ce85.jpg"},"id":797,"name":"Cia de Dan\u00e7a Fissura - Quebrando as Barreiras dos Preconceitos","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Um espet\u00e1culo com misturas de ritimos que tem como objetivo mostramos que atrav\u00e9s da dan\u00e7a \u00e9 poss\u00edvel resgatar todos os nossos jovens e adultos e diminuir o preconceito do nosso pa\u00eds.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["DAN\u00c7A","apresenta\u00e7\u00e3o","cultura de rua"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":790,"spaceId":36,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/790\/file\/2830\/rodrigo_alves_tirar_telefones_que_n\u00e3o_existem_mais-300909ea04dbf169495307bf00a9ce85.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/790\/file\/2830\/rodrigo_alves_tirar_telefones_que_n\u00e3o_existem_mais-188a5b50cc93d211418038609c9be551.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/790\/file\/2830\/rodrigo_alves_tirar_telefones_que_n\u00e3o_existem_mais-188a5b50cc93d211418038609c9be551.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/790\/file\/2830\/rodrigo_alves_tirar_telefones_que_n\u00e3o_existem_mais-300909ea04dbf169495307bf00a9ce85.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/790\/file\/2830\/rodrigo_alves_tirar_telefones_que_n\u00e3o_existem_mais-300909ea04dbf169495307bf00a9ce85.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/790\/file\/2830\/rodrigo_alves_tirar_telefones_que_n\u00e3o_existem_mais-300909ea04dbf169495307bf00a9ce85.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/816\/file\/2959\/cia_quinta_marcha-88c0f214c3fe733e5aa2b24029f29b0c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/816\/file\/2959\/cia_quinta_marcha-e69aebddf19e8c614ef36fb89f8c93fd.jpg"},"id":829,"name":"Cia Quinta Marcha - Se essa rua fosse minha - um solo de macaxeira","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Se essa rua fosse minha - um solo de Macaxeira, \u00e9 uma pe\u00e7a de teatro que partindo do universo da rua e da trajet\u00f3ria delirante de Lady Macbeth, a hist\u00f3ria traz a luz temas como invisibilidade social e rela\u00e7\u00f5es de poder, contracenando com os fantasmas do dia a dia de uma mulher em situa\u00e7\u00e3o de rua, levando o espectador a entrar em um universo imag\u00e9tico, l\u00edrico, c\u00f4mico e tr\u00e1gico.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","TEATRO"],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":816,"spaceId":32,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/816\/file\/2959\/cia_quinta_marcha-e69aebddf19e8c614ef36fb89f8c93fd.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/816\/file\/2959\/cia_quinta_marcha-88c0f214c3fe733e5aa2b24029f29b0c.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/816\/file\/2959\/cia_quinta_marcha-88c0f214c3fe733e5aa2b24029f29b0c.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/816\/file\/2959\/cia_quinta_marcha-e69aebddf19e8c614ef36fb89f8c93fd.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/816\/file\/2959\/cia_quinta_marcha-e69aebddf19e8c614ef36fb89f8c93fd.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/816\/file\/2959\/cia_quinta_marcha-e69aebddf19e8c614ef36fb89f8c93fd.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/849\/file\/5370\/credito-divulga\u00e7\u00e3o_ccsf-85fc35872e50ae9cab754b65e4aec583.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/849\/file\/5370\/credito-divulga\u00e7\u00e3o_ccsf-fb88884122d118f977d14612dea170da.jpg"},"id":860,"name":" Venda dos produtos do Grupo de Bordadeiras  (bordados e artesanatos) ","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O grupo \u00e9 formado por cerca de 25 pessoas, que confecciona trabalhos artesanais voltados para decora\u00e7\u00e3o e utilidades dom\u00e9sticas tendo como foco o bordado.  O CCSF apoia e fomenta este trabalho dando-lhes uma oportunidade de comercializar seus produtos na  Virada Cultural, assim como foi feito no Descontorno Cultural.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artesanato","outros","decora\u00e7\u00e3o"],"linguagem":["Artes Integradas","Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":849,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/849\/file\/5370\/credito-divulga\u00e7\u00e3o_ccsf-fb88884122d118f977d14612dea170da.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/849\/file\/5370\/credito-divulga\u00e7\u00e3o_ccsf-85fc35872e50ae9cab754b65e4aec583.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/849\/file\/5370\/credito-divulga\u00e7\u00e3o_ccsf-85fc35872e50ae9cab754b65e4aec583.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/849\/file\/5370\/credito-divulga\u00e7\u00e3o_ccsf-fb88884122d118f977d14612dea170da.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/849\/file\/5370\/credito-divulga\u00e7\u00e3o_ccsf-fb88884122d118f977d14612dea170da.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/849\/file\/5370\/credito-divulga\u00e7\u00e3o_ccsf-fb88884122d118f977d14612dea170da.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/852\/file\/5382\/design_sem_nome_(1)-5f0a0ec2d4383288ebdb07580644ed08.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/852\/file\/5382\/design_sem_nome_(1)-44dfbc2c87f56598a87833e2fe1840c1.jpg"},"id":863,"name":"Graffiti em Telas","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Proposta consiste em realiza\u00e7\u00e3o de graffiti em tela referente ao cotidiano do espa\u00e7o urbano da capital. A interven\u00e7\u00e3o se daria sob o Viaduto Santa Tereza, onde ser\u00e1 instalada a tela para produ\u00e7\u00e3o da pintura, com dura\u00e7\u00e3o de seis horas. A obra ficar\u00e1 exposta durante todo o evento, sendo transferida para exposi\u00e7\u00e3o permanente no Centro Cultural S\u00e3o bernardo.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","interven\u00e7\u00e3o urbana","grafite"],"linguagem":["Artes Visuais","Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":852,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/852\/file\/5382\/design_sem_nome_(1)-44dfbc2c87f56598a87833e2fe1840c1.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/852\/file\/5382\/design_sem_nome_(1)-5f0a0ec2d4383288ebdb07580644ed08.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/852\/file\/5382\/design_sem_nome_(1)-5f0a0ec2d4383288ebdb07580644ed08.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/852\/file\/5382\/design_sem_nome_(1)-44dfbc2c87f56598a87833e2fe1840c1.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/852\/file\/5382\/design_sem_nome_(1)-44dfbc2c87f56598a87833e2fe1840c1.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/852\/file\/5382\/design_sem_nome_(1)-44dfbc2c87f56598a87833e2fe1840c1.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/853\/file\/3407\/enia_dara-9d9173065161ce50ef55f0374d38ae2d.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/853\/file\/3407\/enia_dara-9847eb98758c6cf2dd85a173f815a015.jpg"},"id":864,"name":"Imers\u00e3o Cultural Coroas Africanas","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A Imers\u00e3o Cultural Coroas Africanas foi idealizada pela grife Enia Dara para intermediar a aproxima\u00e7\u00e3o do p\u00fablico com o universo afro atrav\u00e9s de interven\u00e7\u00f5es est\u00e9tico-culturais com foco nos turbantes,  em paralelo ao di\u00e1logo sobre a import\u00e2ncia da valoriza\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o deste s\u00edmbolo de poder e ancestralidade.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["MODA","Feira","design"],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":853,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/853\/file\/3407\/enia_dara-9847eb98758c6cf2dd85a173f815a015.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/853\/file\/3407\/enia_dara-9d9173065161ce50ef55f0374d38ae2d.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/853\/file\/3407\/enia_dara-9d9173065161ce50ef55f0374d38ae2d.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/853\/file\/3407\/enia_dara-9847eb98758c6cf2dd85a173f815a015.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/853\/file\/3407\/enia_dara-9847eb98758c6cf2dd85a173f815a015.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/853\/file\/3407\/enia_dara-9847eb98758c6cf2dd85a173f815a015.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/857\/file\/5415\/12592545_1140410359333121_8756670514632661576_n-4ab9239b0a5a5300574b702b71cefc34.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/857\/file\/5415\/12592545_1140410359333121_8756670514632661576_n-a5673a082d2b900dbaace1c23a3eea9c.jpg"},"id":868,"name":"Antifada Vestu\u00e1rio","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Antifada Vestu\u00e1rio traz para a Virada Cultural uma cole\u00e7\u00e3o inspirada em fotografias, com o objetivo de traduzir nas suas indument\u00e1rias mais do que um \"ato de vestir\", entendendo que \"o vestir-se\" pode tornar-se ato pol\u00edtico e ideol\u00f3gico de relevante express\u00e3o individual e coletiva.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["MODA","design","outros"],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":857,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/857\/file\/5415\/12592545_1140410359333121_8756670514632661576_n-a5673a082d2b900dbaace1c23a3eea9c.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/857\/file\/5415\/12592545_1140410359333121_8756670514632661576_n-4ab9239b0a5a5300574b702b71cefc34.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/857\/file\/5415\/12592545_1140410359333121_8756670514632661576_n-4ab9239b0a5a5300574b702b71cefc34.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/857\/file\/5415\/12592545_1140410359333121_8756670514632661576_n-a5673a082d2b900dbaace1c23a3eea9c.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/857\/file\/5415\/12592545_1140410359333121_8756670514632661576_n-a5673a082d2b900dbaace1c23a3eea9c.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/857\/file\/5415\/12592545_1140410359333121_8756670514632661576_n-a5673a082d2b900dbaace1c23a3eea9c.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/848\/file\/5367\/12-aql_0226-001-394778d206f4d092386d6b39600eb265.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/848\/file\/5367\/12-aql_0226-001-ff979e19b2c5b7f2cc5ac311466989cb.jpg"},"id":859,"name":"Companhia Suspensa","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Ilhados e tendo o peso dos seus corpos confundidos, o espet\u00e1culo \u201cEntre\u201d revela o impasse entre dois bailarinos. Quando um est\u00e1 no ch\u00e3o, o outro est\u00e1 no ar e assim buscam uma dan\u00e7a entre o ar e o ch\u00e3o (o c\u00e9u e a terra) ou talvez um encontro.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["interven\u00e7\u00f5es urbanas","espet\u00e1culos","outros"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":848,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/848\/file\/5367\/12-aql_0226-001-ff979e19b2c5b7f2cc5ac311466989cb.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/848\/file\/5367\/12-aql_0226-001-394778d206f4d092386d6b39600eb265.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/848\/file\/5367\/12-aql_0226-001-394778d206f4d092386d6b39600eb265.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/848\/file\/5367\/12-aql_0226-001-ff979e19b2c5b7f2cc5ac311466989cb.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/848\/file\/5367\/12-aql_0226-001-ff979e19b2c5b7f2cc5ac311466989cb.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/848\/file\/5367\/12-aql_0226-001-ff979e19b2c5b7f2cc5ac311466989cb.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/851\/file\/3069\/rafael_dias-6c18be26b909f232efd7dc3b3a1fb7f9.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/851\/file\/3069\/rafael_dias-1411406ea7aa6120d2c8017fb4ea2960.jpg"},"id":862,"name":"Show musical - \"Andar S\u00f3\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"No show solo \u201cAndar s\u00f3\u201d, Rafael apresenta novas experimenta\u00e7\u00f5es eletr\u00f4nicas e arranjos m\u00fasicas atrav\u00e9s do uso de pedais e efeitos de lupe. Al\u00e9m das can\u00e7\u00f5es autorais, o repert\u00f3rio \u00e9 composto por releituras do Reggae, World Music e MPB. Rafael foi um dos integrantes do projeto internacional Playing For Change, com dois CDs lan\u00e7ados, \u201cIdentity\u201d e \u201cIndel\u00e9vel\u201d (autorais), o  m\u00fasico realiza pesquisas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["show","musica popular"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":851,"spaceId":153,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":150,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/851\/file\/3069\/rafael_dias-1411406ea7aa6120d2c8017fb4ea2960.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/851\/file\/3069\/rafael_dias-6c18be26b909f232efd7dc3b3a1fb7f9.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/851\/file\/3069\/rafael_dias-6c18be26b909f232efd7dc3b3a1fb7f9.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/851\/file\/3069\/rafael_dias-1411406ea7aa6120d2c8017fb4ea2960.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/851\/file\/3069\/rafael_dias-1411406ea7aa6120d2c8017fb4ea2960.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/851\/file\/3069\/rafael_dias-1411406ea7aa6120d2c8017fb4ea2960.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/855\/file\/5389\/83-f275b3c3d48163ab40feecd6bcdc724e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/855\/file\/5389\/83-aa32556dfb1fd575f824d8d627efc2c5.jpg"},"id":866,"name":"ABBV - Associa\u00e7\u00e3o Artes\u00e3os do bairro Boa Vista","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A ECO A\u00e7\u00f5es Unidas \u00e9 um grupo de artistas e artes\u00e3os unidos pelo cuidado com o meio ambiente e pela vontade de viver em um mundo melhor. Juntos, levam ao p\u00fablico objetos de arte e artesanatos, feitos com muito carinho, sustentabilidade e com o conceito de reutiliza\u00e7\u00e3o e resignifica\u00e7\u00e3o de materiais recicl\u00e1veis","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","Feira","artesanato","meio ambiente"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":855,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/855\/file\/5389\/83-aa32556dfb1fd575f824d8d627efc2c5.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/855\/file\/5389\/83-f275b3c3d48163ab40feecd6bcdc724e.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/855\/file\/5389\/83-f275b3c3d48163ab40feecd6bcdc724e.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/855\/file\/5389\/83-aa32556dfb1fd575f824d8d627efc2c5.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/855\/file\/5389\/83-aa32556dfb1fd575f824d8d627efc2c5.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/855\/file\/5389\/83-aa32556dfb1fd575f824d8d627efc2c5.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":998,"name":"FONE","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"O FONE \u00e9 um projeto inovador focado na divulga\u00e7\u00e3o da parte art\u00edstica, tecnol\u00f3gica e cultural da m\u00fasica avan\u00e7ada. O objetivo \u00e9 gerar oportunidades de conhecimento e empreendedorismo, levando ao p\u00fablico com ousadia e inova\u00e7\u00e3o o real conceito dessa cultura Underground.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1003,"spaceId":112,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468101600,"duration":30,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/968\/file\/4006\/34-f4d33df6a43edfbc435ab9d3046494ac.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/968\/file\/4006\/34-a47f186fd2de3d1376dee8ed5b2c8a06.jpg"},"id":979,"name":"Exposi\u00e7\u00e3o \"Imagem e Som: mem\u00f3ria, registro e movimento","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A mostra apresenta alguns brinquedos \u00f3pticos que remontam \u00e0 g\u00eanese das imagens em movimento, revelando princ\u00edpios que deram origem ao cinema e brinquedos sonoros que permitem avaliar as especificidades do som nas produ\u00e7\u00f5es cinematogr\u00e1ficas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Mem\u00f3ria","Exposi\u00e7\u00e3o","imagens","som"],"linguagem":["Artes Visuais","Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":968,"spaceId":57,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/968\/file\/4006\/34-a47f186fd2de3d1376dee8ed5b2c8a06.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/968\/file\/4006\/34-f4d33df6a43edfbc435ab9d3046494ac.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/968\/file\/4006\/34-f4d33df6a43edfbc435ab9d3046494ac.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/968\/file\/4006\/34-a47f186fd2de3d1376dee8ed5b2c8a06.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/968\/file\/4006\/34-a47f186fd2de3d1376dee8ed5b2c8a06.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/968\/file\/4006\/34-a47f186fd2de3d1376dee8ed5b2c8a06.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/971\/file\/4013\/34-f4d33df6a43edfbc435ab9d3046494ac.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/971\/file\/4013\/34-a47f186fd2de3d1376dee8ed5b2c8a06.jpg"},"id":982,"name":"Filme \"Os p\u00e1ssaros\" de Alfred Hitchcock","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Exibi\u00e7\u00e3o do filme \"Os P\u00e1ssaros\" de Alfred Hitchcock nos fundos do casar\u00e3o da Sede do MIS-BH.","description":null,"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":["AUDIOVISUAL","cinema","filme"],"linguagem":["Audiovisual","Cinema"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":971,"spaceId":57,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/971\/file\/4013\/34-a47f186fd2de3d1376dee8ed5b2c8a06.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/971\/file\/4013\/34-f4d33df6a43edfbc435ab9d3046494ac.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/971\/file\/4013\/34-f4d33df6a43edfbc435ab9d3046494ac.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/971\/file\/4013\/34-a47f186fd2de3d1376dee8ed5b2c8a06.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/971\/file\/4013\/34-a47f186fd2de3d1376dee8ed5b2c8a06.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/971\/file\/4013\/34-a47f186fd2de3d1376dee8ed5b2c8a06.jpg"},{"id":996,"name":"Mova - BH anos 50","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Iremos mostrar ao p\u00fablico objetos e ve\u00edculos antigos. A nossa proposta e mostrar a belo horizonte dos anos 50. Atrav\u00e9s de exposi\u00e7\u00e3o de carros e objetos dessa d\u00e9cada. Trazendo curiosidades e coisas que talvez as pessoas nem lembrem que existe ou ate nunca viram. E resgatar o passado, aonde as pessoas poder\u00e3o relembrar suas historias atrav\u00e9s de pequenos objetos ou ate revendo alguns ve\u00edculos.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Exposi\u00e7\u00e3o","outros"],"linguagem":["Curso ou Oficina"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":938,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/865\/file\/5407\/livrariabomtermo_thiago_costa_02-adacddc8e9b31d173a811b6e9c1c9409.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/865\/file\/5407\/livrariabomtermo_thiago_costa_02-0f1fa646a04ab6f45437e0c69e23505a.jpg"},"id":873,"name":"Feira de Livros da Virada","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O objetivo principal e levar o livro ao seu p\u00fablico em um momento de celebra\u00e7\u00e3o cultural da cidade e transformar o livro em um porta-voz da cultura. Ter\u00e3o destaque os livros que tratam da arte, cultura popular, cultura contempor\u00e2nea e assuntos que est\u00e3o ligados as quest\u00f5es atuais do Brasil e de Minas Gerais.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["LITERATURA","leitura","LIVRO"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":865,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/865\/file\/5407\/livrariabomtermo_thiago_costa_02-0f1fa646a04ab6f45437e0c69e23505a.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/865\/file\/5407\/livrariabomtermo_thiago_costa_02-adacddc8e9b31d173a811b6e9c1c9409.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/865\/file\/5407\/livrariabomtermo_thiago_costa_02-adacddc8e9b31d173a811b6e9c1c9409.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/865\/file\/5407\/livrariabomtermo_thiago_costa_02-0f1fa646a04ab6f45437e0c69e23505a.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/865\/file\/5407\/livrariabomtermo_thiago_costa_02-0f1fa646a04ab6f45437e0c69e23505a.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/865\/file\/5407\/livrariabomtermo_thiago_costa_02-0f1fa646a04ab6f45437e0c69e23505a.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/869\/file\/5420\/tramas_i_deias-8e1648153dd6954cc135c966fd263ae4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/869\/file\/5420\/tramas_i_deias-534456606f931c1f83f26c9cab95b1c5.jpg"},"id":877,"name":"Tramas e Ideias","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Venda interativa de pe\u00e7as artesanais de macram\u00ea, costura e encaderna\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 poss\u00edvel produ\u00e7\u00e3o na hora de acordo com a demanda do cliente com possibilidade de compartilhamento da t\u00e9cnica e troca de experi\u00eancia com outros artes\u00e3os\/artistas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","artesanato"],"linguagem":["Artes Integradas","Artes Visuais"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":869,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/869\/file\/5420\/tramas_i_deias-534456606f931c1f83f26c9cab95b1c5.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/869\/file\/5420\/tramas_i_deias-8e1648153dd6954cc135c966fd263ae4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/869\/file\/5420\/tramas_i_deias-8e1648153dd6954cc135c966fd263ae4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/869\/file\/5420\/tramas_i_deias-534456606f931c1f83f26c9cab95b1c5.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/869\/file\/5420\/tramas_i_deias-534456606f931c1f83f26c9cab95b1c5.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/869\/file\/5420\/tramas_i_deias-534456606f931c1f83f26c9cab95b1c5.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/868\/file\/5412\/vestuario-f48cc1e59f9d7088779c6d4d5a42b567.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/868\/file\/5412\/vestuario-799077302a7a1ed19b9ff04985c4fb8d.jpg"},"id":875,"name":"Moda Inclusiva Sustent\u00e1vel","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Upcycling \u00e9 o processo de transformar produtos descart\u00e1veis em novos produtos de maior valor e com qualidade, evitando o desperd\u00edcio, ac\u00famulo de lixo e agregando valor \u00e0s pe\u00e7as que antes poderiam ser facilmente descartadas, dando uma nova e estilosa utilidade ao que n\u00e3o possu\u00eda mais serventia.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","outros","reciclagem"],"linguagem":["Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":868,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/868\/file\/5412\/vestuario-799077302a7a1ed19b9ff04985c4fb8d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/868\/file\/5412\/vestuario-f48cc1e59f9d7088779c6d4d5a42b567.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/868\/file\/5412\/vestuario-f48cc1e59f9d7088779c6d4d5a42b567.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/868\/file\/5412\/vestuario-799077302a7a1ed19b9ff04985c4fb8d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/868\/file\/5412\/vestuario-799077302a7a1ed19b9ff04985c4fb8d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/868\/file\/5412\/vestuario-799077302a7a1ed19b9ff04985c4fb8d.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/873\/file\/5445\/25_(1)-626f892ca3ca11dc148fd6ddfe48e71c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/873\/file\/5445\/25_(1)-3463744f121eb04e4cdf5accf3e956d7.jpg"},"id":882,"name":"RUBILITA CAMISETAS BORDADAS (Vestu\u00e1rio Feminino)","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"RUBILITA CAMISETAS BORDADAS  \u00e9  referencia  em  moda  afro-brasileira em Belo Horizonte e valoriza a moda conceitual atendendo ao p\u00fablico feminino que aprecia roupas artesanais. As  estampas afro, bordadas em paet\u00eas e em tecidos coloridos, sobrepostas em   camisetas de malha crua criam pe\u00e7as estilosas ousadas e exclusivas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","artesanato","reciclagem"],"linguagem":["Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":873,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/873\/file\/5445\/25_(1)-3463744f121eb04e4cdf5accf3e956d7.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/873\/file\/5445\/25_(1)-626f892ca3ca11dc148fd6ddfe48e71c.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/873\/file\/5445\/25_(1)-626f892ca3ca11dc148fd6ddfe48e71c.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/873\/file\/5445\/25_(1)-3463744f121eb04e4cdf5accf3e956d7.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/873\/file\/5445\/25_(1)-3463744f121eb04e4cdf5accf3e956d7.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/873\/file\/5445\/25_(1)-3463744f121eb04e4cdf5accf3e956d7.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/875\/file\/5448\/logomarca_reformulada-5e4085106d7f231955c7abc0d98ba551.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/875\/file\/5448\/logomarca_reformulada-7dbd5871831c4b647676cca54d6e7db3.jpg"},"id":883,"name":"IROKO - Estamparia Ancestral","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A proposta consiste na cria\u00e7\u00e3o de estampas exclusivas que retratem mitos\/lendas protagonizadas pelos Orix\u00e1s, com a inten\u00e7\u00e3o de promover a identidade afro-brasileira junto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em geral. Sobretudo os filhos de santo contribuindo para a cria\u00e7\u00e3o de um novo padr\u00e3o est\u00e9tico comprometido com a real hist\u00f3ria e identidade nacional.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["arte","artesanato","cultura afrobrasileiras"],"linguagem":["Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":875,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/875\/file\/5448\/logomarca_reformulada-7dbd5871831c4b647676cca54d6e7db3.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/875\/file\/5448\/logomarca_reformulada-5e4085106d7f231955c7abc0d98ba551.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/875\/file\/5448\/logomarca_reformulada-5e4085106d7f231955c7abc0d98ba551.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/875\/file\/5448\/logomarca_reformulada-7dbd5871831c4b647676cca54d6e7db3.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/875\/file\/5448\/logomarca_reformulada-7dbd5871831c4b647676cca54d6e7db3.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/875\/file\/5448\/logomarca_reformulada-7dbd5871831c4b647676cca54d6e7db3.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/949\/file\/3722\/l-233cb57c63823a97d293ac3d2d22f8ef.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/949\/file\/3722\/l-c064f2a86102a7f01c3bcac649884481.jpg"},"id":959,"name":"Fotografia Analogica Fotogramas e Quimiogramas de BH","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Oficina com \u00eanfase em fotografia anal\u00f3gica que explora os principios b\u00e1sicos da forma\u00e7\u00e3o da imagens em suportes de papel fotosens\u00edvel. A ideia \u00e9 explorar as possibilidades de impress\u00e3o utilizando recursos simples como folhas, flores, objetos do cotidiano etc.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Fotografia","fotosens\u00edvel","imagens"],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":949,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/949\/file\/3722\/l-c064f2a86102a7f01c3bcac649884481.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/949\/file\/3722\/l-233cb57c63823a97d293ac3d2d22f8ef.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/949\/file\/3722\/l-233cb57c63823a97d293ac3d2d22f8ef.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/949\/file\/3722\/l-c064f2a86102a7f01c3bcac649884481.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/949\/file\/3722\/l-c064f2a86102a7f01c3bcac649884481.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/949\/file\/3722\/l-c064f2a86102a7f01c3bcac649884481.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/876\/file\/3185\/carlos_linhares_por_wagner_antonio-1c6a47c08f77de2631fe922ad329d012.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/876\/file\/3185\/carlos_linhares_por_wagner_antonio-150a97d89a25ac3888f7352deef7f01d.jpg"},"id":884,"name":"Lan\u00e7amento do Livro Signiliquidificador","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O livro se constr\u00f3i de poemas instant\u00e2neos que surgem a partir do duplo sentido das palavras e da for\u00e7a do n\u00e3o dito. De questionamentos filos\u00f3ficos a temas da cultura pop, nada escapa ao liquidificador de signos de Carlos Linhares, que ainda traz um tempero de humor e um olhar metalingu\u00edstico sobre o fazer po\u00e9tico.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Livro","leitura","poema","humor","cultura pop"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":876,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/876\/file\/3185\/carlos_linhares_por_wagner_antonio-150a97d89a25ac3888f7352deef7f01d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/876\/file\/3185\/carlos_linhares_por_wagner_antonio-1c6a47c08f77de2631fe922ad329d012.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/876\/file\/3185\/carlos_linhares_por_wagner_antonio-1c6a47c08f77de2631fe922ad329d012.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/876\/file\/3185\/carlos_linhares_por_wagner_antonio-150a97d89a25ac3888f7352deef7f01d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/876\/file\/3185\/carlos_linhares_por_wagner_antonio-150a97d89a25ac3888f7352deef7f01d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/876\/file\/3185\/carlos_linhares_por_wagner_antonio-150a97d89a25ac3888f7352deef7f01d.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/880\/file\/3195\/horizontal-e25f65e24384242604f69532ab392ce9.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/880\/file\/3195\/horizontal-e36d99eb6c23cf0829b63d599ab34cbf.jpg"},"id":888,"name":"Apari\u00e7\u00f5es e Mineirices do Isidoro","subTitle":"Programa\u00e7\u00f5es Oficial","shortDescription":"\"Apari\u00e7\u00f5es e Mineirices do Isidoro\" \u00e9 um romance que retrata causos e lendas mineiras ressaltado pelo bom humor e pela varia\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica, inserindo elementos fantasmag\u00f3ricos pr\u00f3prios da tradi\u00e7\u00e3o em sua narrativa. As lendas de tesouros mescladas com elementos hist\u00f3ricos e culturais.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["literatura","Cultura","humor","romance","historias"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":880,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/880\/file\/3195\/horizontal-e36d99eb6c23cf0829b63d599ab34cbf.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/880\/file\/3195\/horizontal-e25f65e24384242604f69532ab392ce9.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/880\/file\/3195\/horizontal-e25f65e24384242604f69532ab392ce9.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/880\/file\/3195\/horizontal-e36d99eb6c23cf0829b63d599ab34cbf.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/880\/file\/3195\/horizontal-e36d99eb6c23cf0829b63d599ab34cbf.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/880\/file\/3195\/horizontal-e36d99eb6c23cf0829b63d599ab34cbf.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/870\/file\/5430\/bhadoa-d8444e418b65398815918f0798b084dd.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/870\/file\/5430\/bhadoa-bf752d182fd5c10b8e75522835c5a9da.jpg"},"id":878,"name":"Decora\u00e7\u00e3o de Interiores","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Bhaob\u00e1 Coisarias se apresenta como decora\u00e7\u00e3o de interiores.\nConverge no segmento da economia criativa e na tem\u00e1tica cultural e social de Belo Horizonte, tudo em arte decorativa e pensativa.\nPossui uma tem\u00e1tica envolvente, divertida e pertinente onde a decora\u00e7\u00e3o de um ambiente traz os anseios de quem os decora, traduzindo a alma, proporcionando prazer e conforto para o esp\u00edrito.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["decora\u00e7\u00e3o","tem\u00e1tica cultural","arte decorativa"],"linguagem":["Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":870,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/870\/file\/5430\/bhadoa-bf752d182fd5c10b8e75522835c5a9da.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/870\/file\/5430\/bhadoa-d8444e418b65398815918f0798b084dd.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/870\/file\/5430\/bhadoa-d8444e418b65398815918f0798b084dd.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/870\/file\/5430\/bhadoa-bf752d182fd5c10b8e75522835c5a9da.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/870\/file\/5430\/bhadoa-bf752d182fd5c10b8e75522835c5a9da.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/870\/file\/5430\/bhadoa-bf752d182fd5c10b8e75522835c5a9da.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/871\/file\/5435\/12115985_1640000286262779_9178269244885876639_n-71b75a51e7f8a0c0be95b34d230cfbee.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/871\/file\/5435\/12115985_1640000286262779_9178269244885876639_n-a781a1cd73b1add27625d426dc5ee2c2.jpg"},"id":880,"name":"P\u00f3 de Nuvem Bazar Itinerante","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O Bazar Itinerante \u00e9 um projeto multicultural, que traz em sua ess\u00eancia trabalhos autorais de designers e artes\u00f5es regionais, m\u00fasica, teatro, oficinas, exposi\u00e7\u00f5es fotogr\u00e1ficas, artes visuais, gastronomia e interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas. Acreditamos no consumo consciente da sustentabilidade, arte, na ajuda coletiva e na valoriza\u00e7\u00e3o dos artistas da nossa regi\u00e3o.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["teatro","Fotografia","EXPOSI\u00c7\u00d5ES","musica","oficina","gastronomia","a\u00e7\u00e3o cultural","multicultural","artes\u00f5es"],"linguagem":["Artes Visuais","Curso ou Oficina","Exposi\u00e7\u00e3o","Teatro"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":871,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/871\/file\/5435\/12115985_1640000286262779_9178269244885876639_n-a781a1cd73b1add27625d426dc5ee2c2.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/871\/file\/5435\/12115985_1640000286262779_9178269244885876639_n-71b75a51e7f8a0c0be95b34d230cfbee.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/871\/file\/5435\/12115985_1640000286262779_9178269244885876639_n-71b75a51e7f8a0c0be95b34d230cfbee.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/871\/file\/5435\/12115985_1640000286262779_9178269244885876639_n-a781a1cd73b1add27625d426dc5ee2c2.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/871\/file\/5435\/12115985_1640000286262779_9178269244885876639_n-a781a1cd73b1add27625d426dc5ee2c2.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/871\/file\/5435\/12115985_1640000286262779_9178269244885876639_n-a781a1cd73b1add27625d426dc5ee2c2.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/947\/file\/3730\/flauta-2-215350dd4c4776b79706c979869ea375.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/947\/file\/3730\/flauta-2-0b481e38bc06b208640522d1befd8467.jpg"},"id":955,"name":"Atelier de fabrica\u00e7\u00e3o de p\u00edfanos","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O atelier aberto de confec\u00e7\u00e3o de p\u00edfanos receber\u00e1 os interessados em fabricar sua pr\u00f3pria flauta, sem necessidade de pr\u00e9-inscri\u00e7\u00e3o em local e hor\u00e1rio a serem confirmados, dentro da programa\u00e7\u00e3o da 4\u00aa Virada Cultural de BH.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["instrumento","oficinas","flautas"],"linguagem":["Curso ou Oficina"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":947,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/947\/file\/3730\/flauta-2-0b481e38bc06b208640522d1befd8467.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/947\/file\/3730\/flauta-2-215350dd4c4776b79706c979869ea375.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/947\/file\/3730\/flauta-2-215350dd4c4776b79706c979869ea375.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/947\/file\/3730\/flauta-2-0b481e38bc06b208640522d1befd8467.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/947\/file\/3730\/flauta-2-0b481e38bc06b208640522d1befd8467.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/947\/file\/3730\/flauta-2-0b481e38bc06b208640522d1befd8467.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/944\/file\/5460\/pandeiromateus2_fotoluizavianna-7d7189d789b8e4d7b9a8eb0a2edef340.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/944\/file\/5460\/pandeiromateus2_fotoluizavianna-fc5028e1bf1022546fa93578155a402d.jpg"},"id":953,"name":"Pandeiro Brasileiro","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A oficina Pandeiro Brasileiro prop\u00f5e uma imers\u00e3o na cultura e na hist\u00f3ria da m\u00fasica popular brasileira. Ministrada pelo m\u00fasico Mateus Bahiense com ampla experi\u00eancia na \u00e1rea, a oficina aborda de maneira pr\u00e1tica e te\u00f3rica diversos ritmos do Brasil, como o samba, c\u00f4co, capoeira, maracatu e congado.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["samba","capoeira","a\u00e7\u00e3o cultural","musica popular","musicas","ritmos do Brasil"],"linguagem":["Curso ou Oficina","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":944,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/944\/file\/5460\/pandeiromateus2_fotoluizavianna-fc5028e1bf1022546fa93578155a402d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/944\/file\/5460\/pandeiromateus2_fotoluizavianna-7d7189d789b8e4d7b9a8eb0a2edef340.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/944\/file\/5460\/pandeiromateus2_fotoluizavianna-7d7189d789b8e4d7b9a8eb0a2edef340.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/944\/file\/5460\/pandeiromateus2_fotoluizavianna-fc5028e1bf1022546fa93578155a402d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/944\/file\/5460\/pandeiromateus2_fotoluizavianna-fc5028e1bf1022546fa93578155a402d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/944\/file\/5460\/pandeiromateus2_fotoluizavianna-fc5028e1bf1022546fa93578155a402d.jpg"},{"id":952,"name":"Oficina Inclusiva: Cora\u00e7\u00f5es solid\u00e1rios","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Os participantes ter\u00e3o a oportunidade de interagir com a diversidade humana colocando em pr\u00e1tica a solidariedade. Favorecer o conv\u00edvio entre as diferen\u00e7as, para sensibilizar e promover a hospitalidade e o desenvolvimento de um pensamento inclusivo. O tema ser\u00e1 simbolicamente concretizados por uma din\u00e2mica de produ\u00e7\u00e3o criativa de um cora\u00e7\u00e3o  -  \"cora\u00e7\u00e3o solid\u00e1rio\".","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["oficina","outros","diversidade"],"linguagem":["Palestra, Debate ou Encontro"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":943,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/942\/file\/3699\/alex-d'ates,-gio-vieira-esq-e-matheus-buss-d---keila-muniz_horizontal-2-aeb3654f9469657eceee4dd88dc194af.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/942\/file\/3699\/alex-d'ates,-gio-vieira-esq-e-matheus-buss-d---keila-muniz_horizontal-2-5706a338897f834edc3f7895047a4853.jpg"},"id":951,"name":"Kaplan Project - Virada dos Quadrinhos","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O mineiro Alex D'ates \u00e9 Quadrinista, Game designer, Artista Visual, m\u00fasico e arte-educador. Sempre ocupando territ\u00f3rios entre a arte, a cria\u00e7\u00e3o e a inova\u00e7\u00e3o, \u00e9 um dos pioneiros da Kaplan Project Comics, que em 2009 lan\u00e7ou a primeira hq para Iphone do Brasil, e em 2011 o primeiro Card Game fruto de uma hq independente via Crowdfunding.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes visuais","design","cria\u00e7\u00e3o"],"linguagem":["Artes Visuais","Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":942,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/942\/file\/3699\/alex-d'ates,-gio-vieira-esq-e-matheus-buss-d---keila-muniz_horizontal-2-5706a338897f834edc3f7895047a4853.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/942\/file\/3699\/alex-d'ates,-gio-vieira-esq-e-matheus-buss-d---keila-muniz_horizontal-2-aeb3654f9469657eceee4dd88dc194af.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/942\/file\/3699\/alex-d'ates,-gio-vieira-esq-e-matheus-buss-d---keila-muniz_horizontal-2-aeb3654f9469657eceee4dd88dc194af.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/942\/file\/3699\/alex-d'ates,-gio-vieira-esq-e-matheus-buss-d---keila-muniz_horizontal-2-5706a338897f834edc3f7895047a4853.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/942\/file\/3699\/alex-d'ates,-gio-vieira-esq-e-matheus-buss-d---keila-muniz_horizontal-2-5706a338897f834edc3f7895047a4853.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/942\/file\/3699\/alex-d'ates,-gio-vieira-esq-e-matheus-buss-d---keila-muniz_horizontal-2-5706a338897f834edc3f7895047a4853.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/955\/file\/5064\/zimun_-_por_breno_mayer_-_2015_cortado-2-a64cb95d6a13b36630def3d8cdf51fe5.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/955\/file\/5064\/zimun_-_por_breno_mayer_-_2015_cortado-2-70e2703728fc0172acc659b445792df6.jpg"},"id":966,"name":"Zimun","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Formada em Belo Horizonte no ano de 2009, sendo na sua ess\u00eancia as principais caracter\u00edsticas: a criatividade, o improviso e as constru\u00e7\u00f5es sonoras arquitetadas no som que vem das ruas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Rap","Jazz"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":955,"spaceId":188,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":60,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/955\/file\/5064\/zimun_-_por_breno_mayer_-_2015_cortado-2-70e2703728fc0172acc659b445792df6.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/955\/file\/5064\/zimun_-_por_breno_mayer_-_2015_cortado-2-a64cb95d6a13b36630def3d8cdf51fe5.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/955\/file\/5064\/zimun_-_por_breno_mayer_-_2015_cortado-2-a64cb95d6a13b36630def3d8cdf51fe5.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/955\/file\/5064\/zimun_-_por_breno_mayer_-_2015_cortado-2-70e2703728fc0172acc659b445792df6.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/955\/file\/5064\/zimun_-_por_breno_mayer_-_2015_cortado-2-70e2703728fc0172acc659b445792df6.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/955\/file\/5064\/zimun_-_por_breno_mayer_-_2015_cortado-2-70e2703728fc0172acc659b445792df6.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/945\/file\/3706\/12419269_1151197941557702_4831291092351115209_o-467a277681074b1e069909a0dd17e192.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/945\/file\/3706\/12419269_1151197941557702_4831291092351115209_o-b632cbf898574e8d1644db49644764de.jpg"},"id":956,"name":"Baile do Senta a Pua","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Senta a Pua prop\u00f5e um baile de gafieira na Virada Cultural. \nSamba, maxixe, salsa e bolero s\u00e3o alguns dos ritmos presentes no Baile do Senta a Pua, que atrai tanto os frequentadores das antigas gafieiras como uma nova gera\u00e7\u00e3o de dan\u00e7arinos e admiradores da m\u00fasica instrumental. Com forma\u00e7\u00e3o arrojada e caracter\u00edstica, o grupo apresenta um show de m\u00fasica instrumental brasileira por excel\u00eancia.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica instrumental"],"linguagem":["M\u00fasica Erudita"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":945,"spaceId":187,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/945\/file\/3706\/12419269_1151197941557702_4831291092351115209_o-b632cbf898574e8d1644db49644764de.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/945\/file\/3706\/12419269_1151197941557702_4831291092351115209_o-467a277681074b1e069909a0dd17e192.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/945\/file\/3706\/12419269_1151197941557702_4831291092351115209_o-467a277681074b1e069909a0dd17e192.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/945\/file\/3706\/12419269_1151197941557702_4831291092351115209_o-b632cbf898574e8d1644db49644764de.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/945\/file\/3706\/12419269_1151197941557702_4831291092351115209_o-b632cbf898574e8d1644db49644764de.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/945\/file\/3706\/12419269_1151197941557702_4831291092351115209_o-b632cbf898574e8d1644db49644764de.jpg"},{"id":948,"name":"Eu mesma! - Livro no escuro","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Uma caixa com uma seta grande indicando a doa\u00e7\u00e3o de livros no escuro. Tenho muitos livros j\u00e1 para doar. Essa caixa ficaria no viaduto Santa Teresa pelo tempo que durar o estoque de livros.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["LITERATURA","ler","livros"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":940,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/932\/file\/3511\/makely_ka-5f0ca182d75d7cc0114c89e1619cbe28.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/932\/file\/3511\/makely_ka-34f91d29a8e437efd248c21fe96b83d6.jpg"},"id":936,"name":"Makely Ka - Triste Entr\u00f3pico","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Triste Entr\u00f3pico \u00e9 o novo trabalho solo de Makely Ka. Resultado de suas viagens e experi\u00eancias multiculturais nos \u00faltimos anos, como o conv\u00edvio com diversas etnias no Parque Ind\u00edgena do Xingu, sua visita ao arquip\u00e9lago de Cabo Verde e suas pesquisas sobre a cultura africana, mais especificamente o Benin e a rela\u00e7\u00e3o com os retornados - escravos libertos que voltaram ao continente de origem .","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["MPB","m\u00fasica popular"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":932,"spaceId":186,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/932\/file\/3511\/makely_ka-34f91d29a8e437efd248c21fe96b83d6.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/932\/file\/3511\/makely_ka-5f0ca182d75d7cc0114c89e1619cbe28.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/932\/file\/3511\/makely_ka-5f0ca182d75d7cc0114c89e1619cbe28.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/932\/file\/3511\/makely_ka-34f91d29a8e437efd248c21fe96b83d6.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/932\/file\/3511\/makely_ka-34f91d29a8e437efd248c21fe96b83d6.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/932\/file\/3511\/makely_ka-34f91d29a8e437efd248c21fe96b83d6.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/929\/file\/3496\/uai_sound-f78b6471b8cdeb7aba8f1ec9b403f7f0.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/929\/file\/3496\/uai_sound-68ace411c4f86bae0f6e5ae16ea1f815.jpg"},"id":933,"name":"UAI SOUND SYSTEM","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"UAI SOUND SYSTEM \u00e9 uma equipe de som fundada em Belo horizonte\/MG a partir da ideia de um grupo musical (Uai Sound System). Os bailes Sound System realizados pela equipe visam ocupar e organizar espa\u00e7os para equipes (selectores (DJs) e toasters (MC\u2019s)com atividades art\u00edsticas, divulgando atrav\u00e9s dessas a\u00e7\u00f5es e encontros seus trabalhos autorais. ","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["hip hop","interven\u00e7\u00f5es urbanas"],"linguagem":["Artes Integradas","Hip Hop"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":929,"spaceId":183,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468101600,"duration":960,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/929\/file\/3496\/uai_sound-68ace411c4f86bae0f6e5ae16ea1f815.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/929\/file\/3496\/uai_sound-f78b6471b8cdeb7aba8f1ec9b403f7f0.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/929\/file\/3496\/uai_sound-f78b6471b8cdeb7aba8f1ec9b403f7f0.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/929\/file\/3496\/uai_sound-68ace411c4f86bae0f6e5ae16ea1f815.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/929\/file\/3496\/uai_sound-68ace411c4f86bae0f6e5ae16ea1f815.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/929\/file\/3496\/uai_sound-68ace411c4f86bae0f6e5ae16ea1f815.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/858\/file\/5399\/design_sem_nome_(2)-50e8956e40abd783b33e017526978782.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/858\/file\/5399\/design_sem_nome_(2)-cf67fbbb9704e212f22a94f1c51ea905.jpg"},"id":869,"name":"Senhoritas de Patins - Cotidiano Fant\u00e1stico","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Nesta primeira edi\u00e7\u00e3o de Senhoritas de Patins \u2013 Cotidiano Fant\u00e1stico, situa\u00e7\u00f5es comuns s\u00e3o apresentadas sob o olhar que percebe, gra\u00e7as a uma pitada de fantasia as grandes aventuras da vida. Cabe a voc\u00ea aceitar o convite para observar as fantasias da simples rotina.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["outros"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":858,"spaceId":22,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468101600,"duration":"24h00","acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/858\/file\/5399\/design_sem_nome_(2)-cf67fbbb9704e212f22a94f1c51ea905.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/858\/file\/5399\/design_sem_nome_(2)-50e8956e40abd783b33e017526978782.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/858\/file\/5399\/design_sem_nome_(2)-50e8956e40abd783b33e017526978782.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/858\/file\/5399\/design_sem_nome_(2)-cf67fbbb9704e212f22a94f1c51ea905.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/858\/file\/5399\/design_sem_nome_(2)-cf67fbbb9704e212f22a94f1c51ea905.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/858\/file\/5399\/design_sem_nome_(2)-cf67fbbb9704e212f22a94f1c51ea905.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1053\/file\/5145\/foto_editores_em_alta-2-5b66a628fc08b59103d1226e6d55cf30.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1053\/file\/5145\/foto_editores_em_alta-2-722dbc1bd7d49d6a12a632be5a8708a0.jpg"},"id":1077,"name":"Sarau Crivo Editorial","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"No Sarau Crivo Editorial, autores j\u00e1 publicados e a serem publicados pela editora re\u00fanem-se numa apresenta\u00e7\u00e3o de suas obras, compartilhando suas viv\u00eancias, a partir da leitura de seus poemas (ou performances).","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Poema"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1053,"spaceId":120,"startsAt":"19:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468103400,"duration":90,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1053\/file\/5145\/foto_editores_em_alta-2-722dbc1bd7d49d6a12a632be5a8708a0.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1053\/file\/5145\/foto_editores_em_alta-2-5b66a628fc08b59103d1226e6d55cf30.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1053\/file\/5145\/foto_editores_em_alta-2-5b66a628fc08b59103d1226e6d55cf30.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1053\/file\/5145\/foto_editores_em_alta-2-722dbc1bd7d49d6a12a632be5a8708a0.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1053\/file\/5145\/foto_editores_em_alta-2-722dbc1bd7d49d6a12a632be5a8708a0.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1053\/file\/5145\/foto_editores_em_alta-2-722dbc1bd7d49d6a12a632be5a8708a0.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1004,"name":"Corti\u00e7o","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Montagem de Formatura dos alunos do Curso T\u00e9cnico em Arte Dram\u00e1tica do Centro de Forma\u00e7\u00e3o Art\u00edstica e Tecnol\u00f3gica\/Cefart, da Funda\u00e7\u00e3o Cl\u00f3vis Salgado, do primeiro semestre de 2016 - \u00e9 uma ocupa\u00e7\u00e3o palco\/rua com dramaturgia pr\u00f3pria e dire\u00e7\u00e3o do ator e diretor Lenine Martins.","description":null,"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1009,"spaceId":190,"startsAt":"20:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468105200,"duration":120,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/956\/file\/5131\/johnny_hooker_cr\u00e9ditos_(2)-2-7b9d55b4386da773f613f10262e9e218.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/956\/file\/5131\/johnny_hooker_cr\u00e9ditos_(2)-2-b2ee5b196705fbd51f0475a43038f871.jpg"},"id":967,"name":"Jhonny Hooker","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Johnny Hooker - \u201cEu Vou Fazer Uma Macumba pra Te Amarrar, Maldito!","description":null,"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":956,"spaceId":188,"startsAt":"20:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468107000,"duration":90,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/956\/file\/5131\/johnny_hooker_cr\u00e9ditos_(2)-2-b2ee5b196705fbd51f0475a43038f871.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/956\/file\/5131\/johnny_hooker_cr\u00e9ditos_(2)-2-7b9d55b4386da773f613f10262e9e218.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/956\/file\/5131\/johnny_hooker_cr\u00e9ditos_(2)-2-7b9d55b4386da773f613f10262e9e218.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/956\/file\/5131\/johnny_hooker_cr\u00e9ditos_(2)-2-b2ee5b196705fbd51f0475a43038f871.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/956\/file\/5131\/johnny_hooker_cr\u00e9ditos_(2)-2-b2ee5b196705fbd51f0475a43038f871.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/956\/file\/5131\/johnny_hooker_cr\u00e9ditos_(2)-2-b2ee5b196705fbd51f0475a43038f871.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/973\/file\/5177\/blue_jasmine-2-990a2194d0c4498ffb25adde0e04f739.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/973\/file\/5177\/blue_jasmine-2-ed16611c6aff103cab89371c7349b1e9.jpg"},"id":984,"name":"Blue Jasmine","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Jasmine vive na alta sociedade em Nova York. Sua vida muda completamente quando ela separa-se do marido e perde todo seu dinheiro. Com isto ela \u00e9 obrigada a ir morar com sua modesta irm\u00e3 em S\u00e3o Francisco.","description":null,"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":973,"spaceId":133,"startsAt":"20:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468107000,"duration":98,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/973\/file\/5177\/blue_jasmine-2-ed16611c6aff103cab89371c7349b1e9.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/973\/file\/5177\/blue_jasmine-2-990a2194d0c4498ffb25adde0e04f739.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/973\/file\/5177\/blue_jasmine-2-990a2194d0c4498ffb25adde0e04f739.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/973\/file\/5177\/blue_jasmine-2-ed16611c6aff103cab89371c7349b1e9.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/973\/file\/5177\/blue_jasmine-2-ed16611c6aff103cab89371c7349b1e9.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/973\/file\/5177\/blue_jasmine-2-ed16611c6aff103cab89371c7349b1e9.jpg"},{"id":937,"name":"Filipe Marks","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Sem descritivo","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":933,"spaceId":186,"startsAt":"20:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468107000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/797\/file\/3316\/images_(1)-bfb5d2063bba2c1dcf30537f9d7a2c8d.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/797\/file\/3316\/images_(1)-2326cffc149b296d0af1bf1f6efabc64.jpg"},"id":803,"name":"N\u00e3o devo nada pra ningu\u00e9m","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Di Souza \u00e9 cantautor de 1\u00aa viagem, lan\u00e7ou o disco solo independente intitulado ludicamente: \u201cN\u00e3o devo nada pra Ningu\u00e9m\u201d.  Al\u00e9m de compositor \u00e9 multi-instrumentista, diretor musical, maestro carnavalesco, arranjador e educador social. Com participa\u00e7\u00e3o ativa na cena independente de BH j\u00e1 gravou em mais de 12 discos e integra sete bandas da cidade.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica"],"linguagem":["Outros","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":797,"spaceId":28,"startsAt":"20:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468107000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/797\/file\/3316\/images_(1)-2326cffc149b296d0af1bf1f6efabc64.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/797\/file\/3316\/images_(1)-bfb5d2063bba2c1dcf30537f9d7a2c8d.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/797\/file\/3316\/images_(1)-bfb5d2063bba2c1dcf30537f9d7a2c8d.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/797\/file\/3316\/images_(1)-2326cffc149b296d0af1bf1f6efabc64.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/797\/file\/3316\/images_(1)-2326cffc149b296d0af1bf1f6efabc64.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/797\/file\/3316\/images_(1)-2326cffc149b296d0af1bf1f6efabc64.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-3f75b9441c9c86b6f058616a920f4815.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-f1e9796ccfe72d9a22caef9f53ef4602.jpg"},"id":957,"name":"Roda de Cassino - Aula de ritmos latinos","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A Virada Cultural vai se transformar em uma pista de dan\u00e7a de ritmos caribenhos! Professores e DJs de Dan\u00e7as de Sal\u00e3o se unem para proporcionar uma experi\u00eancia at\u00e9 ent\u00e3o in\u00e9dita na Virada: aulas de Salsa Cubana (Rueda de Casino) e Bachata, seguidos de \u201cmini-bailes\u201d, espa\u00e7os pensados para a pr\u00e1tica desses estilos de dan\u00e7a. As aulas s\u00e3o abertas a todos, \u00e9 s\u00f3 chegar e participar!","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["dan\u00e7a","artes c\u00eanicas"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":948,"spaceId":187,"startsAt":"20:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468107000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-f1e9796ccfe72d9a22caef9f53ef4602.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-3f75b9441c9c86b6f058616a920f4815.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-3f75b9441c9c86b6f058616a920f4815.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-f1e9796ccfe72d9a22caef9f53ef4602.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-f1e9796ccfe72d9a22caef9f53ef4602.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-f1e9796ccfe72d9a22caef9f53ef4602.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/817\/file\/3295\/\u00c0b\u00edk\u00fa_01_(1)-d27a7b56e9974f9f87aefba6061c61f1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/817\/file\/3295\/\u00c0b\u00edk\u00fa_01_(1)-45395fe91bf533a70df01df42c304492.jpg"},"id":830,"name":"Grupo Cultura do Guetto-Atravessando Fronteiras","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O Grupo Cultura do Guetto vem realizando, com excel\u00eancia e reconhecimento nacional, trabalhos de grande express\u00e3o no cen\u00e1rio art\u00edstico das dan\u00e7as urbanas. Na Virada o grupo far\u00e1 v\u00e1rias interven\u00e7\u00f5es urbanas simult\u00e2neas em pontos estrat\u00e9gicos da cidade onde o p\u00fablico estar\u00e1 circulando de um ponto para o outro, de forma interativa e art\u00edstica. ","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","cultura","interven\u00e7\u00f5es urbanas"],"linguagem":["Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":817,"spaceId":32,"startsAt":"20:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468107000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/817\/file\/3295\/\u00c0b\u00edk\u00fa_01_(1)-45395fe91bf533a70df01df42c304492.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/817\/file\/3295\/\u00c0b\u00edk\u00fa_01_(1)-d27a7b56e9974f9f87aefba6061c61f1.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/817\/file\/3295\/\u00c0b\u00edk\u00fa_01_(1)-d27a7b56e9974f9f87aefba6061c61f1.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/817\/file\/3295\/\u00c0b\u00edk\u00fa_01_(1)-45395fe91bf533a70df01df42c304492.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/817\/file\/3295\/\u00c0b\u00edk\u00fa_01_(1)-45395fe91bf533a70df01df42c304492.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/817\/file\/3295\/\u00c0b\u00edk\u00fa_01_(1)-45395fe91bf533a70df01df42c304492.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/791\/file\/2833\/gabywinehouse-jo\u00e3omarcos_1-3fe35aec5665e1285976afd66d126f72.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/791\/file\/2833\/gabywinehouse-jo\u00e3omarcos_1-5720f63c58f4140cfb2c15648c2b151e.jpg"},"id":798,"name":"Gaby Winehouse- Tributo a cantora Amy Winehouse","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O grupo 'Gaby Winehouse' foi formado em 2015 como banda e tem a proposta de homenagear a Amy Winehouse, contando em seu repert\u00f3rio com leituras pr\u00f3prias  (ricas em sonoridades que v\u00e3o de encontro ao jazz e m\u00fasica pop). Em sintonia com movimentos LGBT's o grupo traz uma proposta C\u00eanico Musical inovadora, tendo como vocalista a personagem Gaby Winehouse, identidade \u201cDrag Queen\u201d.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["m\u00fasica","show","apresenta\u00e7\u00e3o","Cultura","Mem\u00f3ria"],"linguagem":["Artes Integradas","Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":791,"spaceId":36,"startsAt":"21:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468108800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/791\/file\/2833\/gabywinehouse-jo\u00e3omarcos_1-5720f63c58f4140cfb2c15648c2b151e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/791\/file\/2833\/gabywinehouse-jo\u00e3omarcos_1-3fe35aec5665e1285976afd66d126f72.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/791\/file\/2833\/gabywinehouse-jo\u00e3omarcos_1-3fe35aec5665e1285976afd66d126f72.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/791\/file\/2833\/gabywinehouse-jo\u00e3omarcos_1-5720f63c58f4140cfb2c15648c2b151e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/791\/file\/2833\/gabywinehouse-jo\u00e3omarcos_1-5720f63c58f4140cfb2c15648c2b151e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/791\/file\/2833\/gabywinehouse-jo\u00e3omarcos_1-5720f63c58f4140cfb2c15648c2b151e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/821\/file\/3331\/465-c33d6fce48d87d2e14c5f4208b566a04.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/821\/file\/3331\/465-5e44081c20f50976e45538094cedad08.jpg"},"id":833,"name":"Negra-Lud","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Show Negra-Lud  vem acompanhada do seu DJ (Wagner) que tamb\u00e9m est\u00e1 na dire\u00e7\u00e3o musical. Um show que emociona e contagia o p\u00fablico e que mais uma vez retrata a personalidade da cantora com muita diversidade e beleza n\u00e3o deixando ningu\u00e9m parado.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","show","Rap"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":821,"spaceId":152,"startsAt":"21:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468108800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/821\/file\/3331\/465-5e44081c20f50976e45538094cedad08.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/821\/file\/3331\/465-c33d6fce48d87d2e14c5f4208b566a04.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/821\/file\/3331\/465-c33d6fce48d87d2e14c5f4208b566a04.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/821\/file\/3331\/465-5e44081c20f50976e45538094cedad08.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/821\/file\/3331\/465-5e44081c20f50976e45538094cedad08.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/821\/file\/3331\/465-5e44081c20f50976e45538094cedad08.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/783\/file\/2798\/criolo-3121348f5706cf488394ce15e99c0623.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/783\/file\/2798\/criolo-eb459c2dbcbe57279fc7db897615b2f3.jpg"},"id":794,"name":"Criolo","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Kleber Cavalcante Gomes, nascido na cidade de S\u00e3o Paulo em 1975, \u00e9 mais conhecido como o rapper Criolo Doido ou simplesmente Criolo. Por\u00e9m sua m\u00fasica n\u00e3o se prende somente ao termo rap. Soul, samba, hip hop e afrobeat s\u00e3o alguns dos g\u00eaneros pelos quais suas can\u00e7\u00f5es transitam. Apesar de ter come\u00e7ado no rap em 1989, Criolo somente come\u00e7ou a aparecer no cen\u00e1rio musical na primeira d\u00e9cada de 2000.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","hip hop","rap"],"linguagem":["Hip Hop"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":783,"spaceId":19,"startsAt":"21:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468108800,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/783\/file\/2798\/criolo-eb459c2dbcbe57279fc7db897615b2f3.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/783\/file\/2798\/criolo-3121348f5706cf488394ce15e99c0623.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/783\/file\/2798\/criolo-3121348f5706cf488394ce15e99c0623.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/783\/file\/2798\/criolo-eb459c2dbcbe57279fc7db897615b2f3.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/783\/file\/2798\/criolo-eb459c2dbcbe57279fc7db897615b2f3.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/783\/file\/2798\/criolo-eb459c2dbcbe57279fc7db897615b2f3.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1096\/file\/4958\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1096\/file\/4958\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1155,"name":"SHOW DONA JANDIRA (Tributo \u00e0 Clara Nunes)","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Dona Jandira faz um show de Tributo \u00e0 Clara Nunes, no Teatro Francisco Nunes, em Belo Horizonte.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["MUSICA","Atividades musicais","Show"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1096,"spaceId":5,"startsAt":"21:00","startsOn":"2016-07-09","price":"R$ 10 \/ R$ 20","timestamp":1468108800,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1096\/file\/4958\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1096\/file\/4958\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1096\/file\/4958\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1096\/file\/4958\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1096\/file\/4958\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1096\/file\/4958\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"id":938,"name":"Renato Savassi","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Sem descritivo.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":934,"spaceId":186,"startsAt":"21:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468110600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":865,"name":"Sampathique","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Sem descritivo","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["MPB","musica popular"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":854,"spaceId":153,"startsAt":"21:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468110600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/820\/file\/3006\/sentidos_vertical_foto_\u00a9fernanda_abdo-2ff42d088deae5a15c606ac589420bdc.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/820\/file\/3006\/sentidos_vertical_foto_\u00a9fernanda_abdo-140a8d088ad2339f95d253c11064af56.jpg"},"id":836,"name":"Oscar Capucho e Victor Alves- Sentidos","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"\u201cSentidos\u201d \u00e9 um espet\u00e1culo realizado por um ator com defici\u00eancia visual e um dan\u00e7arino das Dan\u00e7as Urbanas \/ Street Dance que lidam com as diferen\u00e7as, limita\u00e7\u00f5es e aptid\u00f5es f\u00edsicas e art\u00edsticas, estabelecendo comunica\u00e7\u00e3o com o outro e com o espa\u00e7o desconhecido, ou n\u00e3o observado, \u00e0 sua volta. Trata-se de um caminho para expandir as percep\u00e7\u00f5es sensoriais  a vis\u00e3o  acerca da riqueza da diversidade.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","DAN\u00c7A"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":820,"spaceId":32,"startsAt":"21:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468110600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/820\/file\/3006\/sentidos_vertical_foto_\u00a9fernanda_abdo-140a8d088ad2339f95d253c11064af56.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/820\/file\/3006\/sentidos_vertical_foto_\u00a9fernanda_abdo-2ff42d088deae5a15c606ac589420bdc.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/820\/file\/3006\/sentidos_vertical_foto_\u00a9fernanda_abdo-2ff42d088deae5a15c606ac589420bdc.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/820\/file\/3006\/sentidos_vertical_foto_\u00a9fernanda_abdo-140a8d088ad2339f95d253c11064af56.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/820\/file\/3006\/sentidos_vertical_foto_\u00a9fernanda_abdo-140a8d088ad2339f95d253c11064af56.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/820\/file\/3006\/sentidos_vertical_foto_\u00a9fernanda_abdo-140a8d088ad2339f95d253c11064af56.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/972\/file\/4019\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/972\/file\/4019\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":992,"name":"Filme \"O Anticristo\" de Lars Von Trier","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Exibi\u00e7\u00e3o do filme \"Vampiros\" de John Carpenter nos fundos do MIS.","description":null,"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":["AUDIOVISUAL","cinema","filme","museu"],"linguagem":["Audiovisual","Cinema"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":972,"spaceId":57,"startsAt":"21:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468110600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/972\/file\/4019\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/972\/file\/4019\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/972\/file\/4019\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/972\/file\/4019\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/972\/file\/4019\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/972\/file\/4019\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-3f75b9441c9c86b6f058616a920f4815.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-f1e9796ccfe72d9a22caef9f53ef4602.jpg"},"id":958,"name":"Roda de Cassino - Aula de ritmos latinos","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A Virada Cultural vai se transformar em uma pista de dan\u00e7a de ritmos caribenhos! Professores e DJs de Dan\u00e7as de Sal\u00e3o se unem para proporcionar uma experi\u00eancia at\u00e9 ent\u00e3o in\u00e9dita na Virada: aulas de Salsa Cubana (Rueda de Casino) e Bachata, seguidos de \u201cmini-bailes\u201d, espa\u00e7os pensados para a pr\u00e1tica desses estilos de dan\u00e7a. As aulas s\u00e3o abertas a todos, \u00e9 s\u00f3 chegar e participar!","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["dan\u00e7a","artes c\u00eanicas"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":948,"spaceId":187,"startsAt":"22:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468112400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-f1e9796ccfe72d9a22caef9f53ef4602.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-3f75b9441c9c86b6f058616a920f4815.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-3f75b9441c9c86b6f058616a920f4815.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-f1e9796ccfe72d9a22caef9f53ef4602.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-f1e9796ccfe72d9a22caef9f53ef4602.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/948\/file\/3711\/roneis_rodrigues_foto_bruno_sebasti\u00e3o-f1e9796ccfe72d9a22caef9f53ef4602.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1037\/file\/5230\/divulgacao_cortada-2-2835f6eadaa5079ece28ba93317f29e7.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1037\/file\/5230\/divulgacao_cortada-2-ce0c636516fd9f96b9721cac0abf9aa2.jpg"},"id":1056,"name":"Tire uma foto com Papai Noel - Marta Neves","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Papai Noel (Marta Neves) recebe quem quiser tirar uma foto com o \u201cbom velhinho\u201d, num apelo dad\u00e1  \u00e0 resist\u00eancia a toda cultura de \u00f3dio e rabugice preconceituosa que tira a alegria de nosso \u201cMatriarcado de Pindorama\u201d.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1037,"spaceId":110,"startsAt":"22:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468112400,"duration":120,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1037\/file\/5230\/divulgacao_cortada-2-ce0c636516fd9f96b9721cac0abf9aa2.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1037\/file\/5230\/divulgacao_cortada-2-2835f6eadaa5079ece28ba93317f29e7.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1037\/file\/5230\/divulgacao_cortada-2-2835f6eadaa5079ece28ba93317f29e7.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1037\/file\/5230\/divulgacao_cortada-2-ce0c636516fd9f96b9721cac0abf9aa2.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1037\/file\/5230\/divulgacao_cortada-2-ce0c636516fd9f96b9721cac0abf9aa2.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1037\/file\/5230\/divulgacao_cortada-2-ce0c636516fd9f96b9721cac0abf9aa2.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/960\/file\/5217\/tom_nasciemento_creditos_ana_souza-8e582e38799db294470a29a25fabfa4b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/960\/file\/5217\/tom_nasciemento_creditos_ana_souza-b374aac2bf0751f8ba66b5568fd46f38.jpg"},"id":971,"name":"Tom Nascimento - Show Sois \u00c1frica","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"O show Sois \u00c1frica, apresentado por Tom Nascimento, busca incentivar a esperan\u00e7a na possibilidade de todos fazerem uma nova hist\u00f3ria, despindo-se de preconceitos raciais: ou a gente se re\u00fane ou a gente se extingue!","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Esperan\u00e7a"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":960,"spaceId":118,"startsAt":"22:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468112400,"duration":60,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/960\/file\/5217\/tom_nasciemento_creditos_ana_souza-b374aac2bf0751f8ba66b5568fd46f38.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/960\/file\/5217\/tom_nasciemento_creditos_ana_souza-8e582e38799db294470a29a25fabfa4b.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/960\/file\/5217\/tom_nasciemento_creditos_ana_souza-8e582e38799db294470a29a25fabfa4b.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/960\/file\/5217\/tom_nasciemento_creditos_ana_souza-b374aac2bf0751f8ba66b5568fd46f38.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/960\/file\/5217\/tom_nasciemento_creditos_ana_souza-b374aac2bf0751f8ba66b5568fd46f38.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/960\/file\/5217\/tom_nasciemento_creditos_ana_souza-b374aac2bf0751f8ba66b5568fd46f38.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1066\/file\/5284\/sombras_urbanas___grupo_girino___foto_rosceli_vita_site-2-b93714b192933aedbdbe2b71cf0e785b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1066\/file\/5284\/sombras_urbanas___grupo_girino___foto_rosceli_vita_site-2-8bd27eaeb9ff4212cdd26c5b7515319b.jpg"},"id":1091,"name":"Interven\u00e7\u00e3o Art\u00edstica Sombras Urbanas","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Sombras Urbanas \u00e9 uma interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica do Grupo Girino que consiste na apresenta\u00e7\u00e3o de cenas curtas nas t\u00e9cnicas do Teatro de Sombras, projetadas em fachadas de pr\u00e9dios e institui\u00e7\u00f5es.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Sombras","Luz"],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1066,"spaceId":110,"startsAt":"22:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468112400,"duration":90,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1066\/file\/5284\/sombras_urbanas___grupo_girino___foto_rosceli_vita_site-2-8bd27eaeb9ff4212cdd26c5b7515319b.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1066\/file\/5284\/sombras_urbanas___grupo_girino___foto_rosceli_vita_site-2-b93714b192933aedbdbe2b71cf0e785b.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1066\/file\/5284\/sombras_urbanas___grupo_girino___foto_rosceli_vita_site-2-b93714b192933aedbdbe2b71cf0e785b.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1066\/file\/5284\/sombras_urbanas___grupo_girino___foto_rosceli_vita_site-2-8bd27eaeb9ff4212cdd26c5b7515319b.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1066\/file\/5284\/sombras_urbanas___grupo_girino___foto_rosceli_vita_site-2-8bd27eaeb9ff4212cdd26c5b7515319b.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1066\/file\/5284\/sombras_urbanas___grupo_girino___foto_rosceli_vita_site-2-8bd27eaeb9ff4212cdd26c5b7515319b.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/798\/file\/2987\/untitled_design_(4)-66a4037b13339acbc0ee13324b2ffab3.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/798\/file\/2987\/untitled_design_(4)-ca6ed49054f81e97cbb7bdd26a2a5c03.jpg"},"id":802,"name":"Somba - Hom\u00f4nimo","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O Somba lan\u00e7ou em 2015 o \u00e1lbum Hom\u00f4nimo no Teatro Francisco Nunes e circula pelo Brasil divulgando este trabalho que foi disponibilizado em CD, vinil e MP3. A proposta de realizar esse espet\u00e1culo para o grande p\u00fablico da VCBH com forma\u00e7\u00e3o completa, banda, naipe de metais, bem como participa\u00e7\u00f5es presentes no \u00e1lbum.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["Rock","m\u00fasica"],"linguagem":["Outros","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":798,"spaceId":28,"startsAt":"22:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito ","timestamp":1468112400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/798\/file\/2987\/untitled_design_(4)-ca6ed49054f81e97cbb7bdd26a2a5c03.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/798\/file\/2987\/untitled_design_(4)-66a4037b13339acbc0ee13324b2ffab3.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/798\/file\/2987\/untitled_design_(4)-66a4037b13339acbc0ee13324b2ffab3.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/798\/file\/2987\/untitled_design_(4)-ca6ed49054f81e97cbb7bdd26a2a5c03.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/798\/file\/2987\/untitled_design_(4)-ca6ed49054f81e97cbb7bdd26a2a5c03.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/798\/file\/2987\/untitled_design_(4)-ca6ed49054f81e97cbb7bdd26a2a5c03.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/792\/file\/2904\/dj_xuxu-8730e2cf37ab032a015a157c75f67e28.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/792\/file\/2904\/dj_xuxu-fd1ca95713a6194e26e9c9b68014b6ce.jpg"},"id":799,"name":"DJ Xuxu MPC","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Com participa\u00e7\u00f5es em eventos universit\u00e1rios em Minas Gerais como o Econom\u00edadas e nome certo em boates de Belo Horizonte e todo o interior de MG, Xuxu \u00e9 especialista no uso de MPC, Produ\u00e7\u00f5es e Mashups, criando um espet\u00e1culo de funk guiado pela mistura do trap, hip hop e house \u00e0 batida do ritmo carioca. Recentemente, acrescentou em sua experi\u00eancia nas Gigs uma participa\u00e7\u00e3o em Bruxelas na B\u00e9lgica.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica","DAN\u00c7A","hip hop","dj"],"linguagem":["Cultura Digital","Hip Hop"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":792,"spaceId":36,"startsAt":"22:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468114200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/792\/file\/2904\/dj_xuxu-fd1ca95713a6194e26e9c9b68014b6ce.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/792\/file\/2904\/dj_xuxu-8730e2cf37ab032a015a157c75f67e28.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/792\/file\/2904\/dj_xuxu-8730e2cf37ab032a015a157c75f67e28.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/792\/file\/2904\/dj_xuxu-fd1ca95713a6194e26e9c9b68014b6ce.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/792\/file\/2904\/dj_xuxu-fd1ca95713a6194e26e9c9b68014b6ce.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/792\/file\/2904\/dj_xuxu-fd1ca95713a6194e26e9c9b68014b6ce.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1068\/file\/5281\/n\u00e3o_alimente_os_animais_site-2-fc39d89fd182d9e7e0960bf8bf7bc7db.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1068\/file\/5281\/n\u00e3o_alimente_os_animais_site-2-601749e5282ea495021e1754afa38b5a.jpg"},"id":1092,"name":"N\u00e3o alimente os animais","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"A a\u00e7\u00e3o tem como foco o corpo trans, que todos os dias \u00e9 animalizado, exotizado, coisificado, e assassinado brutalmente. \u00c9 uma resposta ao medo que tenho, todos os dias, de abrir o jornal e descobrir que perdi uma amiga.","description":null,"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1068,"spaceId":115,"startsAt":"22:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468114200,"duration":90,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1068\/file\/5281\/n\u00e3o_alimente_os_animais_site-2-601749e5282ea495021e1754afa38b5a.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1068\/file\/5281\/n\u00e3o_alimente_os_animais_site-2-fc39d89fd182d9e7e0960bf8bf7bc7db.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1068\/file\/5281\/n\u00e3o_alimente_os_animais_site-2-fc39d89fd182d9e7e0960bf8bf7bc7db.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1068\/file\/5281\/n\u00e3o_alimente_os_animais_site-2-601749e5282ea495021e1754afa38b5a.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1068\/file\/5281\/n\u00e3o_alimente_os_animais_site-2-601749e5282ea495021e1754afa38b5a.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1068\/file\/5281\/n\u00e3o_alimente_os_animais_site-2-601749e5282ea495021e1754afa38b5a.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/784\/file\/2984\/untitled_design_(3)-7ae435e437ac37fa5f7a9ab88f6f53d9.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/784\/file\/2984\/untitled_design_(3)-a11f55a659cccd4dd596affd6dfa6388.jpg"},"id":793,"name":"Felipe Reis\/Quarteir\u00e3o Eletr\u00f4nico","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Felipe Reis e convidados se apresentam em mais uma edi\u00e7\u00e3o do Quarteir\u00e3o Eletr\u00f4nico na Virada Cultural de BH. Um dos maiores movimentos de ocupa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o p\u00fablico de BH, o \"QE\" \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o do \"Programa Eletr\u00f4nico\" que leva o intu\u00edto de fomentar a cultura digital em Minas Gerais.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica","m\u00fasica eletr\u00f4nica"],"linguagem":["Outros","Audiovisual"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":784,"spaceId":19,"startsAt":"23:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468116000,"duration":600,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/784\/file\/2984\/untitled_design_(3)-a11f55a659cccd4dd596affd6dfa6388.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/784\/file\/2984\/untitled_design_(3)-7ae435e437ac37fa5f7a9ab88f6f53d9.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/784\/file\/2984\/untitled_design_(3)-7ae435e437ac37fa5f7a9ab88f6f53d9.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/784\/file\/2984\/untitled_design_(3)-a11f55a659cccd4dd596affd6dfa6388.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/784\/file\/2984\/untitled_design_(3)-a11f55a659cccd4dd596affd6dfa6388.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/784\/file\/2984\/untitled_design_(3)-a11f55a659cccd4dd596affd6dfa6388.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/969\/file\/5187\/sarau_das_cachoras_site-2-154a9e899da03bcbba5eee505ec12fe5.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/969\/file\/5187\/sarau_das_cachoras_site-2-6390e078ff79ee2f48f97f28618b3c20.jpg"},"id":980,"name":"O Santo e a Dama Geni - Sarau das Cachorras","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"O sarau homenageia o congado, pega carona no cavalo de S\u00e3o Jorge e vai a lua , uma menina que vivia bamba de tanto apanhar foge de casa para vida ganhar, no sert\u00e3o surgi a Grande Dama Geni ao som do tambor e da gunga.","description":null,"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":["Sarau"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":969,"spaceId":118,"startsAt":"23:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468116000,"duration":60,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/969\/file\/5187\/sarau_das_cachoras_site-2-6390e078ff79ee2f48f97f28618b3c20.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/969\/file\/5187\/sarau_das_cachoras_site-2-154a9e899da03bcbba5eee505ec12fe5.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/969\/file\/5187\/sarau_das_cachoras_site-2-154a9e899da03bcbba5eee505ec12fe5.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/969\/file\/5187\/sarau_das_cachoras_site-2-6390e078ff79ee2f48f97f28618b3c20.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/969\/file\/5187\/sarau_das_cachoras_site-2-6390e078ff79ee2f48f97f28618b3c20.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/969\/file\/5187\/sarau_das_cachoras_site-2-6390e078ff79ee2f48f97f28618b3c20.jpg"},{"id":939,"name":"Adriano Campagnani","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Sem descritivo","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica instrumental"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":935,"spaceId":186,"startsAt":"23:00","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468116000,"duration":1350,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/856\/file\/3080\/afosinho-0210bc031bee40a8f78e81a5606a991c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/856\/file\/3080\/afosinho-0037fc3ed32e619d5d399269b2b8237e.jpg"},"id":867,"name":"Bluesing","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Ap\u00f3s 15 anos dedicados principalmente \u00e0 MPB, com dez discos autorais, dois de releituras, e dezenas de sucessos emplacados, Affonsinho volta ao rock e ao blues, g\u00eaneros que sempre inspiraram o guitarrista, cantor e compositor desde os tempos em que tocava na banda carioca Hanoi Hanoi, dos hits \u201cTotalmente Demais\u201d e \u201cR\u00e1dio Bl\u00e1\u201d. \u201cBluesing\u201d \u00e9 seu primeiro \u00e1lbum totalmente em ingl\u00eas, tamb\u00e9m autoral.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Rock","M\u00fasica"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":856,"spaceId":153,"startsAt":"23:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468117800,"duration":1350,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/856\/file\/3080\/afosinho-0037fc3ed32e619d5d399269b2b8237e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/856\/file\/3080\/afosinho-0210bc031bee40a8f78e81a5606a991c.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/856\/file\/3080\/afosinho-0210bc031bee40a8f78e81a5606a991c.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/856\/file\/3080\/afosinho-0037fc3ed32e619d5d399269b2b8237e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/856\/file\/3080\/afosinho-0037fc3ed32e619d5d399269b2b8237e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/856\/file\/3080\/afosinho-0037fc3ed32e619d5d399269b2b8237e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/826\/file\/3012\/cdg01-faa7264d7e7d10d3c801cbf116ade67b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/826\/file\/3012\/cdg01-5d2d9446198fb6be840bb7b7a9083d0a.jpg"},"id":838,"name":"Grupo Art\u00edstico Cultura do Guetto -SMED -Cogni\u00e7\u00e3o","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Desenvolvido por Gladstone Navarro, \u201cCogni\u00e7\u00e3o\u201d surgiu atrav\u00e9s das pesquisas e laborat\u00f3rios corporais produzidos ao longo de 2014, ano que o grupo iniciou sua busca a novos conceitos, realizando infinitas experimenta\u00e7\u00f5es com dan\u00e7a. O direcionamento da proposta \u00e9 totalmente voltado ao ato ou processo do conhecimento do corpo, atrav\u00e9s de percep\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, aten\u00e7\u00e3o, mem\u00f3ria, racioc\u00ednio e imagina\u00e7\u00e3o.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","DAN\u00c7A"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":826,"spaceId":32,"startsAt":"23:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468117800,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/826\/file\/3012\/cdg01-5d2d9446198fb6be840bb7b7a9083d0a.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/826\/file\/3012\/cdg01-faa7264d7e7d10d3c801cbf116ade67b.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/826\/file\/3012\/cdg01-faa7264d7e7d10d3c801cbf116ade67b.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/826\/file\/3012\/cdg01-5d2d9446198fb6be840bb7b7a9083d0a.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/826\/file\/3012\/cdg01-5d2d9446198fb6be840bb7b7a9083d0a.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/826\/file\/3012\/cdg01-5d2d9446198fb6be840bb7b7a9083d0a.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/794\/file\/2907\/djalma_n\u00e3o-3fd512f39760a183a55f24a92ac5cc87.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/794\/file\/2907\/djalma_n\u00e3o-1d6831040a3c9548bb24681efc7ded69.jpg"},"id":800,"name":"Djalma N\u00e3o Entende de Pol\u00edtica - 10 na linha, 1 no gol","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A banda belorizontina Djalma N\u00e3o Entende de Pol\u00edtica apresenta seu nov\u00edssimo disco, \"10 na linha, 1 no gol\", em show com participa\u00e7\u00e3o do produtor do disco, Cris Di Souza. As 11 can\u00e7\u00f5es do disco, fruto de 5 anos de experi\u00eancia do Djalma nas ruas e bairros de BH, ser\u00e3o executadas na performance histri\u00f4nica e desbundada que a banda tem como caracter\u00edstica.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["MPB","M\u00fasica","show","banda"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":794,"spaceId":36,"startsAt":"23:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468117800,"duration":1350,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/794\/file\/2907\/djalma_n\u00e3o-1d6831040a3c9548bb24681efc7ded69.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/794\/file\/2907\/djalma_n\u00e3o-3fd512f39760a183a55f24a92ac5cc87.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/794\/file\/2907\/djalma_n\u00e3o-3fd512f39760a183a55f24a92ac5cc87.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/794\/file\/2907\/djalma_n\u00e3o-1d6831040a3c9548bb24681efc7ded69.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/794\/file\/2907\/djalma_n\u00e3o-1d6831040a3c9548bb24681efc7ded69.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/794\/file\/2907\/djalma_n\u00e3o-1d6831040a3c9548bb24681efc7ded69.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/950\/file\/3735\/noche_cubano-b9f3c62b5603d2d5492f737e0a082b8a.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/950\/file\/3735\/noche_cubano-f16e5cadb85fc7c46d0eec41a1e35779.jpg"},"id":960,"name":"Noche Cubano - Cariben\u00f1a","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Teresa Morales exponente da m\u00fasica cubano-caribenha,  acompanhada por 5 ou  6 m\u00fasicos brasilenhos,  piano, percuss\u00e3o, baixo e sopro. Encanta ao p\u00fablico pois interage com ele sempre, tanto nas m\u00fasicas dan\u00e7antes como nas rom\u00e2nticas, seus Shows ficam sempre lotados.No site est\u00e3o  grava\u00e7\u00f5es feitas por ela com a Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais no Pal\u00e1cio  das Artes, junto com W Sideral.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","DAN\u00c7A"],"linguagem":["Dan\u00e7a","Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":950,"spaceId":187,"startsAt":"23:30","startsOn":"2016-07-09","price":"Gratuito","timestamp":1468117800,"duration":1320,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/950\/file\/3735\/noche_cubano-f16e5cadb85fc7c46d0eec41a1e35779.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/950\/file\/3735\/noche_cubano-b9f3c62b5603d2d5492f737e0a082b8a.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/950\/file\/3735\/noche_cubano-b9f3c62b5603d2d5492f737e0a082b8a.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/950\/file\/3735\/noche_cubano-f16e5cadb85fc7c46d0eec41a1e35779.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/950\/file\/3735\/noche_cubano-f16e5cadb85fc7c46d0eec41a1e35779.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/950\/file\/3735\/noche_cubano-f16e5cadb85fc7c46d0eec41a1e35779.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/966\/file\/5174\/pradarumfim_-_cr\u00e9dito_jennifer_glass2-2-c85be0599f97671c4b5bbb8bafff227a.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/966\/file\/5174\/pradarumfim_-_cr\u00e9dito_jennifer_glass2-2-549ae9de3401eb365f05bc4a6b60d3a0.jpg"},"id":976,"name":"'Pra Dar Um Fim No Ju\u00edzo de Deus' do Teatro Oficina do Diretor Z\u00e9 Celso Martinez","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Em 90 min de enorme intensidade po\u00e9tica, Pra dar um fim no ju\u00edzo de deus, de Antonin Artaud, coloca em causa o \u201cJu\u00edzo Final\u201d.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":966,"spaceId":117,"startsAt":"23:59","startsOn":"2016-07-09","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468119540,"duration":90,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/966\/file\/5174\/pradarumfim_-_cr\u00e9dito_jennifer_glass2-2-549ae9de3401eb365f05bc4a6b60d3a0.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/966\/file\/5174\/pradarumfim_-_cr\u00e9dito_jennifer_glass2-2-c85be0599f97671c4b5bbb8bafff227a.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/966\/file\/5174\/pradarumfim_-_cr\u00e9dito_jennifer_glass2-2-c85be0599f97671c4b5bbb8bafff227a.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/966\/file\/5174\/pradarumfim_-_cr\u00e9dito_jennifer_glass2-2-549ae9de3401eb365f05bc4a6b60d3a0.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/966\/file\/5174\/pradarumfim_-_cr\u00e9dito_jennifer_glass2-2-549ae9de3401eb365f05bc4a6b60d3a0.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/966\/file\/5174\/pradarumfim_-_cr\u00e9dito_jennifer_glass2-2-549ae9de3401eb365f05bc4a6b60d3a0.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/974\/file\/5183\/serpico-2-dc06e92b6c736a79ecf94bc6ec3ab46c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/974\/file\/5183\/serpico-2-825769e275d7039358e6cca67d4da74e.jpg"},"id":985,"name":"Serpico","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Frank Serpico trabalha na pol\u00edcia de Nova York, levando uma vida com bastante honestidade. Ele recusa dinheiro de criminosos, combatendo a corrup\u00e7\u00e3o na pol\u00edcia.","description":null,"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":["Filme"],"linguagem":["Cinema"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":974,"spaceId":133,"startsAt":"00:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468119600,"duration":130,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/974\/file\/5183\/serpico-2-825769e275d7039358e6cca67d4da74e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/974\/file\/5183\/serpico-2-dc06e92b6c736a79ecf94bc6ec3ab46c.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/974\/file\/5183\/serpico-2-dc06e92b6c736a79ecf94bc6ec3ab46c.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/974\/file\/5183\/serpico-2-825769e275d7039358e6cca67d4da74e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/974\/file\/5183\/serpico-2-825769e275d7039358e6cca67d4da74e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/974\/file\/5183\/serpico-2-825769e275d7039358e6cca67d4da74e.jpg"},{"id":841,"name":"Teatro Negro e Atitude - \u00c0b\u00edk\u00fa","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O espet\u00e1culo \u00c0b\u00edk\u00fa transporta o mito africano para a realidade brasileira, contrapondo a ideia de \u201cDestino\u201d proposta pelo mito por meio da rela\u00e7\u00e3o de \u201cCausalidade\u201d trazida pela condi\u00e7\u00e3o social em que os personagens est\u00e3o inseridos, envolvendo o p\u00fablico numa atmosfera hora l\u00fadica, hora f\u00e1tica... hora rija, hora branda... hora h\u00edlare, hora banzo... onde o m\u00edtico e o real se confundem.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","Teatro"],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":829,"spaceId":32,"startsAt":"00:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468119600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/921\/file\/3422\/horizontal-e25f65e24384242604f69532ab392ce9.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/921\/file\/3422\/horizontal-e36d99eb6c23cf0829b63d599ab34cbf.jpg"},"id":928,"name":"Marconi Santos - Apari\u00e7\u00f5es e Mineirices do Isodoro","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"\"Apari\u00e7\u00f5es e Mineirices do Isidoro\" \u00e9 um romance que retrata causos e lendas mineiras ressaltado pelo bom humor e pela varia\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica, inserindo elementos fantasmag\u00f3ricos pr\u00f3prios da tradi\u00e7\u00e3o em sua narrativa. As lendas de tesouros mescladas com elementos hist\u00f3ricos e culturais existem em profus\u00e3o no imagin\u00e1rio popular, enredado em Curralin, que \u00e9 assombrada pelo fantasma do escravo Isidoro.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["leitura","romance","livros","contos"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":921,"spaceId":152,"startsAt":"00:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito ","timestamp":1468119600,"duration":0,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/921\/file\/3422\/horizontal-e36d99eb6c23cf0829b63d599ab34cbf.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/921\/file\/3422\/horizontal-e25f65e24384242604f69532ab392ce9.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/921\/file\/3422\/horizontal-e25f65e24384242604f69532ab392ce9.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/921\/file\/3422\/horizontal-e36d99eb6c23cf0829b63d599ab34cbf.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/921\/file\/3422\/horizontal-e36d99eb6c23cf0829b63d599ab34cbf.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/921\/file\/3422\/horizontal-e36d99eb6c23cf0829b63d599ab34cbf.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/936\/file\/3681\/c\u00e2mera_-_foto_por_pedro_furtado_2-3ca17f3ba80fff854748742990afabe1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/936\/file\/3681\/c\u00e2mera_-_foto_por_pedro_furtado_2-2a13393f349794eb70d62904aad21c3e.jpg"},"id":940,"name":"C\u00e2mera celebra: 5 anos de trajet\u00f3ria","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Este ano a C\u00e2mera completa cinco anos de trajet\u00f3ria e prepara um show especial para celebrar sua carreira. A banda prepara um repert\u00f3rio que contempla todos seus lan\u00e7amentos, al\u00e9m de novidades como m\u00fasicas in\u00e9ditas. Em 2011 a banda C\u00e2mera deu as caras com a divulga\u00e7\u00e3o de dois EPs \"Invisible Houses\" e \"Not Tourist\", que renderam v\u00e1rias apresenta\u00e7\u00f5es ao vivo e retornos positivos na m\u00eddia.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Rock","M\u00fasica"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":936,"spaceId":186,"startsAt":"00:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468121400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/936\/file\/3681\/c\u00e2mera_-_foto_por_pedro_furtado_2-2a13393f349794eb70d62904aad21c3e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/936\/file\/3681\/c\u00e2mera_-_foto_por_pedro_furtado_2-3ca17f3ba80fff854748742990afabe1.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/936\/file\/3681\/c\u00e2mera_-_foto_por_pedro_furtado_2-3ca17f3ba80fff854748742990afabe1.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/936\/file\/3681\/c\u00e2mera_-_foto_por_pedro_furtado_2-2a13393f349794eb70d62904aad21c3e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/936\/file\/3681\/c\u00e2mera_-_foto_por_pedro_furtado_2-2a13393f349794eb70d62904aad21c3e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/936\/file\/3681\/c\u00e2mera_-_foto_por_pedro_furtado_2-2a13393f349794eb70d62904aad21c3e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/859\/file\/3083\/bella_mello-132b0c23715ac9cec379b4d0af579dda.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/859\/file\/3083\/bella_mello-1d59c7d73ad47f816af77bd9faaea02d.jpg"},"id":870,"name":"Bella Mello","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A mistura do sertanejo com as novas tend\u00eancias da m\u00fasica pop formam o que a cantora  e compositora mineira traz para o mercado musical brasileiro. Al\u00e9m de in\u00fameros shows em Belo Horizonte, a Bella Melo tem diversas participa\u00e7\u00f5es em feiras e exposi\u00e7\u00f5es e do interior de Minas Gerais. Bella Melo faz monta seu repert\u00f3rio releituras de cl\u00e1ssicos e atuais, sempre com fortes refer\u00eancias do sertanejo.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","sertanejo"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":859,"spaceId":153,"startsAt":"01:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468123200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/859\/file\/3083\/bella_mello-1d59c7d73ad47f816af77bd9faaea02d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/859\/file\/3083\/bella_mello-132b0c23715ac9cec379b4d0af579dda.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/859\/file\/3083\/bella_mello-132b0c23715ac9cec379b4d0af579dda.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/859\/file\/3083\/bella_mello-1d59c7d73ad47f816af77bd9faaea02d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/859\/file\/3083\/bella_mello-1d59c7d73ad47f816af77bd9faaea02d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/859\/file\/3083\/bella_mello-1d59c7d73ad47f816af77bd9faaea02d.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/799\/file\/2897\/cabezas_flutuantes-e88a2c26c4590857ec26b72bd7d0cf3f.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/799\/file\/2897\/cabezas_flutuantes-9b30bd2202f3c645143c0ff67c0b7079.jpg"},"id":804,"name":"Cabezas Flutuantes - Show","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"o show do Cabezas Flutuantes, mais que uma experi\u00eancia sonora, \u00e9 uma viagem audiovisual. O repert\u00f3rio mistura can\u00e7\u00f5es de \u201cRegistro\u201d, primeiro \u00e1lbum do grupo, ao nov\u00edssimo \u201cExperimental Macumba\u201d. No palco, um espet\u00e1culo din\u00e2mico com a presen\u00e7a de diversos convidados com ilumina\u00e7\u00e3o, proje\u00e7\u00f5es e cen\u00e1rio constru\u00eddos de forma a dialogar com a proposta musical,","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["AUDIOVISUAL","m\u00fasica","show"],"linguagem":["Audiovisual","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":799,"spaceId":36,"startsAt":"01:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468123200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/799\/file\/2897\/cabezas_flutuantes-9b30bd2202f3c645143c0ff67c0b7079.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/799\/file\/2897\/cabezas_flutuantes-e88a2c26c4590857ec26b72bd7d0cf3f.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/799\/file\/2897\/cabezas_flutuantes-e88a2c26c4590857ec26b72bd7d0cf3f.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/799\/file\/2897\/cabezas_flutuantes-9b30bd2202f3c645143c0ff67c0b7079.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/799\/file\/2897\/cabezas_flutuantes-9b30bd2202f3c645143c0ff67c0b7079.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/799\/file\/2897\/cabezas_flutuantes-9b30bd2202f3c645143c0ff67c0b7079.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/959\/file\/5222\/juliana_perdig\u00e3o_e_os_kurva_cr\u00e9ditos_divulga\u00e7\u00e3o_virada_cultural-2-233256472c505b7316ac34052e9d9587.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/959\/file\/5222\/juliana_perdig\u00e3o_e_os_kurva_cr\u00e9ditos_divulga\u00e7\u00e3o_virada_cultural-2-c83fb737d4e3af72df005ed5c9543dc5.jpg"},"id":970,"name":"Juliana Perdig\u00e3o e os Kurva","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Juliana Perdig\u00e3o se apresenta em show que re\u00fane cl\u00e1ssicos do instante e de outrora, na ador\u00e1vel companhia de Chic\u00e3o (piano), Moita (guitarra), Jo\u00e3o Antunes (baixo) e Pedro Gongom (bateria).","description":null,"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":959,"spaceId":118,"startsAt":"01:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468125000,"duration":80,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/959\/file\/5222\/juliana_perdig\u00e3o_e_os_kurva_cr\u00e9ditos_divulga\u00e7\u00e3o_virada_cultural-2-c83fb737d4e3af72df005ed5c9543dc5.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/959\/file\/5222\/juliana_perdig\u00e3o_e_os_kurva_cr\u00e9ditos_divulga\u00e7\u00e3o_virada_cultural-2-233256472c505b7316ac34052e9d9587.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/959\/file\/5222\/juliana_perdig\u00e3o_e_os_kurva_cr\u00e9ditos_divulga\u00e7\u00e3o_virada_cultural-2-233256472c505b7316ac34052e9d9587.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/959\/file\/5222\/juliana_perdig\u00e3o_e_os_kurva_cr\u00e9ditos_divulga\u00e7\u00e3o_virada_cultural-2-c83fb737d4e3af72df005ed5c9543dc5.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/959\/file\/5222\/juliana_perdig\u00e3o_e_os_kurva_cr\u00e9ditos_divulga\u00e7\u00e3o_virada_cultural-2-c83fb737d4e3af72df005ed5c9543dc5.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/959\/file\/5222\/juliana_perdig\u00e3o_e_os_kurva_cr\u00e9ditos_divulga\u00e7\u00e3o_virada_cultural-2-c83fb737d4e3af72df005ed5c9543dc5.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/825\/file\/3355\/roger-deff-ab4970654fe9ae6d9bc99374c545a6ca.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/825\/file\/3355\/roger-deff-a6a49277dee5a0114c0038b4dffcabc2.jpg"},"id":837,"name":"Pra quem quiser pegar ritmos urbanos","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Rodrigo Borges e Roger Deff se apresentam no show \"Pra quem quiser pegar - ritmos urbanos\", espet\u00e1culo que promove o encontro dos universos musicais de ambos. Rodrigo Borges \u00e9 um nome j\u00e1 reconhecido na cena musical mineira e tem como refer\u00eancias a est\u00e9tica do \"Clube da Esquina\"; Roger Deff, por sua vez \u00e9 um dos principais representantes da cena \"Rap\" Belo-Horizontina.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["show","Rap","belo horizonte","ritmos urbanos"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":825,"spaceId":152,"startsAt":"01:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito ","timestamp":1468125000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/825\/file\/3355\/roger-deff-a6a49277dee5a0114c0038b4dffcabc2.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/825\/file\/3355\/roger-deff-ab4970654fe9ae6d9bc99374c545a6ca.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/825\/file\/3355\/roger-deff-ab4970654fe9ae6d9bc99374c545a6ca.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/825\/file\/3355\/roger-deff-a6a49277dee5a0114c0038b4dffcabc2.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/825\/file\/3355\/roger-deff-a6a49277dee5a0114c0038b4dffcabc2.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/825\/file\/3355\/roger-deff-a6a49277dee5a0114c0038b4dffcabc2.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/937\/file\/3686\/2016_-_sara_n\u00e3o_tem_nome-foto_por_daniel_athayde-0c8d97768d57cb230c069a7f9fc65b40.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/937\/file\/3686\/2016_-_sara_n\u00e3o_tem_nome-foto_por_daniel_athayde-270c99d29ed5c4b16f41f454650a9bfe.jpg"},"id":941,"name":"Sara N\u00e3o Tem Nome -  Show do Disco \u00d4mega III","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Sara N\u00e3o Tem Nome transita entre as artes visuais, m\u00fasica e cinema. Para a virada cultural de Belo Horizonte prop\u00f5e uma apresenta\u00e7\u00e3o do disco \u00d4mega III, gravado em 2015 durante sua resid\u00eancia art\u00edstica no Red Bull Station em S\u00e3o Paulo.  No disco s\u00e3o abordadas quest\u00f5es relacionadas \u00e0 solid\u00e3o, melancolia, religiosidade e rela\u00e7\u00f5es familiares de maneira non sense, ir\u00f4nica e niilista.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Rock","M\u00fasica"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":937,"spaceId":186,"startsAt":"02:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468126800,"duration":780,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/937\/file\/3686\/2016_-_sara_n\u00e3o_tem_nome-foto_por_daniel_athayde-270c99d29ed5c4b16f41f454650a9bfe.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/937\/file\/3686\/2016_-_sara_n\u00e3o_tem_nome-foto_por_daniel_athayde-0c8d97768d57cb230c069a7f9fc65b40.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/937\/file\/3686\/2016_-_sara_n\u00e3o_tem_nome-foto_por_daniel_athayde-0c8d97768d57cb230c069a7f9fc65b40.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/937\/file\/3686\/2016_-_sara_n\u00e3o_tem_nome-foto_por_daniel_athayde-270c99d29ed5c4b16f41f454650a9bfe.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/937\/file\/3686\/2016_-_sara_n\u00e3o_tem_nome-foto_por_daniel_athayde-270c99d29ed5c4b16f41f454650a9bfe.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/937\/file\/3686\/2016_-_sara_n\u00e3o_tem_nome-foto_por_daniel_athayde-270c99d29ed5c4b16f41f454650a9bfe.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/953\/file\/3740\/black_brothers_dj-56d9758cfdc04bbf12f4719b7ae97b30.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/953\/file\/3740\/black_brothers_dj-64ae9267810923847925f30f414308b7.jpg"},"id":963,"name":"Black Brothes Dj","subTitle":null,"shortDescription":"Voc\u00ea toparia o desafio de dan\u00e7ar 60 minutos ininterruptos com outras pessoas de v\u00e1rias idades as quais voc\u00ea nunca viu? Essa ser\u00e1 uma amostra do que acontece nas festas onde os Black Brothers tocam. Voc\u00ea vai dan\u00e7ar sem nem se dar conta. Far\u00e1 parte de uma massa dan\u00e7ante que lhe trar\u00e1 muita alegria coletiva! No repert\u00f3rio: samba, black music, disco, jazz, reggae dentre outras surpresas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["interven\u00e7\u00f5es urbanas"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":953,"spaceId":187,"startsAt":"02:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468126800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/953\/file\/3740\/black_brothers_dj-64ae9267810923847925f30f414308b7.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/953\/file\/3740\/black_brothers_dj-56d9758cfdc04bbf12f4719b7ae97b30.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/953\/file\/3740\/black_brothers_dj-56d9758cfdc04bbf12f4719b7ae97b30.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/953\/file\/3740\/black_brothers_dj-64ae9267810923847925f30f414308b7.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/953\/file\/3740\/black_brothers_dj-64ae9267810923847925f30f414308b7.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/953\/file\/3740\/black_brothers_dj-64ae9267810923847925f30f414308b7.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/860\/file\/3086\/paulo_&_andr\u00e9-1000b744828588ff58aa3ab1d69daa95.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/860\/file\/3086\/paulo_&_andr\u00e9-84810b911d2c3867fe07090f684b77f8.jpg"},"id":871,"name":"Paulo & Andr\u00e9 - Show Musical","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A dupla Paulo & Andr\u00e9 procura em seus shows trazer um pouco do que o universo sertanejo oferece, desde as modas de viola de Ti\u00e3o Carreiro e Pardinho, passando por grandes violeiros como Almir Sater, Pena Branca e Xavantinho, at\u00e9 as m\u00fasicas mais atuais do sertanejo universit\u00e1rio com Jorge e Mateus, Thaeme e Thiago, Wesley Safad\u00e3o entre outros dentro e aproximadamente 1 hora e 20 minutos de show. ","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica","sertanejo"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":860,"spaceId":153,"startsAt":"02:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468128600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/860\/file\/3086\/paulo_&_andr\u00e9-84810b911d2c3867fe07090f684b77f8.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/860\/file\/3086\/paulo_&_andr\u00e9-1000b744828588ff58aa3ab1d69daa95.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/860\/file\/3086\/paulo_&_andr\u00e9-1000b744828588ff58aa3ab1d69daa95.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/860\/file\/3086\/paulo_&_andr\u00e9-84810b911d2c3867fe07090f684b77f8.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/860\/file\/3086\/paulo_&_andr\u00e9-84810b911d2c3867fe07090f684b77f8.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/860\/file\/3086\/paulo_&_andr\u00e9-84810b911d2c3867fe07090f684b77f8.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1055\/file\/5265\/bacurinhas_em_fexta_-_foto_bia_lile-2-85b838057b3af5a7f6c4c0876af7bb52.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1055\/file\/5265\/bacurinhas_em_fexta_-_foto_bia_lile-2-61405120d40a4ff5c008f576ed9ff240.jpg"},"id":1079,"name":"Interven\u00e7\u00e3o Bacurinhas em Fexta","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Bacurinhas em Fexta estacionam a nave no Sesc Palladium na Virada Cultural de Bellot. E na programa\u00e7\u00e3o da night: DJ Shaitemi Muganga, Ma\u00edra Baldaia e Banda, Mamutte El Mamutte, DJ Confusa e as Bacurinhas com novo show!","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1055,"spaceId":118,"startsAt":"02:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468128600,"duration":180,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1055\/file\/5265\/bacurinhas_em_fexta_-_foto_bia_lile-2-61405120d40a4ff5c008f576ed9ff240.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1055\/file\/5265\/bacurinhas_em_fexta_-_foto_bia_lile-2-85b838057b3af5a7f6c4c0876af7bb52.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1055\/file\/5265\/bacurinhas_em_fexta_-_foto_bia_lile-2-85b838057b3af5a7f6c4c0876af7bb52.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1055\/file\/5265\/bacurinhas_em_fexta_-_foto_bia_lile-2-61405120d40a4ff5c008f576ed9ff240.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1055\/file\/5265\/bacurinhas_em_fexta_-_foto_bia_lile-2-61405120d40a4ff5c008f576ed9ff240.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1055\/file\/5265\/bacurinhas_em_fexta_-_foto_bia_lile-2-61405120d40a4ff5c008f576ed9ff240.jpg"},{"id":805,"name":"Juliana Mello - Salada das Frutas","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","LITERATURA","conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias"],"linguagem":["Livro e Literatura","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":800,"spaceId":36,"startsAt":"02:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468128600,"duration":150,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/834\/file\/3018\/cia_m\u00e1rio_nascimento_(1)-8e368300ddfff26d687d6401437f3690.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/834\/file\/3018\/cia_m\u00e1rio_nascimento_(1)-bf52f576d857a4cb704dafbf87b9bb5e.jpg"},"id":845,"name":"Cia M\u00e1rio Nascimento - \" A Que Ponto Chegamos\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A Que Ponto Chegamos\" novo trabalho da CIA M\u00e1rio Nascimento \u00e9 um espet\u00e1culo \u00e9 uma reflex\u00e3o po\u00e9tica sobre o ser humano.Tomando como ponto de partida o desastre de Mariana para a inspira\u00e7\u00e3o desse trabalho, os bailarinos buscam trazer em seus corpos um estado de abandono e resigna\u00e7\u00e3o. A \u00e1gua que virou lama inspirou uma movimenta\u00e7\u00e3o densa, mas que faz com que os corpos se moldem um no outro.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","DAN\u00c7A"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":834,"spaceId":32,"startsAt":"03:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468130400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/834\/file\/3018\/cia_m\u00e1rio_nascimento_(1)-bf52f576d857a4cb704dafbf87b9bb5e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/834\/file\/3018\/cia_m\u00e1rio_nascimento_(1)-8e368300ddfff26d687d6401437f3690.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/834\/file\/3018\/cia_m\u00e1rio_nascimento_(1)-8e368300ddfff26d687d6401437f3690.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/834\/file\/3018\/cia_m\u00e1rio_nascimento_(1)-bf52f576d857a4cb704dafbf87b9bb5e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/834\/file\/3018\/cia_m\u00e1rio_nascimento_(1)-bf52f576d857a4cb704dafbf87b9bb5e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/834\/file\/3018\/cia_m\u00e1rio_nascimento_(1)-bf52f576d857a4cb704dafbf87b9bb5e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/930\/file\/3499\/10372751_885611028121729_6490485077838931649_n-f224839db932a5b03e49ea092f492820.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/930\/file\/3499\/10372751_885611028121729_6490485077838931649_n-4b79a35d73d3608343563c4e2d665f2e.jpg"},"id":934,"name":"RoodBoss Sound System","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O RoodBoss Soundsystem surgiu em 2008, nas ruas e pra\u00e7as de BH. A sele\u00e7\u00e3o foca nas d\u00e9cadas de 1960 a 1970 e Ska, Rocksteady e Early Reggae predominam, acompanhados por Dub e Dancehall, sempre focando a rua como nosso principal p\u00fablico. Desde 2011 trazemos grandes nomes da m\u00fasica jamaicana para BH. A ess\u00eancia \u00e9 disseminar esta rica sonoridade, mantendo viva a cultura jamaicana.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["hip hop","interven\u00e7\u00e3o urbana"],"linguagem":["Artes Integradas","Hip Hop"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":930,"spaceId":183,"startsAt":"03:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468130400,"duration":480,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/930\/file\/3499\/10372751_885611028121729_6490485077838931649_n-4b79a35d73d3608343563c4e2d665f2e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/930\/file\/3499\/10372751_885611028121729_6490485077838931649_n-f224839db932a5b03e49ea092f492820.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/930\/file\/3499\/10372751_885611028121729_6490485077838931649_n-f224839db932a5b03e49ea092f492820.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/930\/file\/3499\/10372751_885611028121729_6490485077838931649_n-4b79a35d73d3608343563c4e2d665f2e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/930\/file\/3499\/10372751_885611028121729_6490485077838931649_n-4b79a35d73d3608343563c4e2d665f2e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/930\/file\/3499\/10372751_885611028121729_6490485077838931649_n-4b79a35d73d3608343563c4e2d665f2e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/827\/file\/3367\/untitled_design_(2)-2-d2a7a94223df13b4016fee0bacc71f40.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/827\/file\/3367\/untitled_design_(2)-2-3e9b89582c1967ad457e76db4397b355.jpg"},"id":839,"name":"Verso Venenoso","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O Verso Venenoso \u00e9 uma banda de rock autoral formada em 2009 em Belo Horizonte, Minas Gerais. Com 7 anos de carreira a banda tem em sua biografia um \u00c1lbum, 2 clipes e um document\u00e1rio,  e j\u00e1 realizou mais de 70 apresenta\u00e7\u00f5es no Brasil e 2 turn\u00eas pela Argentina. Com a proposta sonora que mescla o rock e o rap a sonoridades brasileiras e regionais, com letras carregadas de poesia e protesto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Rock argentino","Rock","musica","banda"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":827,"spaceId":152,"startsAt":"03:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito ","timestamp":1468130400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/827\/file\/3367\/untitled_design_(2)-2-3e9b89582c1967ad457e76db4397b355.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/827\/file\/3367\/untitled_design_(2)-2-d2a7a94223df13b4016fee0bacc71f40.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/827\/file\/3367\/untitled_design_(2)-2-d2a7a94223df13b4016fee0bacc71f40.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/827\/file\/3367\/untitled_design_(2)-2-3e9b89582c1967ad457e76db4397b355.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/827\/file\/3367\/untitled_design_(2)-2-3e9b89582c1967ad457e76db4397b355.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/827\/file\/3367\/untitled_design_(2)-2-3e9b89582c1967ad457e76db4397b355.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/954\/file\/3745\/cromossomo-bb1494ce5d629a85da38b7386b2eeafa.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/954\/file\/3745\/cromossomo-de38702df954629402e44f71594263ea.jpg"},"id":964,"name":"Cromossomo Africano","subTitle":null,"shortDescription":"\u201cHeran\u00e7a africana, alma brasileira, influ\u00eancia do soul, energia mineira\u201d. O texto, trecho da m\u00fasica, \u201cPangeia\u201d que tamb\u00e9m d\u00e1 nome ao \u00e1lbum do Cromossomo Africano, sintetiza o groove da banda formada por Michelle Oliveira (voz), Ricardo Cunha (Guitarra e voz), Marcelo Dias (Sax e vocais), Alexandre Arnoni (bateria), Gl\u00e1ucio de Deus (contrabaixo) e Bod\u00f4 Alc\u00e2ntara (percuss\u00e3o).","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":954,"spaceId":187,"startsAt":"03:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468132200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/954\/file\/3745\/cromossomo-de38702df954629402e44f71594263ea.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/954\/file\/3745\/cromossomo-bb1494ce5d629a85da38b7386b2eeafa.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/954\/file\/3745\/cromossomo-bb1494ce5d629a85da38b7386b2eeafa.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/954\/file\/3745\/cromossomo-de38702df954629402e44f71594263ea.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/954\/file\/3745\/cromossomo-de38702df954629402e44f71594263ea.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/954\/file\/3745\/cromossomo-de38702df954629402e44f71594263ea.jpg"},{"id":872,"name":"Daniel Lima - Inside My Dreams","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"No palco, Daniel canta e toca viol\u00e3o, e conta com Helton Lima na bateria, Daniel Debarry no baixo e Fillipe Glauss na guitarra.\nO repert\u00f3rio do show \u201cInside My Dreams\u201d contempla as m\u00fasicas do \u00e1lbum, al\u00e9m de releituras inusitadas de artistas como David Bowie, Cyndi Lauper e The Beatles.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Rock","M\u00fasica"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":861,"spaceId":153,"startsAt":"04:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468134000,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/835\/file\/3021\/13307379_764097700385789_612782354004684020_n-503f41d3a5bd6a747fe9b191b9a47203.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/835\/file\/3021\/13307379_764097700385789_612782354004684020_n-0d2730e668bbcf799ccdb9e0a60c693c.jpg"},"id":846,"name":"Miss DENGUE - Duelo de Vogue","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Dengue deu inicio as suas atividades em 2013, e j\u00e1 tem sua marca registrada \u00e9 refer\u00eancia nacional em Batalha de Vogue, apresentando em diversos lugares como Casa Cultural Matriz, SESC Palladium, Gruta, Galp\u00e3o Cine Horto e rua em parceria com Duelo de Mc\u2019s. A performance do duelo cont\u00e9m uma banca examinadora  um MC (mestre de cerim\u00f4nia), que conduz todo o duelo, convidado e os competidores.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["DAN\u00c7A","duelo de dan\u00e7a"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":835,"spaceId":32,"startsAt":"04:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468134000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/835\/file\/3021\/13307379_764097700385789_612782354004684020_n-0d2730e668bbcf799ccdb9e0a60c693c.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/835\/file\/3021\/13307379_764097700385789_612782354004684020_n-503f41d3a5bd6a747fe9b191b9a47203.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/835\/file\/3021\/13307379_764097700385789_612782354004684020_n-503f41d3a5bd6a747fe9b191b9a47203.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/835\/file\/3021\/13307379_764097700385789_612782354004684020_n-0d2730e668bbcf799ccdb9e0a60c693c.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/835\/file\/3021\/13307379_764097700385789_612782354004684020_n-0d2730e668bbcf799ccdb9e0a60c693c.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/835\/file\/3021\/13307379_764097700385789_612782354004684020_n-0d2730e668bbcf799ccdb9e0a60c693c.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/828\/file\/3371\/tempo_plastico_-_foto_igor_marotti-2d8fd456a904f80ab6da037b113e96d9.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/828\/file\/3371\/tempo_plastico_-_foto_igor_marotti-8a263d07931f815b7057e48c1f2e7d25.jpg"},"id":840,"name":"Palco MURRO","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O Movimento Underground de Rock\u2019n Roll (MURRO) um grupo de bandas de rock autoral de Belo Horizonte que vem fortalecendo a cena da m\u00fasica independente e do rock underground da capital mineira. No Palco MURRO se apresentar\u00e3o cinco bandas do grupo: Tempo Pl\u00e1stico, Isso, Green Morton, Soft Maria e Engradado. Muita m\u00fasica de qualidade com a for\u00e7a do Rock`n Roll.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["Rock","musica","banda","palco"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":828,"spaceId":152,"startsAt":"04:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito ","timestamp":1468135800,"duration":270,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/828\/file\/3371\/tempo_plastico_-_foto_igor_marotti-8a263d07931f815b7057e48c1f2e7d25.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/828\/file\/3371\/tempo_plastico_-_foto_igor_marotti-2d8fd456a904f80ab6da037b113e96d9.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/828\/file\/3371\/tempo_plastico_-_foto_igor_marotti-2d8fd456a904f80ab6da037b113e96d9.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/828\/file\/3371\/tempo_plastico_-_foto_igor_marotti-8a263d07931f815b7057e48c1f2e7d25.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/828\/file\/3371\/tempo_plastico_-_foto_igor_marotti-8a263d07931f815b7057e48c1f2e7d25.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/828\/file\/3371\/tempo_plastico_-_foto_igor_marotti-8a263d07931f815b7057e48c1f2e7d25.jpg"},{"id":1048,"name":"Movimento Black Soul - Cl\u00e1ssicos Anos 70 e 80","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Musica Black Soul - Cultura dos Anos 70 e 80 com muito estilo e criatividade. Uma cultura de negr\u00f5es que conquistou multid\u00f5es. Um estilo de Dan\u00e7a black que contagia gera\u00e7\u00f5es a gera\u00e7\u00f5es.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["a\u00e7\u00e3o cultural","arte negra","virada cultural","Blak Soul"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1027,"spaceId":187,"startsAt":"05:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468137600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/802\/file\/2901\/mamuttes-be25cd43cdf1a823b783bf05adac6053.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/802\/file\/2901\/mamuttes-a6ef9263a93797d4a6e7424219217b6e.jpg"},"id":816,"name":"Mamutte Embanda - Quase Tour","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Quase-tour \u00e9 o t\u00edtulo da temporada que divulga a mais recente produ\u00e7\u00e3o musical do artista belo horizontino Mamutte. As can\u00e7\u00f5es desenvolvem temas da cultura popular, fazendo um sincretismo de sonoridades regionais e urbanas conjugadas aos ritmos afro-brasileiros, juntamente com sua banda a Embanda. Trazendo no repert\u00f3rio r\u00edtmico o tr\u00e2nsito entre o ij\u00e9x\u00e1, macul\u00eal\u00ea, maracatu, c\u00f4c\u00f4 e  carimb\u00f3.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica","DAN\u00c7A","show","cultura afrobrasileiras"],"linguagem":["Dan\u00e7a","Artes Integradas","Cultura Tradicional"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":802,"spaceId":36,"startsAt":"05:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468137600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/802\/file\/2901\/mamuttes-a6ef9263a93797d4a6e7424219217b6e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/802\/file\/2901\/mamuttes-be25cd43cdf1a823b783bf05adac6053.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/802\/file\/2901\/mamuttes-be25cd43cdf1a823b783bf05adac6053.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/802\/file\/2901\/mamuttes-a6ef9263a93797d4a6e7424219217b6e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/802\/file\/2901\/mamuttes-a6ef9263a93797d4a6e7424219217b6e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/802\/file\/2901\/mamuttes-a6ef9263a93797d4a6e7424219217b6e.jpg"},{"id":876,"name":"Show de Cabeto e Banda","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Cabeto \u00e9 compositor e guitarrista. Lan\u00e7ou tr\u00eas Cds independentes com m\u00fasicas de suas autoria e parcerias. O primeiro CD foi \"Simples\", gravado em 98; o segundo \"Tr\u00eas\", de 2002 e o mais recente \u00e9 \"Cad\u00ea o trem?\", de 2010. Em seu show , \u00e9 acompanhado por Eug\u00eanio Mitre, Nando Ara\u00fajo, Juliana Mota e Fernando Kim. O repert\u00f3rio tem m\u00fasicas pr\u00f3prias e vers\u00f5es de outros artistas, numa levada de Rock e MPB.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Rock","m\u00fasica","show","banda"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":867,"spaceId":153,"startsAt":"06:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468141200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/976\/file\/5160\/pelo-malo-2-485e8dba2ca910ea1b24117632b9713e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/976\/file\/5160\/pelo-malo-2-d218136c5511499d7841a3599cbdec62.jpg"},"id":986,"name":"Pelo Malo","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Junior \u00e9 um menino de nove anos que tem \"cabelo ruim\". Ele quer alis\u00e1-lo para sua foto no \u00e1lbum de formatura para ficar parecido com um cantor famoso. Isso o faz entrar em conflito com a m\u00e3e, Marta.","description":null,"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":976,"spaceId":133,"startsAt":"06:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468143000,"duration":95,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/976\/file\/5160\/pelo-malo-2-d218136c5511499d7841a3599cbdec62.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/976\/file\/5160\/pelo-malo-2-485e8dba2ca910ea1b24117632b9713e.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/976\/file\/5160\/pelo-malo-2-485e8dba2ca910ea1b24117632b9713e.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/976\/file\/5160\/pelo-malo-2-d218136c5511499d7841a3599cbdec62.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/976\/file\/5160\/pelo-malo-2-d218136c5511499d7841a3599cbdec62.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/976\/file\/5160\/pelo-malo-2-d218136c5511499d7841a3599cbdec62.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1109\/file\/5036\/teatro_a_pregui\u00c7a_de_deus_e_a_do_diabo-46acd8363a16929c1c1359851c8028ad.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1109\/file\/5036\/teatro_a_pregui\u00c7a_de_deus_e_a_do_diabo-2cf685b9c3259a0a08c2e9afd93d9b02.jpg"},"id":1140,"name":"DIRETORIA DE TURISMO E CULTURA DE LAGOA SANTA - AERONAUTAS","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"As apresenta\u00e7\u00f5es tem como objetivo reunir pessoas para contemplarem nossa musica popular brasileira, juntamente com apresenta\u00e7\u00f5es teatrais, gospel e etc.\n\n1 - TEATRO A PREGUI\u00c7A DE DEUS E A DO DIABO\n2 - STUDIO DE DAN\u00c7A BELKISS\n3 - MINIST\u00c9RIO ADORA\u00ca\n4 - ROMERO E BANDA\n5 - MIL\u00cdCIA HOSTIL\n6 - REATAR 12","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a","Artes Visuais","Outros","Teatro","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1109,"spaceId":223,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468144800,"duration":720,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1109\/file\/5036\/teatro_a_pregui\u00c7a_de_deus_e_a_do_diabo-2cf685b9c3259a0a08c2e9afd93d9b02.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1109\/file\/5036\/teatro_a_pregui\u00c7a_de_deus_e_a_do_diabo-46acd8363a16929c1c1359851c8028ad.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1109\/file\/5036\/teatro_a_pregui\u00c7a_de_deus_e_a_do_diabo-46acd8363a16929c1c1359851c8028ad.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1109\/file\/5036\/teatro_a_pregui\u00c7a_de_deus_e_a_do_diabo-2cf685b9c3259a0a08c2e9afd93d9b02.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1109\/file\/5036\/teatro_a_pregui\u00c7a_de_deus_e_a_do_diabo-2cf685b9c3259a0a08c2e9afd93d9b02.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1109\/file\/5036\/teatro_a_pregui\u00c7a_de_deus_e_a_do_diabo-2cf685b9c3259a0a08c2e9afd93d9b02.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1085\/file\/4906\/10420765_1614666602109978_3016073121288285170_n-29a9ae6c72f293e5deb744cea36ee147.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1085\/file\/4906\/10420765_1614666602109978_3016073121288285170_n-590df4957ee8d01133359b4c70ea4e09.jpg"},"id":1111,"name":"Virada Metropolitana de Vespasiano - Casa da Cultura","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A Casa da cultura \u00e9 o pr\u00e9dio que abriga o Museu Hist\u00f3rico Dona Mariana da Costa e o Museu do Folclore Saul Martins. Especialmente na Virada Metropolitana de Vespasiano, ele funcionar\u00e1 de 7h \u00e0s 19h.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Biblioteca","hist\u00f3ria","arte","museu","exposi\u00e7\u00e3o"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1085,"spaceId":212,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468144800,"duration":720,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1085\/file\/4906\/10420765_1614666602109978_3016073121288285170_n-590df4957ee8d01133359b4c70ea4e09.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1085\/file\/4906\/10420765_1614666602109978_3016073121288285170_n-29a9ae6c72f293e5deb744cea36ee147.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1085\/file\/4906\/10420765_1614666602109978_3016073121288285170_n-29a9ae6c72f293e5deb744cea36ee147.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1085\/file\/4906\/10420765_1614666602109978_3016073121288285170_n-590df4957ee8d01133359b4c70ea4e09.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1085\/file\/4906\/10420765_1614666602109978_3016073121288285170_n-590df4957ee8d01133359b4c70ea4e09.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1085\/file\/4906\/10420765_1614666602109978_3016073121288285170_n-590df4957ee8d01133359b4c70ea4e09.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-998ce4202bc84be8677198ca2ef5cf62.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-bb430587916e0b348c9766c8e933fdec.jpg"},"id":1090,"name":"\u201cO Museu e a Cidade sem fim\u201d","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A mostra, inaugurada em novembro de 2013, \u00e9 a exposi\u00e7\u00e3o comemorativa dos setenta anos do MHAB. A proposta \u00e9 refletir sobre um tema que, ao longo desse tempo, adentrou a pr\u00f3pria institui\u00e7\u00e3o: o espa\u00e7o p\u00fablico. A exposi\u00e7\u00e3o aborda os seus usos e apropria\u00e7\u00f5es, entendendo que \u00e9 nesse local que a vida de uma cidade ganha visibilidade.\nO espa\u00e7o p\u00fablico - pra\u00e7as, parques e ruas das cidades - se constitui c","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1065,"spaceId":4,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468144800,"duration":600,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-bb430587916e0b348c9766c8e933fdec.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-998ce4202bc84be8677198ca2ef5cf62.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-998ce4202bc84be8677198ca2ef5cf62.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-bb430587916e0b348c9766c8e933fdec.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-bb430587916e0b348c9766c8e933fdec.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1065\/file\/4649\/hhaih-bb430587916e0b348c9766c8e933fdec.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/803\/file\/2839\/nem_secos_cileia_botelho_vertical-f37901d4b782dbd391de155c5003ce03.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/803\/file\/2839\/nem_secos_cileia_botelho_vertical-01260712ce28dd6d62b5afefc5f4283d.jpg"},"id":817,"name":"Nem Secos - Tropic\u00e1lia e Outros Transes","subTitle":"Programa Oficial","shortDescription":"O show do Nem Secos na Virada Cultural inclui os melhores momentos do trabalho autoral do Grupo e do espet\u00e1culo \u201cTropic\u00e1lia em Transe\u201d, que recria a revolu\u00e7\u00e3o cultural tropicalista, pr\u00f3xima de completar 50 anos. Diversidade de ritmos, engajamento social, muita cor e anima\u00e7\u00e3o \u00e9 o que teremos no palco, onde m\u00fasica e performance se unem, na fus\u00e3o de express\u00f5es art\u00edsticas que caracteriza o Nem Secos","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica","performance","apresenta\u00e7\u00e3o","cultura","banda"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":803,"spaceId":36,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468144800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/803\/file\/2839\/nem_secos_cileia_botelho_vertical-01260712ce28dd6d62b5afefc5f4283d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/803\/file\/2839\/nem_secos_cileia_botelho_vertical-f37901d4b782dbd391de155c5003ce03.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/803\/file\/2839\/nem_secos_cileia_botelho_vertical-f37901d4b782dbd391de155c5003ce03.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/803\/file\/2839\/nem_secos_cileia_botelho_vertical-01260712ce28dd6d62b5afefc5f4283d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/803\/file\/2839\/nem_secos_cileia_botelho_vertical-01260712ce28dd6d62b5afefc5f4283d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/803\/file\/2839\/nem_secos_cileia_botelho_vertical-01260712ce28dd6d62b5afefc5f4283d.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1093\/file\/4947\/69-cb43687fa8743f476657bbeb01484eab.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1093\/file\/4947\/69-ef717bee4375b6b55bb73fa4bbe8a39d.jpg"},"id":1119,"name":"Virada Metropolitana de Vespasiano - Caf\u00e9 da manh\u00e3 comunit\u00e1rio","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"O Caf\u00e9 da manh\u00e3 comunit\u00e1rio que abre a programa\u00e7\u00e3o da Virada Metropolitana em Vespasiano \u00e9 um momento de confraterniza\u00e7\u00e3o entre os artistas, cidad\u00e3os, produtores e participantes do evento. Com a colabora\u00e7\u00e3o de todos, ser\u00e1 composta uma farta mesa de caf\u00e9 da manh\u00e3; um convite para que os cidad\u00e3os desfrutem do alimento e de toda a programa\u00e7\u00e3o do evento.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["caf\u00e9","Comunidade","virada cultural"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1093,"spaceId":211,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468144800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1093\/file\/4947\/69-ef717bee4375b6b55bb73fa4bbe8a39d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1093\/file\/4947\/69-cb43687fa8743f476657bbeb01484eab.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1093\/file\/4947\/69-cb43687fa8743f476657bbeb01484eab.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1093\/file\/4947\/69-ef717bee4375b6b55bb73fa4bbe8a39d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1093\/file\/4947\/69-ef717bee4375b6b55bb73fa4bbe8a39d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1093\/file\/4947\/69-ef717bee4375b6b55bb73fa4bbe8a39d.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ee264d0dc313eb95516420dc243f8528.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ceb856a2bdb2c101f3d5d0f074fc5a15.jpg"},"id":1132,"name":"Virada Metropolitana de Vespasiano - Apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"As apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas englobam shows musicais de diversos segmentos, al\u00e9m de dan\u00e7a, poesia, roda de debate, teatro e show de humor.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["teatro","dan\u00e7a","arte","show","cinema","espet\u00e1culo"],"linguagem":["Palestra, Debate ou Encontro","Dan\u00e7a","M\u00fasica Erudita","Hip Hop","Teatro","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1113,"spaceId":213,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468144800,"duration":690,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ceb856a2bdb2c101f3d5d0f074fc5a15.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ee264d0dc313eb95516420dc243f8528.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ee264d0dc313eb95516420dc243f8528.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ceb856a2bdb2c101f3d5d0f074fc5a15.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ceb856a2bdb2c101f3d5d0f074fc5a15.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ceb856a2bdb2c101f3d5d0f074fc5a15.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1071\/file\/4844\/13174074_1043770819042161_1037369744493022750_n-2ffce04eb14585ddf2044e00fc01d505.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1071\/file\/4844\/13174074_1043770819042161_1037369744493022750_n-4ab6621aa8cb3e147d7cf9455786903b.jpg"},"id":1096,"name":"Virada Metropolitana de Vespasiano - Caf\u00e9 da manh\u00e3 comunit\u00e1rio","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"O Caf\u00e9 da manh\u00e3 comunit\u00e1rio que abre a programa\u00e7\u00e3o da Virada Metropolitana em Vespasiano \u00e9 um momento de confraterniza\u00e7\u00e3o entre os artistas, cidad\u00e3os, produtores e participantes do evento. Ao partilhar o alimento e tamb\u00e9m emo\u00e7\u00f5es e expectativas, os participantes vivenciar\u00e3o em uma atividade, de forma simb\u00f3lica, o significado da Virada Metropolitana para a cidade, que est\u00e1 sendo realizada com a par","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["escola","arte","cultura","exposi\u00e7\u00e3o"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1071,"spaceId":211,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468144800,"duration":60,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1071\/file\/4844\/13174074_1043770819042161_1037369744493022750_n-4ab6621aa8cb3e147d7cf9455786903b.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1071\/file\/4844\/13174074_1043770819042161_1037369744493022750_n-2ffce04eb14585ddf2044e00fc01d505.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1071\/file\/4844\/13174074_1043770819042161_1037369744493022750_n-2ffce04eb14585ddf2044e00fc01d505.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1071\/file\/4844\/13174074_1043770819042161_1037369744493022750_n-4ab6621aa8cb3e147d7cf9455786903b.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1071\/file\/4844\/13174074_1043770819042161_1037369744493022750_n-4ab6621aa8cb3e147d7cf9455786903b.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1071\/file\/4844\/13174074_1043770819042161_1037369744493022750_n-4ab6621aa8cb3e147d7cf9455786903b.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1089\/file\/4918\/13321841_1326175887412592_5117381763191544420_n-86db4a35c2de92ea7285752dc5acf55e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1089\/file\/4918\/13321841_1326175887412592_5117381763191544420_n-bba7352376ae9fc506f153566f6a8b0a.jpg"},"id":1116,"name":"Virada Metropolitana de Vespasiano - Feira de Artesanato Mimos","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A Feira \"Mimos\" trar\u00e1 produtos artesanais feitos pelos alunos da Escola Estadual Hebert Jos\u00e9 de Souza, mostrando toda a diversidade e exuber\u00e2ncia do artesanato vespasianense.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["musica","gastronomia","urbanismo","cultura popular","artesanato","arte de rua"],"linguagem":["Artes Integradas"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1089,"spaceId":213,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468144800,"duration":720,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1089\/file\/4918\/13321841_1326175887412592_5117381763191544420_n-bba7352376ae9fc506f153566f6a8b0a.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1089\/file\/4918\/13321841_1326175887412592_5117381763191544420_n-86db4a35c2de92ea7285752dc5acf55e.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1089\/file\/4918\/13321841_1326175887412592_5117381763191544420_n-86db4a35c2de92ea7285752dc5acf55e.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1089\/file\/4918\/13321841_1326175887412592_5117381763191544420_n-bba7352376ae9fc506f153566f6a8b0a.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1089\/file\/4918\/13321841_1326175887412592_5117381763191544420_n-bba7352376ae9fc506f153566f6a8b0a.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1089\/file\/4918\/13321841_1326175887412592_5117381763191544420_n-bba7352376ae9fc506f153566f6a8b0a.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ee264d0dc313eb95516420dc243f8528.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ceb856a2bdb2c101f3d5d0f074fc5a15.jpg"},"id":1133,"name":"Virada Metropolitana de Vespasiano - Apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"As apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas englobam shows musicais de diversos segmentos, al\u00e9m de dan\u00e7a, poesia, roda de debate, teatro e show de humor.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["teatro","dan\u00e7a","arte","show","cinema","espet\u00e1culo"],"linguagem":["Palestra, Debate ou Encontro","Dan\u00e7a","M\u00fasica Erudita","Hip Hop","Teatro","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1113,"spaceId":211,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468144800,"duration":690,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ceb856a2bdb2c101f3d5d0f074fc5a15.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ee264d0dc313eb95516420dc243f8528.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ee264d0dc313eb95516420dc243f8528.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ceb856a2bdb2c101f3d5d0f074fc5a15.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ceb856a2bdb2c101f3d5d0f074fc5a15.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1113\/file\/5074\/1469767_722000961163424_765629141_n-ceb856a2bdb2c101f3d5d0f074fc5a15.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/874\/file\/3164\/banda_dapenha-fa878d16bacbb7db8e6c18b61ba90eb1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/874\/file\/3164\/banda_dapenha-50be4d733768b091564cc016f13fd460.jpg"},"id":885,"name":"Banda DaPenha - Show \"Da Tro\u00e7a ao Trampo\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A banda DaPenha traz no show \"Da Tro\u00e7a ao Trampo\" as m\u00fasicas do seu primeiro cd. Um show que, apesar de ter o rock como principal elemento musical, transita entre ritmos e sons pr\u00f3prios do Brasil e de nossas grandes cidades. A banda apresenta m\u00fasicas com letras voltadas para o dia-a-dia do trabalhador e quest\u00f5es cotidianas e universais.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Rock","m\u00fasica","show","Banda"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":874,"spaceId":153,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468144800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/874\/file\/3164\/banda_dapenha-50be4d733768b091564cc016f13fd460.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/874\/file\/3164\/banda_dapenha-fa878d16bacbb7db8e6c18b61ba90eb1.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/874\/file\/3164\/banda_dapenha-fa878d16bacbb7db8e6c18b61ba90eb1.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/874\/file\/3164\/banda_dapenha-50be4d733768b091564cc016f13fd460.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/874\/file\/3164\/banda_dapenha-50be4d733768b091564cc016f13fd460.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/874\/file\/3164\/banda_dapenha-50be4d733768b091564cc016f13fd460.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1111\/file\/5048\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1111\/file\/5048\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1143,"name":"FEIRA DA LAGOA","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A Feira da Orla da Lagoa tem como objetivo apresent\u00e7\u00f5es diversas para todas as idades em um local aberto, contendo apresenta\u00e7\u00f5es de Musica, Teatro, contador de hist\u00f3rias, Dan\u00e7a e muito mais.\n\n1 - CONTADOR DE HIST\u00d3RIAS\n2 - APRESENTA\u00c7\u00c3O ACADEMIA RUNNING\n3 - OFICINA MATERIAIS RECICLAVEIS\n4 - SARAU DE POESIAS\n5 - APRESENTA\u00c7\u00c3O DE DAN\u00c7A JAZZ\n6 - WESLEY HENRIQUE E SAMUEL DO TECLADO","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a","Hip Hop","Teatro","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1111,"spaceId":225,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468144800,"duration":720,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1111\/file\/5048\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1111\/file\/5048\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1111\/file\/5048\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1111\/file\/5048\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1111\/file\/5048\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1111\/file\/5048\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1081\/file\/4881\/13417571_1606982782948388_1134846573622250794_n-f19d1214a95756cd20bfcce563b13470.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1081\/file\/4881\/13417571_1606982782948388_1134846573622250794_n-e0ae3c1c49395d5d4d322f06bda07cba.jpg"},"id":1109,"name":"Virada Metropolitana de Vespasiano - Exposi\u00e7\u00f5es art\u00edsticas","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"As Exposi\u00e7\u00f5es de arte ser\u00e3o diversificadas, tendo em vista a complexidade cultural da cidade. Abaixo, o nome de cada exposi\u00e7\u00e3o:\nExposi\u00e7\u00e3o de arte \"Arte com jornal\"\nArtista: Eliton Librelon\nExposi\u00e7\u00e3o de fotografia \"Arquitetura da f\u00e9\"\nArtista: Marcela Felipe\nExposi\u00e7\u00e3o de arte da Escola de Artes Capit\u00e3o Carambola\nArtistas: Alunos da Escola de Artes Capit\u00e3o Carambola","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["escola","arte","cultura","exposi\u00e7\u00e3o"],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1081,"spaceId":211,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468144800,"duration":720,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1081\/file\/4881\/13417571_1606982782948388_1134846573622250794_n-e0ae3c1c49395d5d4d322f06bda07cba.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1081\/file\/4881\/13417571_1606982782948388_1134846573622250794_n-f19d1214a95756cd20bfcce563b13470.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1081\/file\/4881\/13417571_1606982782948388_1134846573622250794_n-f19d1214a95756cd20bfcce563b13470.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1081\/file\/4881\/13417571_1606982782948388_1134846573622250794_n-e0ae3c1c49395d5d4d322f06bda07cba.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1081\/file\/4881\/13417571_1606982782948388_1134846573622250794_n-e0ae3c1c49395d5d4d322f06bda07cba.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1081\/file\/4881\/13417571_1606982782948388_1134846573622250794_n-e0ae3c1c49395d5d4d322f06bda07cba.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1095\/file\/4955\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1095\/file\/4955\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1139,"name":"DIRETORIA DE TURISMO E CULTURA DE LAGOA SANTA - APRESENTA\u00c7\u00d5ES MUSICAIS","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"As apresenta\u00e7\u00f5es musicais tem o objetivo de levar as pessoas todos os estilos e gostos musicais em um s\u00f3 evento assim como black music, gospel, rap, hip hop, rock e outros. A seguir lista de apresenta\u00e7\u00f5es.\n\n1- Banda D01\n2 - Fam\u00edlia Blessed\n3- Republicanna\n4- Doze02\n5- Orquestra \n5- Roda de Capoeira e Boi da Manta\n6- Maracatu","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Hip Hop","Outros","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1095,"spaceId":220,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468144800,"duration":720,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1095\/file\/4955\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1095\/file\/4955\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1095\/file\/4955\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1095\/file\/4955\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1095\/file\/4955\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1095\/file\/4955\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1110\/file\/5039\/foto2439-d2158de1a8ff5055e8d3d8f186993e64.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1110\/file\/5039\/foto2439-cf4b147246f7973ba0bc38553f52c768.jpg"},"id":1142,"name":"DIRETORIA DE TURISMO E CULTURA DE LAGOA SANTA - PRA\u00c7A DA LAPINHA","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"As apresenta\u00e7\u00f5es tem com objetivo reunir todas as pessoa que gostam da musica brasileira popular sem custo algum tendo tamb\u00e9m capoeira e boi da manta.\n\n1 - Djalma e banda\n2 - Boi da Manta e Capoeira\n3 - exposi\u00e7\u00e3o\n4 - Filmes CAALE","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cultura Ind\u00edgena","Cultura Tradicional","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1110,"spaceId":224,"startsAt":"07:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468144800,"duration":720,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1110\/file\/5039\/foto2439-cf4b147246f7973ba0bc38553f52c768.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1110\/file\/5039\/foto2439-d2158de1a8ff5055e8d3d8f186993e64.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1110\/file\/5039\/foto2439-d2158de1a8ff5055e8d3d8f186993e64.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1110\/file\/5039\/foto2439-cf4b147246f7973ba0bc38553f52c768.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1110\/file\/5039\/foto2439-cf4b147246f7973ba0bc38553f52c768.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1110\/file\/5039\/foto2439-cf4b147246f7973ba0bc38553f52c768.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/879\/file\/3198\/verdadeiro_motivo-a43df9a231ecdaab9943b8acbf855e33.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/879\/file\/3198\/verdadeiro_motivo-da3c991292a5de000ae6acf857a3cc00.jpg"},"id":889,"name":"Verdadeiro Motivo - Esperan\u00e7a para Belo Horizonte","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Banda de pop rock autoral, tocamos um som aut\u00eantico e que fala sobre amor e esperan\u00e7a.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica","show","ROCK","Banda"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":879,"spaceId":153,"startsAt":"08:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468148400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/879\/file\/3198\/verdadeiro_motivo-da3c991292a5de000ae6acf857a3cc00.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/879\/file\/3198\/verdadeiro_motivo-a43df9a231ecdaab9943b8acbf855e33.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/879\/file\/3198\/verdadeiro_motivo-a43df9a231ecdaab9943b8acbf855e33.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/879\/file\/3198\/verdadeiro_motivo-da3c991292a5de000ae6acf857a3cc00.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/879\/file\/3198\/verdadeiro_motivo-da3c991292a5de000ae6acf857a3cc00.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/879\/file\/3198\/verdadeiro_motivo-da3c991292a5de000ae6acf857a3cc00.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/836\/file\/3029\/orquestra-853a82e5c4e9f9ea09ef4895a66ae9a6.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/836\/file\/3029\/orquestra-5c2aca3a8dda94d1d848f6629d782113.jpg"},"id":847,"name":"Orquestra Jovem Sinf\u00f4nica de Beth\u00e2nia","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Fundada em 2012 atrav\u00e9s da Comunidade Mission\u00e1ria de Villaregia, a Orquestra Sinfonia de Bet\u00e2nia Jovem, foi criada com o prop\u00f3sito de socializa\u00e7\u00e3o e profissionaliza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes com a faixa et\u00e1ria de 10 a 18 anos de idade. Dentre os v\u00e1rios objetivos, evidenciou-se o desejo de oferecer\u00a0m\u00fasicas de concerto para Belo Horizonte e regi\u00e3o metropolitana.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","DAN\u00c7A"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":836,"spaceId":32,"startsAt":"08:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468148400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/836\/file\/3029\/orquestra-5c2aca3a8dda94d1d848f6629d782113.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/836\/file\/3029\/orquestra-853a82e5c4e9f9ea09ef4895a66ae9a6.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/836\/file\/3029\/orquestra-853a82e5c4e9f9ea09ef4895a66ae9a6.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/836\/file\/3029\/orquestra-5c2aca3a8dda94d1d848f6629d782113.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/836\/file\/3029\/orquestra-5c2aca3a8dda94d1d848f6629d782113.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/836\/file\/3029\/orquestra-5c2aca3a8dda94d1d848f6629d782113.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1091\/file\/4933\/68-2411569a6a525a57a3c31197e3d4dcf6.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1091\/file\/4933\/68-acc061a2303d27efbf16161e4c9128b4.jpg"},"id":1117,"name":"Feira de Artes, Artesanato e Produtores de Variedades de Belo Horizonte","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A feira surgiu em 1969, na Pra\u00e7a da Liberdade, com predomin\u00e2ncia do trabalho de hippies, ficando conhecida como \u201cFeira Hippie\u201d. Posteriormente, a feira foi transferida para a Avenida Afonso Pena, entre as ruas da Bahia e Guajajaras, no Centro. Hoje, com 46 anos de tradi\u00e7\u00e3o, a feira re\u00fane mais de 2 mil expositores e pode ser considerada um patrim\u00f4nio da capital mineira.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes","feira","artesanato","belo horizonte"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1091,"spaceId":207,"startsAt":"08:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Pre\u00e7os variados de acordo com os produtos","timestamp":1468148400,"duration":360,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1091\/file\/4933\/68-acc061a2303d27efbf16161e4c9128b4.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1091\/file\/4933\/68-2411569a6a525a57a3c31197e3d4dcf6.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1091\/file\/4933\/68-2411569a6a525a57a3c31197e3d4dcf6.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1091\/file\/4933\/68-acc061a2303d27efbf16161e4c9128b4.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1091\/file\/4933\/68-acc061a2303d27efbf16161e4c9128b4.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1091\/file\/4933\/68-acc061a2303d27efbf16161e4c9128b4.jpg"},{"id":1052,"name":"O Quintal da Guegu\u00e9","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"\u201cO caso do bolinho\u201d \u00e9 um espet\u00e1culo musical de uma hist\u00f3ria de aventura, baseada em um conto tradicional, que narra a odisseia de um bolinho assado desde a janela da vov\u00f3 at\u00e9 a barriga de uma raposa. De um jeito bem humorado e musical, \u201cO QUINTAL DA GUEGU\u00c9\u201d adiciona brincadeiras e convida as crian\u00e7as a participarem ativamente da cena.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Arte","Virada Cultural","espet\u00e1culo"],"linguagem":["Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1031,"spaceId":187,"startsAt":"08:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468150200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/806\/file\/2894\/roda_do_timbau-6d8bdf7a1f03f0da8e33fa934e789d08.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/806\/file\/2894\/roda_do_timbau-c1d4ad4514e5a952352aa87721bc3940.jpg"},"id":820,"name":"Roda de Timbau","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A Roda de Timbau \u00e9 um coletivo de estudos afrobaianos formado no calor do (re) surgimento do carnaval de rua de Belo Horizonte. Criado em 2014, o grupo desenvolveu pesquisas com importantes professores, adquirindo um amplo repert\u00f3rio r\u00edtmico. A Roda de Timbau \u00e9 um desdobramento do carnaval de rua e denota seu desenvolvimento musical.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["show","bloco de carnaval","Afro","capoeira","timbal"],"linguagem":["Dan\u00e7a","Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":806,"spaceId":36,"startsAt":"08:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468150200,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/806\/file\/2894\/roda_do_timbau-c1d4ad4514e5a952352aa87721bc3940.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/806\/file\/2894\/roda_do_timbau-6d8bdf7a1f03f0da8e33fa934e789d08.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/806\/file\/2894\/roda_do_timbau-6d8bdf7a1f03f0da8e33fa934e789d08.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/806\/file\/2894\/roda_do_timbau-c1d4ad4514e5a952352aa87721bc3940.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/806\/file\/2894\/roda_do_timbau-c1d4ad4514e5a952352aa87721bc3940.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/806\/file\/2894\/roda_do_timbau-c1d4ad4514e5a952352aa87721bc3940.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1094\/file\/4950\/13010688_491827431025825_5767328415853768732_n-c1d7e9f19e9f346145d15b96d32877ad.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1094\/file\/4950\/13010688_491827431025825_5767328415853768732_n-02c944cb5394e8081fd85998905b3195.jpg"},"id":1120,"name":"Virada Metropolitana de Vespasiano - Roda de Capoeira","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A Roda de Capoeira unir\u00e1 tradicionais grupos de capoeira de Vespasiano, numa grande roda, convidando todos a conhecerem e participarem dessa arte tipicamente brasileira e com fortes ra\u00edzes africanas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","feira","gastronomia","espa\u00e7o urbano"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1094,"spaceId":213,"startsAt":"08:40","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468150800,"duration":40,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1094\/file\/4950\/13010688_491827431025825_5767328415853768732_n-02c944cb5394e8081fd85998905b3195.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1094\/file\/4950\/13010688_491827431025825_5767328415853768732_n-c1d7e9f19e9f346145d15b96d32877ad.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1094\/file\/4950\/13010688_491827431025825_5767328415853768732_n-c1d7e9f19e9f346145d15b96d32877ad.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1094\/file\/4950\/13010688_491827431025825_5767328415853768732_n-02c944cb5394e8081fd85998905b3195.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1094\/file\/4950\/13010688_491827431025825_5767328415853768732_n-02c944cb5394e8081fd85998905b3195.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1094\/file\/4950\/13010688_491827431025825_5767328415853768732_n-02c944cb5394e8081fd85998905b3195.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1023\/file\/4461\/33_a-ba098a4ae472149efef7a0506e5d0ed5.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1023\/file\/4461\/33_a-4950086073dfe551b9ae0edf4e4decd7.jpg"},"id":1044,"name":"Oficina de Bordado \u2013 Um olhar sobre a Pra\u00e7a da Liberdade, com Tatiana Sansi","subTitle":"Espa\u00e7o Colaborativo","shortDescription":"A oficina de bordado Um olhar sobre a Pra\u00e7a da Liberdade tem a proposta de ensinar pontos b\u00e1sicos do bordado livre a partir da observa\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a da Liberdade, seus detalhes e peculiaridades, produzindo trabalhos bordados atrav\u00e9s do exerc\u00edcio de olhar. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na Pra\u00e7a Carlos Drummond de Andrade.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Liberdade","pra\u00e7a","museu","Oficina"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1023,"spaceId":206,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468152000,"duration":180,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1023\/file\/4461\/33_a-4950086073dfe551b9ae0edf4e4decd7.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1023\/file\/4461\/33_a-ba098a4ae472149efef7a0506e5d0ed5.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1023\/file\/4461\/33_a-ba098a4ae472149efef7a0506e5d0ed5.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1023\/file\/4461\/33_a-4950086073dfe551b9ae0edf4e4decd7.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1023\/file\/4461\/33_a-4950086073dfe551b9ae0edf4e4decd7.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1023\/file\/4461\/33_a-4950086073dfe551b9ae0edf4e4decd7.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-82f6d9d1043d775aca5ba959555994e9.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-fc284a4e8d6d1fc671a5409284d32925.jpg"},"id":1018,"name":"MOSTRA: MODA SABORES E TONS","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Mostra de moda ao som de m\u00fasicos locais e barracas de alimenta\u00e7\u00e3o t\u00edpicas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["moda","gastronomia","Mostra","virada cultural"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1015,"spaceId":165,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"gratuito","timestamp":1468152000,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-fc284a4e8d6d1fc671a5409284d32925.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-82f6d9d1043d775aca5ba959555994e9.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-82f6d9d1043d775aca5ba959555994e9.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-fc284a4e8d6d1fc671a5409284d32925.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-fc284a4e8d6d1fc671a5409284d32925.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1015\/file\/4168\/design_sem_nome_(9)-fc284a4e8d6d1fc671a5409284d32925.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1145,"name":"Ocupa\u00e7\u00e3o Criativa: MM Gerdau \u2013 Museu das Minas e do Metal","subTitle":"Espa\u00e7o Colaborativo","shortDescription":"No dia 09\/07 o Museu funcionar\u00e1 em seu hor\u00e1rio normal de 12h \u00e0s 18h, por\u00e9m no dia 10\/07 em fun\u00e7\u00e3o da virada cultural, o museu funcionar\u00e1 em hor\u00e1rio especial de 9h \u00e0s 19h. Tamb\u00e9m neste dia ocorrer\u00e1 uma Ocupa\u00e7\u00e3o Criativa no Entorno do MM Gerdau \u2013 Museu das Minas e do Metal.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["pra\u00e7a","museu","Ocupa\u00e7\u00e3o"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1118,"spaceId":206,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468152000,"duration":600,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1118\/file\/5427\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/830\/file\/3375\/v1-98228c16430154e24ce456c20c7aed44.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/830\/file\/3375\/v1-253a8cde82dbcc4726d324931e60ff2f.jpg"},"id":842,"name":"UaiBah","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"UaiBah \u00e9 um grupo instrumental de Belo Horizonte que faz releituras de Jazz entrela\u00e7adas \u00e0 m\u00fasica popular brasileira. O espet\u00e1culo da Banda UaiBah \u00e9 um instrumental agrad\u00e1vel cuja t\u00f4nica \u00e9 a brasilidade, presente na escolha das m\u00fasicas e nas vers\u00f5es preparadas pelo grupo e de arranjos repletos de melodias modernas, sem deixar os improvisos de lado.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["musica","m\u00fasica instrumental","jazz","musica popular"],"linguagem":["M\u00fasica Erudita","Outros","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":830,"spaceId":152,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito ","timestamp":1468152000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/830\/file\/3375\/v1-253a8cde82dbcc4726d324931e60ff2f.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/830\/file\/3375\/v1-98228c16430154e24ce456c20c7aed44.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/830\/file\/3375\/v1-98228c16430154e24ce456c20c7aed44.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/830\/file\/3375\/v1-253a8cde82dbcc4726d324931e60ff2f.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/830\/file\/3375\/v1-253a8cde82dbcc4726d324931e60ff2f.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/830\/file\/3375\/v1-253a8cde82dbcc4726d324931e60ff2f.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/977\/file\/5227\/lifi_umagalinhanaselva-2-972c5e7ffcec43f8099294066b6f451e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/977\/file\/5227\/lifi_umagalinhanaselva-2-a3642d158bf04db8d2f420562260ea22.jpg"},"id":987,"name":"Lifi - Uma Galinha Na Selva","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Lifi \u00e9 uma galinha que vive em uma fazenda produtora de ovos, junto de dezenas de outras f\u00eameas como ela.  Em meio a sua fuga do galinheiro, ela acaba sendo respons\u00e1vel por criar um filhote de pato \u00f3rf\u00e3o.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":977,"spaceId":133,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468152000,"duration":92,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/977\/file\/5227\/lifi_umagalinhanaselva-2-a3642d158bf04db8d2f420562260ea22.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/977\/file\/5227\/lifi_umagalinhanaselva-2-972c5e7ffcec43f8099294066b6f451e.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/977\/file\/5227\/lifi_umagalinhanaselva-2-972c5e7ffcec43f8099294066b6f451e.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/977\/file\/5227\/lifi_umagalinhanaselva-2-a3642d158bf04db8d2f420562260ea22.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/977\/file\/5227\/lifi_umagalinhanaselva-2-a3642d158bf04db8d2f420562260ea22.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/977\/file\/5227\/lifi_umagalinhanaselva-2-a3642d158bf04db8d2f420562260ea22.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/899\/file\/5672\/fb_20160616_02_41_20_saved_picture-56ea8db9e70f686d4635fa92aa10ae11.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/899\/file\/5672\/fb_20160616_02_41_20_saved_picture-d7308735cac4b3bf5a63a5ef5582f26a.jpg"},"id":908,"name":"Edson L\u00e1zaro - Escola Municipal S\u00e9rgio Miranda (SMED)","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Compositor canta m\u00fasicas autorais nas quais fala da hist\u00f3ria de BH, a sua chegada na capital mineira, com alguns ritmos atuais, tanto secular quanto gospel . Oficineiro do Programa Escola Aberta (marcelle)","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["MPB","M\u00fasica"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":899,"spaceId":134,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468152000,"duration":10,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/899\/file\/5672\/fb_20160616_02_41_20_saved_picture-d7308735cac4b3bf5a63a5ef5582f26a.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/899\/file\/5672\/fb_20160616_02_41_20_saved_picture-56ea8db9e70f686d4635fa92aa10ae11.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/899\/file\/5672\/fb_20160616_02_41_20_saved_picture-56ea8db9e70f686d4635fa92aa10ae11.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/899\/file\/5672\/fb_20160616_02_41_20_saved_picture-d7308735cac4b3bf5a63a5ef5582f26a.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/899\/file\/5672\/fb_20160616_02_41_20_saved_picture-d7308735cac4b3bf5a63a5ef5582f26a.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/899\/file\/5672\/fb_20160616_02_41_20_saved_picture-d7308735cac4b3bf5a63a5ef5582f26a.jpg"},{"id":886,"name":"Lan\u00e7amento do livro \"Incr\u00edveis Jogos de Palavras\"  literatura infanto-juvenil","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Lan\u00e7amento de INCR\u00cdVEIS JOGOS DE PALAVRAS - \"Para acabar com a Monotonia\", literatura infanto-juvenil de La\u00e9rcio Bacelar e ilustra\u00e7\u00f5es de Ronan Lima. Uma fant\u00e1stica aventura dentro do Grande Dicion\u00e1rio da L\u00edngua Portuguesa com muita a\u00e7\u00e3o, aventura, humor, m\u00fasica, poesia, futebol, filosofia.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["LITERATURA","humor","livro","ler"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":877,"spaceId":22,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito ","timestamp":1468152000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1073\/file\/4857\/\u00edndice-241e487dba231779e2446976779351ef.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1073\/file\/4857\/\u00edndice-1ea0646e22b1eb6ce30e5e7bfc10b4f7.jpg"},"id":1137,"name":"Anivers\u00e1rio da Fuscaria BH","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Um grupo de amigos e uma paix\u00e3o em comum, os ve\u00edculos refrigerados a ar. Assim come\u00e7ou a Fuscaria BH, que acaba de completar um ano de vida. E, para comemorar, nada melhor do que reunir amigos, fam\u00edlias e comunidade em um encontro que vai colorir a regi\u00e3o central de Belo Horizonte. A rua Sapuca\u00ed ser\u00e1 tomada por diversos modelos de Fusca e derivados deste carro, que se tornou o queridinho do Brasil","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1073,"spaceId":216,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468152000,"duration":240,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1073\/file\/4857\/\u00edndice-1ea0646e22b1eb6ce30e5e7bfc10b4f7.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1073\/file\/4857\/\u00edndice-241e487dba231779e2446976779351ef.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1073\/file\/4857\/\u00edndice-241e487dba231779e2446976779351ef.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1073\/file\/4857\/\u00edndice-1ea0646e22b1eb6ce30e5e7bfc10b4f7.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1073\/file\/4857\/\u00edndice-1ea0646e22b1eb6ce30e5e7bfc10b4f7.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1073\/file\/4857\/\u00edndice-1ea0646e22b1eb6ce30e5e7bfc10b4f7.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1112\/file\/5059\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1112\/file\/5059\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1146,"name":"DIRETORIA DE TURISMO E CULTURA DE LAGOA SANTA - PRA\u00c7A DA VILA MARIA","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"As apresenta\u00e7\u00f5es tem com objetivo reunir as pessoas para participarem de apresenta\u00e7\u00f5es musicais de MPB, ROCK, CL\u00c1SSICOS E OUTROS\n\n1-Vagner Silva \n2 - S\u00e9rgio Oliver \n3- Ana Carla \n4 - Elias e Alessandro","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1112,"spaceId":226,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468152000,"duration":600,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1112\/file\/5059\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1112\/file\/5059\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1112\/file\/5059\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1112\/file\/5059\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1112\/file\/5059\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1112\/file\/5059\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg"},"id":1104,"name":"Casa Kubitschek: uma inven\u00e7\u00e3o modernista do morar.","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Com curadoria de Denise Bahia e Mariana Brand\u00e3o, essa mostra apresenta uma narrativa de dois eixos que se interpenetram: um referente \u00e0 hist\u00f3ria e outro que remete \u00e0 mem\u00f3ria. A proposta \u00e9 de uma \u201ccasa-museu\u201d, com um percurso que parte da refer\u00eancia hist\u00f3rica do ambiente pol\u00edtico e cultural em que surge o modernismo, no qual a Casa Kubitschek foi criada.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["HISTORIA","artes","MEMORIA","exposi\u00e7\u00e3o","artesvisuais"],"linguagem":["Artes Visuais","Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1080,"spaceId":59,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468152000,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1080\/file\/4884\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg"},"id":1108,"name":"Pampulha: territ\u00f3rio da modernidade.","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Com curadoria da pesquisadora Luana Maia, essa mostra, instalada no andar t\u00e9rreo, traz um vi\u00e9s mais historiogr\u00e1fico. Inicialmente, contextualiza as v\u00e1rias \u201cPampulhas\u201d no tempo e no espa\u00e7o. Em seguida, recupera a \u201cEra Kubitschek em BH\u201d e o momento de inaugura\u00e7\u00e3o do complexo arquitet\u00f4nico, materializando os anseios desenvolvimentistas e modernizadores de JK.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","pampulha"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1083,"spaceId":59,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468152000,"duration":540,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-3eb0d88c4fc797a71de24b2bd9734458.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1083\/file\/4887\/60-110fb75ed0ca521560cd72c9b34ff92a.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/881\/file\/3207\/palacio_das_artes_belo_horizonte_projeto_ter\u00c7as_po\u00c9ticas-202fb904c18c79b3e1240dc87250401d.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/881\/file\/3207\/palacio_das_artes_belo_horizonte_projeto_ter\u00c7as_po\u00c9ticas-97a8dd3eeba1957d125df938fa05b5ab.jpg"},"id":890,"name":"Duarte - Interc\u00e2mbio Quilombo Chacrinha","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O show Interc\u00e2mbio Quilombo Chacrinha traz no repertorio in\u00e9dito, uma homenagem a duas comunidades quilombolas, Chacrinha dos Pretos e Arraial da Boa Morte ambas est\u00e3o situadas no munic\u00edpio da cidade de Belo vale Minas Gerais. Esse show \u00e9 feito por tr\u00eas m\u00fasicos tem a dura\u00e7\u00e3o 1h20, contamos com a presen\u00e7a de alguns moradores do quilombo participantes do processo de grava\u00e7\u00e3o do Ep Interc\u00e2mbio.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["MPB","m\u00fasica","show"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":881,"spaceId":153,"startsAt":"09:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468152000,"duration":150,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/881\/file\/3207\/palacio_das_artes_belo_horizonte_projeto_ter\u00c7as_po\u00c9ticas-97a8dd3eeba1957d125df938fa05b5ab.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/881\/file\/3207\/palacio_das_artes_belo_horizonte_projeto_ter\u00c7as_po\u00c9ticas-202fb904c18c79b3e1240dc87250401d.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/881\/file\/3207\/palacio_das_artes_belo_horizonte_projeto_ter\u00c7as_po\u00c9ticas-202fb904c18c79b3e1240dc87250401d.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/881\/file\/3207\/palacio_das_artes_belo_horizonte_projeto_ter\u00c7as_po\u00c9ticas-97a8dd3eeba1957d125df938fa05b5ab.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/881\/file\/3207\/palacio_das_artes_belo_horizonte_projeto_ter\u00c7as_po\u00c9ticas-97a8dd3eeba1957d125df938fa05b5ab.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/881\/file\/3207\/palacio_das_artes_belo_horizonte_projeto_ter\u00c7as_po\u00c9ticas-97a8dd3eeba1957d125df938fa05b5ab.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/891\/file\/5685\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/891\/file\/5685\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":900,"name":"Percuss\u00e1vel: Percuss\u00e3o com materiais recicl\u00e1veis - Escola Municipal Nossa Senhora do Amparo","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Percuss\u00e3o com materiais recicl\u00e1veis da Escola Municipal Nossa Senhora do Amparo.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","DAN\u00c7A","percuss\u00e3o"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":891,"spaceId":134,"startsAt":"09:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468153800,"duration":10,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/891\/file\/5685\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/891\/file\/5685\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/891\/file\/5685\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/891\/file\/5685\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/891\/file\/5685\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/891\/file\/5685\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/837\/file\/3050\/aa-5654decfc0164c1ff52f3d69b01b883e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/837\/file\/3050\/aa-824a7792d359e0f6a1cab61feb74336c.jpg"},"id":848,"name":"Cia Lun\u00e1tica - Grande Pequeno Encontro","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Uma inusitada dupla formada por um falante Caixeiro Brincante, e por certa Jojoba - que tem cara de palha\u00e7a e pinta de palha\u00e7a - s\u00e3o os mestres de cerim\u00f4nias deste surpreendente encontro. O espet\u00e1culo nasceu do desafio de produzir uma forma que motivasse crian\u00e7as a buscar o livro como fonte de conhecimento e divers\u00e3o. Um portal para novos mundos que surgem a cada p\u00e1gina de livro \u00e9 virada.","description":null,"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","Teatro"],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":837,"spaceId":32,"startsAt":"09:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468153800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/837\/file\/3050\/aa-824a7792d359e0f6a1cab61feb74336c.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/837\/file\/3050\/aa-5654decfc0164c1ff52f3d69b01b883e.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/837\/file\/3050\/aa-5654decfc0164c1ff52f3d69b01b883e.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/837\/file\/3050\/aa-824a7792d359e0f6a1cab61feb74336c.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/837\/file\/3050\/aa-824a7792d359e0f6a1cab61feb74336c.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/837\/file\/3050\/aa-824a7792d359e0f6a1cab61feb74336c.jpg"},{"id":1055,"name":"Um cora\u00e7\u00e3o de Palha\u00e7o","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O Palha\u00e7o Bonilton (o mais \"bonilton do planeta\") mostra toda a sua comicidade e irrever\u00eancia em uma apresenta\u00e7\u00e3o inusitada onde ele se atrapalha com o microfone, interage com o p\u00fablico e at\u00e9 luta com o mosquito aedes aegypti, depois de todas as suas a\u00e7\u00f5es atrapalhadas e engra\u00e7adas ele finaliza o show com um poema emocionante.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["TEATRO","poema","Virada Cultural"],"linguagem":["Artes Integradas","Artes Visuais","Teatro"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1036,"spaceId":187,"startsAt":"09:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468153800,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/890\/file\/5717\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/890\/file\/5717\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg"},"id":899,"name":"INTER DANCE - HIP HOP - Escola Municipal Hugo Pinheiro Soares (SMED)","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Hip Hop da Escola Municipal Hugo Pinheiro Soares.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","DAN\u00c7A","hip hop"],"linguagem":["Hip Hop"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":890,"spaceId":134,"startsAt":"09:40","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468154400,"duration":10,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/890\/file\/5717\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/890\/file\/5717\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/890\/file\/5717\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/890\/file\/5717\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/890\/file\/5717\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/890\/file\/5717\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg"},{"id":906,"name":"Jos\u00e9 Lucas Pereira - Dan\u00e7a de Rua","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Street Dance \/ Break","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","dan\u00e7a de rua"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":897,"spaceId":134,"startsAt":"09:50","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468155000,"duration":10,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":907,"name":"Matheus Philip - Dan\u00e7a de Rua","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Dan\u00e7a de rua","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","DAN\u00c7A"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":898,"spaceId":134,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":10,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1043\/file\/5261\/lambe_lambre-2-d7188b2fc9cbde3f942b2afc77c87cdd.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1043\/file\/5261\/lambe_lambre-2-92bc46d81c253d158e6442e7b1fbf1ec.jpg"},"id":1065,"name":"Mini Festival de Teatro Lambe Lambe","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"O Coletivo Emcaixa apresenta o \"Mini Festival de Teatro Lambe Lambe\"  com 12 espet\u00e1culos na programa\u00e7\u00e3o da Virada Cultural de BH para p\u00fablicos de todas as idades.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Outros","Teatro"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1043,"spaceId":118,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":300,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1043\/file\/5261\/lambe_lambre-2-92bc46d81c253d158e6442e7b1fbf1ec.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1043\/file\/5261\/lambe_lambre-2-d7188b2fc9cbde3f942b2afc77c87cdd.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1043\/file\/5261\/lambe_lambre-2-d7188b2fc9cbde3f942b2afc77c87cdd.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1043\/file\/5261\/lambe_lambre-2-92bc46d81c253d158e6442e7b1fbf1ec.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1043\/file\/5261\/lambe_lambre-2-92bc46d81c253d158e6442e7b1fbf1ec.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1043\/file\/5261\/lambe_lambre-2-92bc46d81c253d158e6442e7b1fbf1ec.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-19d6ec66735d8843196339a25d8e2b3a.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-3b3d81346181a46c70820cecd00b429e.jpg"},"id":1028,"name":"Prim\u00f3rdios da paisagem urbana belo-horizontina: a Cole\u00e7\u00e3o Comiss\u00e3o Construtora da Nova Capital","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A exposi\u00e7\u00e3o apresenta objetos utilizados pela Comiss\u00e3o Construtora da Nova Capital\/CCNC, grupo respons\u00e1vel pelos trabalhos de planejamento e execu\u00e7\u00e3o que ocasionaram na transforma\u00e7\u00e3o do antigo arraial do Curral del Rei na capital mineira, Belo Horizonte. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Edif\u00edcio Sede do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Arquitetura e Urbanismo","museu","Exposi\u00e7\u00e3o","belo horizonte"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":981,"spaceId":4,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":420,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-3b3d81346181a46c70820cecd00b429e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-19d6ec66735d8843196339a25d8e2b3a.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-19d6ec66735d8843196339a25d8e2b3a.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-3b3d81346181a46c70820cecd00b429e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-3b3d81346181a46c70820cecd00b429e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/981\/file\/4043\/38-3b3d81346181a46c70820cecd00b429e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f13855fdaac3dc4a8c85025e642e03d1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f0c3df0b36bb8b54e6aff33691a3fd89.jpg"},"id":1059,"name":"Exposi\u00e7\u00e3o Cantata","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Cantata \u00e9 um recorte da Cole\u00e7\u00e3o S\u00e9rgio Carvalho, selecionada pelo olhar da curadora Denise Mattar. Em cerca de 100 trabalhos de diferentes m\u00eddias e artistas de faixas et\u00e1rias diversas, tra\u00e7a um abrangente percurso da arte contempor\u00e2nea brasileira.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","cultura","Exposi\u00e7\u00e3o","instala\u00e7\u00e3o"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1038,"spaceId":191,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468155600,"duration":720,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f0c3df0b36bb8b54e6aff33691a3fd89.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f13855fdaac3dc4a8c85025e642e03d1.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f13855fdaac3dc4a8c85025e642e03d1.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f0c3df0b36bb8b54e6aff33691a3fd89.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f0c3df0b36bb8b54e6aff33691a3fd89.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1038\/file\/4515\/lote-vago003-750x500-f0c3df0b36bb8b54e6aff33691a3fd89.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-574af80a773188dfe69cedc475dd7a8e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-a8a85382c71d546a2bd63c2e7f2f9b1e.jpg"},"id":1026,"name":"Pe\u00e7a em Destaque \u2013 Maquete Igreja da Boa Viagem","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"O projeto apresenta uma maquete da antiga matriz da Boa Viagem, constru\u00edda no s\u00e9culo XVIII, no Arraial do Curral del Rei. Muitas discuss\u00f5es sobre o assunto foram realizadas e a matriz manteve sua localiza\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, a antiga edifica\u00e7\u00e3o foi demolida no in\u00edcio do s\u00e9culo XX, dando lugar \u00e0 constru\u00e7\u00e3o que atualmente conhecemos.\nA atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Edif\u00edcio Sede do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":975,"spaceId":4,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":420,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-a8a85382c71d546a2bd63c2e7f2f9b1e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-574af80a773188dfe69cedc475dd7a8e.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-574af80a773188dfe69cedc475dd7a8e.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-a8a85382c71d546a2bd63c2e7f2f9b1e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-a8a85382c71d546a2bd63c2e7f2f9b1e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/975\/file\/4034\/37-a8a85382c71d546a2bd63c2e7f2f9b1e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1058\/file\/4631\/huahua-0c189cdfaa84cda91d1b404ccf33d1db.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1058\/file\/4631\/huahua-cd3ffd2d6bf973ff63b9250361876326.jpg"},"id":1082,"name":"Bom dia Memorial - Inf\u00e2ncia e Mem\u00f3ria","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Bom dia Memorial - Inf\u00e2ncia e Mem\u00f3ria. Potencializando o papel do museu enquanto lugar de encantamento e forma\u00e7\u00e3o, buscamos, a partir de pr\u00e1ticas l\u00fadicas, ativar de forma criativa o di\u00e1logo entre as crian\u00e7as e nossos espa\u00e7os expositivos, criando-se situa\u00e7\u00f5es onde elas possam vivenci\u00e1-los e experiment\u00e1-los.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["musica","artes","sarau","museu","Exposi\u00e7\u00e3o","leitura dram\u00e1tica","perfomance"],"linguagem":["Artes Integradas","Artes Visuais","Exposi\u00e7\u00e3o","Outros","Audiovisual"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1058,"spaceId":149,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468155600,"duration":330,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1058\/file\/4631\/huahua-cd3ffd2d6bf973ff63b9250361876326.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1058\/file\/4631\/huahua-0c189cdfaa84cda91d1b404ccf33d1db.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1058\/file\/4631\/huahua-0c189cdfaa84cda91d1b404ccf33d1db.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1058\/file\/4631\/huahua-cd3ffd2d6bf973ff63b9250361876326.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1058\/file\/4631\/huahua-cd3ffd2d6bf973ff63b9250361876326.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1058\/file\/4631\/huahua-cd3ffd2d6bf973ff63b9250361876326.jpg"},{"id":1110,"name":"Virada Metropolitana de Vespasiano - Oficinas","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"As oficinas ser\u00e3o atividades art\u00edstico-culturais direcionadas ao p\u00fablico infanto-juvenil.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","oficina","virada cultural"],"linguagem":["Artes Visuais","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1084,"spaceId":211,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"gratuito","timestamp":1468155600,"duration":520,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"id":1061,"name":"\"Maria Tereza Costa apresenta MP Baixinhos de todas as idades\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A atriz e cantora Maria Tereza Costa apresenta o espet\u00e1culo-show \"MP Baixinhos para todas as idades\", que resgata as principais can\u00e7\u00f5es da m\u00fasica infantil brasileira, das cantigas de roda aos grandes hits dos anos 80 em um show l\u00fadico, com conota\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria e oficinas de instrumentos musicais e brinquedos feitos com material reciclado.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["show","oficina","musicas","virada cultural"],"linguagem":["Artes Visuais","Curso ou Oficina"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1040,"spaceId":187,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/967\/file\/5163\/imagem_face_coletivo-2-50e9c7298899e865292ba018f182c9fc.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/967\/file\/5163\/imagem_face_coletivo-2-f353ee61f23115cfc76eef2399bb1ae5.jpg"},"id":978,"name":"Bora Brincar - Coletivo Pernalta","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Bora Brincar \u00e9 uma grande festa musical, elaborado a partir das brincadeiras de crian\u00e7a que acontecem na rua. A plat\u00e9ia constantemente convidada a participar dos jogos.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Brincadeiras"],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":967,"spaceId":188,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":50,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/967\/file\/5163\/imagem_face_coletivo-2-f353ee61f23115cfc76eef2399bb1ae5.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/967\/file\/5163\/imagem_face_coletivo-2-50e9c7298899e865292ba018f182c9fc.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/967\/file\/5163\/imagem_face_coletivo-2-50e9c7298899e865292ba018f182c9fc.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/967\/file\/5163\/imagem_face_coletivo-2-f353ee61f23115cfc76eef2399bb1ae5.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/967\/file\/5163\/imagem_face_coletivo-2-f353ee61f23115cfc76eef2399bb1ae5.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/967\/file\/5163\/imagem_face_coletivo-2-f353ee61f23115cfc76eef2399bb1ae5.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1004\/file\/4109\/design_sem_nome_(6)-2-a66c10ba092580de891df0a05dde5d1f.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1004\/file\/4109\/design_sem_nome_(6)-2-cfef95af2d4fa5e864e6b895c1d111ab.jpg"},"id":1152,"name":"Se Essa Rua Fosse Minha - Edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"SE ESSA RUA FOSSE MINHA - Edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Jo\u00e3o\nOc\u00ea trata de separar o chap\u00e9u de palha porque a festan\u00e7a vai ser boa demais da conta! O arrai\u00e1 vai ser na rua e oceis tudo t\u00e3o convidado.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["dan\u00e7a","gastronomia","Atividades musicais","virada cultural","festa popular"],"linguagem":["Dan\u00e7a","Cultura Tradicional","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1004,"spaceId":209,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"gratuito","timestamp":1468155600,"duration":480,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1004\/file\/4109\/design_sem_nome_(6)-2-cfef95af2d4fa5e864e6b895c1d111ab.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1004\/file\/4109\/design_sem_nome_(6)-2-a66c10ba092580de891df0a05dde5d1f.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1004\/file\/4109\/design_sem_nome_(6)-2-a66c10ba092580de891df0a05dde5d1f.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1004\/file\/4109\/design_sem_nome_(6)-2-cfef95af2d4fa5e864e6b895c1d111ab.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1004\/file\/4109\/design_sem_nome_(6)-2-cfef95af2d4fa5e864e6b895c1d111ab.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1004\/file\/4109\/design_sem_nome_(6)-2-cfef95af2d4fa5e864e6b895c1d111ab.jpg"},{"id":1085,"name":"Concertos Sesc Partituras","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"O \"Concertos Sesc Partituras\" foi criado para divulgar o site Sesc Partituras atrav\u00e9s da execu\u00e7\u00e3o de seu acervo. A primeira edi\u00e7\u00e3o com pe\u00e7as de Nath\u00e1lia Fragoso instigar\u00e1 a d\u00favida no expectador \u2013 h\u00e1 m\u00fasica ou sil\u00eancio?","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1061,"spaceId":120,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":45,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-863587731e585757a8c7095bca78ea59.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-63fe4f146e7570034e990a947b14af54.jpg"},"id":1099,"name":"3\u00ba Sinal: Belo Horizonte em cena","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A exposi\u00e7\u00e3o de m\u00e9dia dura\u00e7\u00e3o do MHAB apresenta os movimentos teatrais e seus personagens, construindo um panorama da diversidade da produ\u00e7\u00e3o desta arte ao longo da hist\u00f3ria da cidade. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Edif\u00edcio Sede do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["museu","Teatro","belo horizonte"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1075,"spaceId":4,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":420,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-63fe4f146e7570034e990a947b14af54.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-863587731e585757a8c7095bca78ea59.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-863587731e585757a8c7095bca78ea59.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-63fe4f146e7570034e990a947b14af54.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-63fe4f146e7570034e990a947b14af54.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1075\/file\/4872\/59-63fe4f146e7570034e990a947b14af54.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1054\/file\/4616\/unspecified-e05032b67e32c73cfa1b911805ae1ce3.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1054\/file\/4616\/unspecified-4af476105576829c2f9707c011955089.jpg"},"id":1078,"name":"Bom dia Memorial - Experi\u00eancias no Memorial - A\u00e7\u00f5es Educativas","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"\u2022        Aos P\u00e9s do Baob\u00e1 - Os participantes ir\u00e3o vivenciar experi\u00eancias sob a \u00e1rvore do conhecimento ou da vida, denomina\u00e7\u00f5es pelas quais \u00e9 conhecido o Baob\u00e1 em diversas culturas africanas. \n\u2022        Varal de Poesias - Interven\u00e7\u00e3o po\u00e9tico-visual constru\u00edda de maneira coletiva pelos visitantes por meio da escrita de poemas inventados ou n\u00e3o.\n\u2022        Jardim de Hist\u00f3rias - Hist\u00f3rias s\u00e3o contadas e","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","musica","museu","Exposi\u00e7\u00e3o","minasgerais"],"linguagem":["Artes Integradas","Outros","Livro e Literatura","Teatro"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1054,"spaceId":149,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468155600,"duration":360,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1054\/file\/4616\/unspecified-4af476105576829c2f9707c011955089.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1054\/file\/4616\/unspecified-e05032b67e32c73cfa1b911805ae1ce3.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1054\/file\/4616\/unspecified-e05032b67e32c73cfa1b911805ae1ce3.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1054\/file\/4616\/unspecified-4af476105576829c2f9707c011955089.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1054\/file\/4616\/unspecified-4af476105576829c2f9707c011955089.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1054\/file\/4616\/unspecified-4af476105576829c2f9707c011955089.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1042\/file\/5258\/foto_desenho.calcada_isabel_robson.vasconcelos-2-d9610d8221cf149e64ee14be12ebb9a4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1042\/file\/5258\/foto_desenho.calcada_isabel_robson.vasconcelos-2-365a0e5d38bf1ec90e6e3c9fd72fbc98.jpg"},"id":1062,"name":"Desenho na Cal\u00e7ada","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Desenho na cal\u00e7ada \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o cultural voltada para crian\u00e7as, adultos e fam\u00edlias, que oferece oportunidade para que possam desenhar juntos com giz de lousa molhado nas cal\u00e7adas e trecho isolado da Rua Rio de Janeiro.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["desenho"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1042,"spaceId":110,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":300,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1042\/file\/5258\/foto_desenho.calcada_isabel_robson.vasconcelos-2-365a0e5d38bf1ec90e6e3c9fd72fbc98.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1042\/file\/5258\/foto_desenho.calcada_isabel_robson.vasconcelos-2-d9610d8221cf149e64ee14be12ebb9a4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1042\/file\/5258\/foto_desenho.calcada_isabel_robson.vasconcelos-2-d9610d8221cf149e64ee14be12ebb9a4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1042\/file\/5258\/foto_desenho.calcada_isabel_robson.vasconcelos-2-365a0e5d38bf1ec90e6e3c9fd72fbc98.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1042\/file\/5258\/foto_desenho.calcada_isabel_robson.vasconcelos-2-365a0e5d38bf1ec90e6e3c9fd72fbc98.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1042\/file\/5258\/foto_desenho.calcada_isabel_robson.vasconcelos-2-365a0e5d38bf1ec90e6e3c9fd72fbc98.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/986\/file\/4055\/42-4fa1e929d382e9b3ee354c8d2d04d223.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/986\/file\/4055\/42-89cbbae9e926d9d12d137c2e84e34eec.jpg"},"id":1030,"name":"\u201cPalhacita vai \u00e0 Praia\u201d com a Trupe Gaia","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A Trupe Gaia apresenta o espet\u00e1culo de teatro infantil que conta a hist\u00f3ria da apaixonada Palhacita e seu sonho de ver o mar. Ser\u00e3o apresentados v\u00e1rios n\u00fameros de malabares, equilibrismo e intera\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico infantil e adulto, atrav\u00e9s de cenas c\u00f4micas entre os atores, que brincam e interagem com a plateia.\nA atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na \u00e1rea externa do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes circenses","palha\u00e7os","CIRCO"],"linguagem":["Artes Circenses"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":986,"spaceId":4,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/986\/file\/4055\/42-89cbbae9e926d9d12d137c2e84e34eec.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/986\/file\/4055\/42-4fa1e929d382e9b3ee354c8d2d04d223.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/986\/file\/4055\/42-4fa1e929d382e9b3ee354c8d2d04d223.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/986\/file\/4055\/42-89cbbae9e926d9d12d137c2e84e34eec.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/986\/file\/4055\/42-89cbbae9e926d9d12d137c2e84e34eec.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/986\/file\/4055\/42-89cbbae9e926d9d12d137c2e84e34eec.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-80832d4b0346d0c3a156a850c2d40e8f.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-d2384a6f292ae1d2203e051f0d21f39d.jpg"},"id":1042,"name":"\u201cCole\u00e7\u00e3o Transporte \u2013 Itiner\u00e1rios Derradeiros\u201d","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Nos jardins do Museu, encontra-se a exposi\u00e7\u00e3o permanente do MHAB, onde est\u00e3o expostos ve\u00edculos e maquinaria que estabelecem rela\u00e7\u00e3o direta entre o desenvolvimento do sistema de transporte e o processo de evolu\u00e7\u00e3o urbana da capital mineira at\u00e9 meados do s\u00e9culo XX. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na \u00e1rea externa do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Museu","MEMORIA","belo horizonte","transporte"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1021,"spaceId":4,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":420,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-d2384a6f292ae1d2203e051f0d21f39d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-80832d4b0346d0c3a156a850c2d40e8f.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-80832d4b0346d0c3a156a850c2d40e8f.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-d2384a6f292ae1d2203e051f0d21f39d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-d2384a6f292ae1d2203e051f0d21f39d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1021\/file\/4449\/50-d2384a6f292ae1d2203e051f0d21f39d.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1014,"name":"Exposi\u00e7\u00e3o de longa dura\u00e7\u00e3o: Minas T\u00eanis Clube: V\u00e1rias Hist\u00f3rias","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Em setembro de 2013, o Centro de Mem\u00f3ria inaugurou sua exposi\u00e7\u00e3o de longa dura\u00e7\u00e3o: Minas T\u00eanis Clube: V\u00e1rias Hist\u00f3rias, que tem o prop\u00f3sito de contar as hist\u00f3rias que reafirmam o perfil da institui\u00e7\u00e3o, moldado desde suas origens e, ao mesmo tempo, suscitar modos diferentes de se ler, instigando novas \u2013 e talvez mais ricas \u2013 possibilidades de entendimento.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["hist\u00f3ria","cultura","esporte","MEMORIA"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"Sim","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1011,"spaceId":191,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468155600,"duration":720,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1011\/file\/4575\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1062\/file\/4640\/hahoasho-5a9f0d67c78098eac11bdb13d9bd8dd6.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1062\/file\/4640\/hahoasho-3bda4bec6653f78c3dfb6204adf8f7f3.jpg"},"id":1086,"name":"Bom dia Memorial - Anima\u00e7\u00e3o para crian\u00e7ada","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"O Bom Dia Memorial ser\u00e1 dedicado \u00e0 garotada com muita divers\u00e3o, atividades, m\u00fasica, poesia. \nDas 10h \u00e0s 16h o Memorial oferecer\u00e1 diversas atividades:\n. A\u00e7\u00f5es educativas\n. Brincadeiras\n. Bailinho\n. A\u00e7\u00f5es internas\n. Show instrumental de m\u00fasica indicana","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["musica","artes","sarau","performance","museu","Exposi\u00e7\u00e3o","leitura dram\u00e1tica"],"linguagem":["Artes Circenses","Artes Integradas","Outros"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1062,"spaceId":149,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468155600,"duration":360,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1062\/file\/4640\/hahoasho-3bda4bec6653f78c3dfb6204adf8f7f3.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1062\/file\/4640\/hahoasho-5a9f0d67c78098eac11bdb13d9bd8dd6.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1062\/file\/4640\/hahoasho-5a9f0d67c78098eac11bdb13d9bd8dd6.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1062\/file\/4640\/hahoasho-3bda4bec6653f78c3dfb6204adf8f7f3.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1062\/file\/4640\/hahoasho-3bda4bec6653f78c3dfb6204adf8f7f3.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1062\/file\/4640\/hahoasho-3bda4bec6653f78c3dfb6204adf8f7f3.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-f4c4d77c9444fa9ddea375bf91340e1c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-d9e5d53fbe0dcd380ad3d3d1b7e74ca1.jpg"},"id":1040,"name":"Pinacoteca MHAB \u2013 \u201cInfinito e Hist\u00f3ria\u201d","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A tela, de autoria de Ana Dias \u2013 desenhista, muralista e restauradora mineira \u2013 representa uma paisagem urbana com montanhas e uma pra\u00e7a ao centro: Serra do Curral del Rei e Pra\u00e7a da Liberdade. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Edif\u00edcio Sede do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":984,"spaceId":4,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":420,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-d9e5d53fbe0dcd380ad3d3d1b7e74ca1.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-f4c4d77c9444fa9ddea375bf91340e1c.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-f4c4d77c9444fa9ddea375bf91340e1c.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-d9e5d53fbe0dcd380ad3d3d1b7e74ca1.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-d9e5d53fbe0dcd380ad3d3d1b7e74ca1.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/984\/file\/4049\/40-d9e5d53fbe0dcd380ad3d3d1b7e74ca1.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1024\/file\/4473\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1024\/file\/4473\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1045,"name":"Ateli\u00ea Cient\u00edfico na Rua","subTitle":"Espa\u00e7o Colaborativo","shortDescription":"Em um laborat\u00f3rio montado na Alameda da Educa\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o realizados experimentos e atividades de car\u00e1ter cient\u00edfico e art\u00edstico, cujos temas perpassam quest\u00f5es abordadas no Museu das Minas e do Metal, de forma l\u00fadica e did\u00e1tica.  A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na Alameda da Educa\u00e7\u00e3o.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes","museu","ci\u00eancia","Educa\u00e7\u00e3o"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1024,"spaceId":206,"startsAt":"10:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468155600,"duration":360,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1024\/file\/4473\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1024\/file\/4473\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1024\/file\/4473\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1024\/file\/4473\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1024\/file\/4473\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1024\/file\/4473\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/908\/file\/5768\/1203-e37908e353ee3acc01baa29b516a76ee.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/908\/file\/5768\/1203-7ac6ad34b7323cfdfc6f651f126d468c.jpg"},"id":914,"name":"Dan\u00e7as Urbanas - Escola Municipal Francisca de Paula","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O grupo de Dan\u00e7as Urbanas da Escola Aberta Francisca de Paula abrange os estilos de Hip Hop, Newstaile, Breaking, poping e lok","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","dan\u00e7as urbanas"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":908,"spaceId":134,"startsAt":"10:10","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468156200,"duration":10,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/908\/file\/5768\/1203-7ac6ad34b7323cfdfc6f651f126d468c.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/908\/file\/5768\/1203-e37908e353ee3acc01baa29b516a76ee.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/908\/file\/5768\/1203-e37908e353ee3acc01baa29b516a76ee.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/908\/file\/5768\/1203-7ac6ad34b7323cfdfc6f651f126d468c.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/908\/file\/5768\/1203-7ac6ad34b7323cfdfc6f651f126d468c.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/908\/file\/5768\/1203-7ac6ad34b7323cfdfc6f651f126d468c.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/909\/file\/5765\/img_4472-2440efda0db3c6b3b6c9142a2c1b7b12.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/909\/file\/5765\/img_4472-4bf9d9e9849f482fd0c72e294a2efaf4.jpg"},"id":915,"name":"Impacto HD - Hip Hop - Escola Municial Ign\u00e1cio de Andrade Melo","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A tradu\u00e7\u00e3o literal desta express\u00e3o \u00e9 \"balan\u00e7ar os quadris\".\nO estilo pessoal se valoriza em situa\u00e7\u00f5es de representa\u00e7\u00e3o, o que o grupo de dan\u00e7a HD Impacto, faz muito bem. Cada componente, com seu estilo pessoal d\u00e1 um brilho especial ao grupo valorizando o conjunto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["dan\u00e7a","artes c\u00eanicas","hip hop"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":909,"spaceId":134,"startsAt":"10:20","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468156800,"duration":10,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/909\/file\/5765\/img_4472-4bf9d9e9849f482fd0c72e294a2efaf4.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/909\/file\/5765\/img_4472-2440efda0db3c6b3b6c9142a2c1b7b12.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/909\/file\/5765\/img_4472-2440efda0db3c6b3b6c9142a2c1b7b12.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/909\/file\/5765\/img_4472-4bf9d9e9849f482fd0c72e294a2efaf4.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/909\/file\/5765\/img_4472-4bf9d9e9849f482fd0c72e294a2efaf4.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/909\/file\/5765\/img_4472-4bf9d9e9849f482fd0c72e294a2efaf4.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/910\/file\/5762\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/910\/file\/5762\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg"},"id":916,"name":"GRUPO DE DAN\u00c7A PDA - Dan\u00e7a de Rua - Escola Municipal Professor Daniel Alvarenga","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Dan\u00e7a de Rua do grupo da Escola Municipal Professor Daniel Alvarenga.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","dan\u00e7a de rua"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":910,"spaceId":134,"startsAt":"10:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468157400,"duration":10,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/910\/file\/5762\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/910\/file\/5762\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/910\/file\/5762\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/910\/file\/5762\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/910\/file\/5762\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/910\/file\/5762\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/809\/file\/2887\/bloco_garotas_solteiras_lucas_hallel-5fa78706de82c34e07becea83533f3e8.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/809\/file\/2887\/bloco_garotas_solteiras_lucas_hallel-478fbfa2ae41abb3fd28111b01891b5d.jpg"},"id":823,"name":"Bloco Garotas Solteiras","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O Bloco Garotas Solteiras saiu \u00e0s ruas pela primeira vez no carnaval de 2016,buscando ocup\u00e1-las em favor da diversidade sexual e do empoderamento feminino. Com um repert\u00f3rio formado por divas do pop ao funk e tendo Beyonc\u00e9 como diva maior, o bloco procura retornar \u00e0s suas origens e ocupar o Viaduto Santa Tereza, local onde ocorreram seus ensaios. Ser\u00e1 um grande ensaio\/show\/festa e Djs.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["dan\u00e7a folcl\u00f3rica","bloco de carnaval","artes de rua","cultura popular"],"linguagem":["Dan\u00e7a","Cultura Tradicional","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":809,"spaceId":36,"startsAt":"10:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468157400,"duration":270,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/809\/file\/2887\/bloco_garotas_solteiras_lucas_hallel-478fbfa2ae41abb3fd28111b01891b5d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/809\/file\/2887\/bloco_garotas_solteiras_lucas_hallel-5fa78706de82c34e07becea83533f3e8.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/809\/file\/2887\/bloco_garotas_solteiras_lucas_hallel-5fa78706de82c34e07becea83533f3e8.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/809\/file\/2887\/bloco_garotas_solteiras_lucas_hallel-478fbfa2ae41abb3fd28111b01891b5d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/809\/file\/2887\/bloco_garotas_solteiras_lucas_hallel-478fbfa2ae41abb3fd28111b01891b5d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/809\/file\/2887\/bloco_garotas_solteiras_lucas_hallel-478fbfa2ae41abb3fd28111b01891b5d.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/911\/file\/5737\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/911\/file\/5737\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg"},"id":917,"name":"Uni\u00e3o - Escola Municipal Padre Guilherme Peters (Escola Aberta)","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Uni\u00e3o: apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a de rua com dan\u00e7a do ventre, criada pelas oficineiras do programa  escola aberta da Escola Municipal Padre Guilherme Peters.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Artes c\u00eanicas","dancas"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":911,"spaceId":134,"startsAt":"10:40","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468158000,"duration":10,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/911\/file\/5737\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/911\/file\/5737\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/911\/file\/5737\/foto-padrao-e278d03d98ca66ef4aa74c8110a578ad.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/911\/file\/5737\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/911\/file\/5737\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/911\/file\/5737\/foto-padrao-5af776042ed6ae2b1722c271ff899ebc.jpg"},{"id":1071,"name":"Livroteca - Hist\u00f3rias que cabem na palma da m\u00e3o","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Como n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil levar uma biblioteca por a\u00ed, colocamos v\u00e1rios livrinhos que cabem na palma da m\u00e3o dentro de um livro-biblioteca, ou melhor, dentro da Livroteca! Escolha um livrinho para ver qual hist\u00f3ria h\u00e1 dentro dele.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Biblioteca"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1048,"spaceId":118,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468159200,"duration":45,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/978\/file\/5157\/aladyeolobo-2-0ce3f067d6d17badafa46883e8f596cf.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/978\/file\/5157\/aladyeolobo-2-463c73400634a6f551351b5f47eabe17.jpg"},"id":988,"name":"A Lady e o Lobo","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"A Lady e o Lobo conta a hist\u00f3ria de dois jovens lobos que foram capturados por guardas e levados para um parque, os dois t\u00eam que vencer as diferen\u00e7as para que possam voltar ao seu lar.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Vencer"],"linguagem":["Cinema"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":978,"spaceId":133,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468159200,"duration":88,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/978\/file\/5157\/aladyeolobo-2-463c73400634a6f551351b5f47eabe17.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/978\/file\/5157\/aladyeolobo-2-0ce3f067d6d17badafa46883e8f596cf.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/978\/file\/5157\/aladyeolobo-2-0ce3f067d6d17badafa46883e8f596cf.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/978\/file\/5157\/aladyeolobo-2-463c73400634a6f551351b5f47eabe17.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/978\/file\/5157\/aladyeolobo-2-463c73400634a6f551351b5f47eabe17.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/978\/file\/5157\/aladyeolobo-2-463c73400634a6f551351b5f47eabe17.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/838\/file\/3057\/serelepe-ff044031d9a6a21b36f952211e13046e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/838\/file\/3057\/serelepe-c52c07d4b118de8189f6e8f67ef3e072.jpg"},"id":849,"name":"Locotoco - Serelepe","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Locotoco \u00e9 um espet\u00e1culo c\u00eanico-musical inspirado em can\u00e7\u00f5es e brincadeiras tradicionais, recolhidas em diferentes regi\u00f5es do Brasil e da Am\u00e9rica Latina. Tocando instrumentos musicais variados como tambores, patangome, viol\u00e3o e cuatro, os integrantes do Serelepe [EBA\/UFMG] \u2013 Cris Lima, Reginaldo Santos, Gabriel Murilo e Eug\u00eanio Tadeu \u2013 convidam a todos a soltar a imagina\u00e7\u00e3o.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","musica"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":838,"spaceId":32,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468159200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/838\/file\/3057\/serelepe-c52c07d4b118de8189f6e8f67ef3e072.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/838\/file\/3057\/serelepe-ff044031d9a6a21b36f952211e13046e.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/838\/file\/3057\/serelepe-ff044031d9a6a21b36f952211e13046e.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/838\/file\/3057\/serelepe-c52c07d4b118de8189f6e8f67ef3e072.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/838\/file\/3057\/serelepe-c52c07d4b118de8189f6e8f67ef3e072.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/838\/file\/3057\/serelepe-c52c07d4b118de8189f6e8f67ef3e072.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1103\/file\/5014\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1103\/file\/5014\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1147,"name":"NA LATA - Dia Mundial do Rock","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Palco Na Lata na Virada Cultural de BH\nNo domingo, dia 10 de julho, \u00e0s v\u00e9speras do Dia Mundial do Rock, acontece na Savassi, o palco NA LATA com 06 atra\u00e7\u00f5es de rock, DJ e encontro de clubes para exposi\u00e7\u00e3o de motos e fuscas. Entrada gratuita.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["rock","diamundialdorock","nalata"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1103,"spaceId":221,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468159200,"duration":540,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1103\/file\/5014\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1103\/file\/5014\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1103\/file\/5014\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1103\/file\/5014\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1103\/file\/5014\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1103\/file\/5014\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1006\/file\/4553\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1006\/file\/4553\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1000,"name":"As can\u00e7\u00f5es que me acompanham com \u00c2ngelo Andrade","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Apresenta\u00e7\u00e3o de m\u00fasica popular brasileira, com o objetivo de estimular o p\u00fablico do Centro Cultural Padre Eust\u00e1quio a apreciar e cantar.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["produ\u00e7\u00e3o cultural"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1006,"spaceId":47,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468159200,"duration":90,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1006\/file\/4553\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1006\/file\/4553\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1006\/file\/4553\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1006\/file\/4553\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1006\/file\/4553\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1006\/file\/4553\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1108\/file\/5024\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1108\/file\/5024\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1130,"name":"Piba e o mundo em preto e branco","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"PIBA E O MUNDO EM PRETO E BRANCO \u00e9 um espet\u00e1culo para crian\u00e7as, que utiliza a linguagem do teatro de sombras para contar as hist\u00f3rias da menina Piba, que devido a um problema de vis\u00e3o cong\u00eanito denominado acromatopsia, enxerga tudo em preto e branco. \u00c9 uma pe\u00e7a sens\u00edvel e divertida, cheia de imagens e beleza que encanta o p\u00fablico de todas as idades. A dramaturgia \u00e9 uma adapta\u00e7\u00e3o da diretora Telma","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1108,"spaceId":5,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"20,00 (inteira) 10,00 (meia) ","timestamp":1468159200,"duration":0,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1108\/file\/5024\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1108\/file\/5024\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1108\/file\/5024\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1108\/file\/5024\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1108\/file\/5024\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1108\/file\/5024\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"id":904,"name":"Grupo Cultura do Guetto - Atravessando Fronteiras","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Sem Descritivo","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["hip hop","interven\u00e7\u00f5es urbanas"],"linguagem":["Hip Hop","Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":895,"spaceId":134,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468159200,"duration":10,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/989\/file\/4067\/45-858f5c0b084e4a5616625f453bbf07e1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/989\/file\/4067\/45-79e86a868ffac9d91631f1d938497b7b.jpg"},"id":1033,"name":"Espet\u00e1culo Infantil \u201cSe essa Rua fosse minha\" com R\u00fabia Mesquita","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"H\u00e1 mais de quinze anos, R\u00fabia Mesquita convive com crian\u00e7as. A artista infantil apresentar\u00e1, no \u00e2mbito da Virada Cultural, o espet\u00e1culo infantil \u201cSe essa Rua fosse minha com R\u00fabia\u201d que contar\u00e1 com teatro, hist\u00f3rias e brincadeiras! A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na \u00e1rea externa do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["hist\u00f3ria","conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias","Teatro","espet\u00e1culos"],"linguagem":["Outros","Teatro"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":989,"spaceId":4,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468159200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/989\/file\/4067\/45-79e86a868ffac9d91631f1d938497b7b.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/989\/file\/4067\/45-858f5c0b084e4a5616625f453bbf07e1.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/989\/file\/4067\/45-858f5c0b084e4a5616625f453bbf07e1.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/989\/file\/4067\/45-79e86a868ffac9d91631f1d938497b7b.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/989\/file\/4067\/45-79e86a868ffac9d91631f1d938497b7b.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/989\/file\/4067\/45-79e86a868ffac9d91631f1d938497b7b.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/988\/file\/4064\/44-2-51e0040f229a140b8906957c195335c0.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/988\/file\/4064\/44-2-c0229fe952acfcd8cb3befcd68c18fb5.jpg"},"id":1032,"name":"Renato Caetano","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Renato Caetano, violeiro, compositor, professor, vem fazendo sua carreira solo pautada entre a tradi\u00e7\u00e3o e influ\u00eancias do mundo contempor\u00e2neo, no qual as fronteiras e as separa\u00e7\u00f5es est\u00e3o cada vez mais t\u00eanues. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto - Palco na esquina das ruas Josaf\u00e1 Belo e Bernardo Mascarenhas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["musica","cultura tradicional","musica popular","viola","m\u00fasica brasileira"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":988,"spaceId":4,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468159200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/988\/file\/4064\/44-2-c0229fe952acfcd8cb3befcd68c18fb5.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/988\/file\/4064\/44-2-51e0040f229a140b8906957c195335c0.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/988\/file\/4064\/44-2-51e0040f229a140b8906957c195335c0.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/988\/file\/4064\/44-2-c0229fe952acfcd8cb3befcd68c18fb5.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/988\/file\/4064\/44-2-c0229fe952acfcd8cb3befcd68c18fb5.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/988\/file\/4064\/44-2-c0229fe952acfcd8cb3befcd68c18fb5.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1060\/file\/4634\/hahoasho-5a9f0d67c78098eac11bdb13d9bd8dd6.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1060\/file\/4634\/hahoasho-3bda4bec6653f78c3dfb6204adf8f7f3.jpg"},"id":1084,"name":"Bom dia Memorial - Bailinho DJ Cateb","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Fan\u00e1tico por m\u00fasica de boa qualidade, DJ Cateb pesquisa m\u00fasica diariamente, e por isso, pode explorar as mais variadas vertentes. Neste projeto focado para fam\u00edlia, seleciona m\u00fasicas com sonoridades interessantes para crian\u00e7as, mas garantindo que os papais tamb\u00e9m se divertam ao reconhecer v\u00e1rios cl\u00e1ssicos em releituras infantilizadas e dan\u00e7antes!!","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["musica","artes","sarau","performance","museu","Exposi\u00e7\u00e3o","leitura dram\u00e1tica"],"linguagem":["Dan\u00e7a","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1060,"spaceId":149,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468159200,"duration":240,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1060\/file\/4634\/hahoasho-3bda4bec6653f78c3dfb6204adf8f7f3.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1060\/file\/4634\/hahoasho-5a9f0d67c78098eac11bdb13d9bd8dd6.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1060\/file\/4634\/hahoasho-5a9f0d67c78098eac11bdb13d9bd8dd6.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1060\/file\/4634\/hahoasho-3bda4bec6653f78c3dfb6204adf8f7f3.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1060\/file\/4634\/hahoasho-3bda4bec6653f78c3dfb6204adf8f7f3.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1060\/file\/4634\/hahoasho-3bda4bec6653f78c3dfb6204adf8f7f3.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/931\/file\/3502\/13417573_1205649132793356_3559197248269293794_n-a78106740e243da6f63dbb82236c3f4e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/931\/file\/3502\/13417573_1205649132793356_3559197248269293794_n-42feb7d8974bdb42c01906b70d678b51.jpg"},"id":935,"name":"DeSKaReggae","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O DeSkaReggae Sound System foi criado em 2011, inspirado nos antigos sistemas de som que se tornaram popular na Jamaica na d\u00e9cada de 50. A equipe \u00e9 composta por Leo Vidigal, Ruffah, Pedro Varella e Yuga, que decidiram se reunir para realizar eventos em espa\u00e7o p\u00fablico e festas para divulgar os g\u00eaneros musicais da Jamaica e promover a divers\u00e3o.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["hip hop","interven\u00e7\u00e3o urbana"],"linguagem":["Artes Integradas","Hip Hop"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":931,"spaceId":183,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468159200,"duration":480,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/931\/file\/3502\/13417573_1205649132793356_3559197248269293794_n-42feb7d8974bdb42c01906b70d678b51.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/931\/file\/3502\/13417573_1205649132793356_3559197248269293794_n-a78106740e243da6f63dbb82236c3f4e.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/931\/file\/3502\/13417573_1205649132793356_3559197248269293794_n-a78106740e243da6f63dbb82236c3f4e.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/931\/file\/3502\/13417573_1205649132793356_3559197248269293794_n-42feb7d8974bdb42c01906b70d678b51.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/931\/file\/3502\/13417573_1205649132793356_3559197248269293794_n-42feb7d8974bdb42c01906b70d678b51.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/931\/file\/3502\/13417573_1205649132793356_3559197248269293794_n-42feb7d8974bdb42c01906b70d678b51.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1063\/file\/5274\/domingos_site-2-a8c38132aa3ee4410cdb73fc7c6bad0b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1063\/file\/5274\/domingos_site-2-0fb303056d1b01088aafb0bc5dbe445b.jpg"},"id":1087,"name":"Domingos Cl\u00e1ssicos com a Orquestra de Ouro Preto - The Beatles","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Regida pelo Maestro Rodrigo Toffolo, a Orquestra Ouro Preto foi criada em Maio de 2000. A proposta \u00e9 o desenvolvimento de repert\u00f3rio diversificado em g\u00eanero e \u00e9pocas.","description":null,"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1063,"spaceId":117,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468159200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1063\/file\/5274\/domingos_site-2-0fb303056d1b01088aafb0bc5dbe445b.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1063\/file\/5274\/domingos_site-2-a8c38132aa3ee4410cdb73fc7c6bad0b.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1063\/file\/5274\/domingos_site-2-a8c38132aa3ee4410cdb73fc7c6bad0b.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1063\/file\/5274\/domingos_site-2-0fb303056d1b01088aafb0bc5dbe445b.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1063\/file\/5274\/domingos_site-2-0fb303056d1b01088aafb0bc5dbe445b.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1063\/file\/5274\/domingos_site-2-0fb303056d1b01088aafb0bc5dbe445b.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1052\/file\/5293\/polissemia-3_cr\u00e9ditos_larissa_alberti_(3)_virada_cortada-2-8e0ec3ecf05f3bfab241ea4c2ebf3b08.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1052\/file\/5293\/polissemia-3_cr\u00e9ditos_larissa_alberti_(3)_virada_cortada-2-704d98cdbd673123757a67bd2a004895.jpg"},"id":1076,"name":"S\u00e9rie Polissemias","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Criada a partir das experimenta\u00e7\u00f5es com a palavra po\u00e9tica nos espa\u00e7os urbanos iniciadas por Larissa Alberti desde 2014, a s\u00e9rie explora novas possibilidades entre o texto liter\u00e1rio e suportes n\u00e3o usuais para a poesia.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1052,"spaceId":115,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468159200,"duration":150,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1052\/file\/5293\/polissemia-3_cr\u00e9ditos_larissa_alberti_(3)_virada_cortada-2-704d98cdbd673123757a67bd2a004895.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1052\/file\/5293\/polissemia-3_cr\u00e9ditos_larissa_alberti_(3)_virada_cortada-2-8e0ec3ecf05f3bfab241ea4c2ebf3b08.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1052\/file\/5293\/polissemia-3_cr\u00e9ditos_larissa_alberti_(3)_virada_cortada-2-8e0ec3ecf05f3bfab241ea4c2ebf3b08.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1052\/file\/5293\/polissemia-3_cr\u00e9ditos_larissa_alberti_(3)_virada_cortada-2-704d98cdbd673123757a67bd2a004895.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1052\/file\/5293\/polissemia-3_cr\u00e9ditos_larissa_alberti_(3)_virada_cortada-2-704d98cdbd673123757a67bd2a004895.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1052\/file\/5293\/polissemia-3_cr\u00e9ditos_larissa_alberti_(3)_virada_cortada-2-704d98cdbd673123757a67bd2a004895.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1045\/file\/4550\/assanhado_quarteto_-_cr\u00e9dito_rafaelmotta-66e0205b9293201caa9905b954da9087.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1045\/file\/4550\/assanhado_quarteto_-_cr\u00e9dito_rafaelmotta-c2a70aa4e4ee8c153fce3697552ed2f5.jpg"},"id":1070,"name":"Assanhado Quarteto - FEIRA","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Em 2015 o Assanhado Quarteto lan\u00e7ou seu primeiro disco, \u201cFeira\u201d. O conceito de \"Feira\" nasce da caracter\u00edstica dial\u00f3gica e heterog\u00eanea do conjunto, representando o momento de troca; tempo de encontro; lugar de fasc\u00ednio, por sua pluralidade, cores, densidade, secularidade e poesia.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["POESIA","Virada Cultural","M\u00fasica instrumental"],"linguagem":["M\u00fasica Erudita","Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1045,"spaceId":187,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468159200,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1045\/file\/4550\/assanhado_quarteto_-_cr\u00e9dito_rafaelmotta-c2a70aa4e4ee8c153fce3697552ed2f5.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1045\/file\/4550\/assanhado_quarteto_-_cr\u00e9dito_rafaelmotta-66e0205b9293201caa9905b954da9087.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1045\/file\/4550\/assanhado_quarteto_-_cr\u00e9dito_rafaelmotta-66e0205b9293201caa9905b954da9087.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1045\/file\/4550\/assanhado_quarteto_-_cr\u00e9dito_rafaelmotta-c2a70aa4e4ee8c153fce3697552ed2f5.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1045\/file\/4550\/assanhado_quarteto_-_cr\u00e9dito_rafaelmotta-c2a70aa4e4ee8c153fce3697552ed2f5.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1045\/file\/4550\/assanhado_quarteto_-_cr\u00e9dito_rafaelmotta-c2a70aa4e4ee8c153fce3697552ed2f5.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-9101b865a4cce47c1777a313c7156d8b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-2414b9abb9f4bc45a485e31ada8e66f5.jpg"},"id":1021,"name":"Revirando o terror","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A Mostra \"Revirando o Terror\" proporciona ao p\u00fablico da Virada Cultural uma revisita aos filmes do universo do terror e suspense que marcaram v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["AUDIOVISUAL","cinema de rua","Virada Cultural","Filmes","terror"],"linguagem":["Audiovisual"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1017,"spaceId":58,"startsAt":"11:00","startsOn":"2016-07-10","price":"gratuito","timestamp":1468159200,"duration":480,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-2414b9abb9f4bc45a485e31ada8e66f5.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-9101b865a4cce47c1777a313c7156d8b.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-9101b865a4cce47c1777a313c7156d8b.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-2414b9abb9f4bc45a485e31ada8e66f5.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-2414b9abb9f4bc45a485e31ada8e66f5.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1017\/file\/4176\/design_sem_nome_(10)-2414b9abb9f4bc45a485e31ada8e66f5.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1162\/file\/5688\/marcelo_monteiro-19ed09b65031bb5d4ffb46e2c0e4c521.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1162\/file\/5688\/marcelo_monteiro-57f1dc0742e4796a10d541307c7befee.jpg"},"id":1191,"name":"Diretoria de Turismo e Cultura de Lagoa Santa - Sarau","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"O sarau tem como objetivo reunir f\u00e3s, contadores de hist\u00f3rias, para fazer uma linda apresenta\u00e7\u00e3o para crian\u00e7as e etc.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Palestra, Debate ou Encontro","Outros","Teatro"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1162,"spaceId":220,"startsAt":"11:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468161000,"duration":60,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1162\/file\/5688\/marcelo_monteiro-57f1dc0742e4796a10d541307c7befee.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1162\/file\/5688\/marcelo_monteiro-19ed09b65031bb5d4ffb46e2c0e4c521.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1162\/file\/5688\/marcelo_monteiro-19ed09b65031bb5d4ffb46e2c0e4c521.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1162\/file\/5688\/marcelo_monteiro-57f1dc0742e4796a10d541307c7befee.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1162\/file\/5688\/marcelo_monteiro-57f1dc0742e4796a10d541307c7befee.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1162\/file\/5688\/marcelo_monteiro-57f1dc0742e4796a10d541307c7befee.jpg"},{"id":891,"name":"Chico Lobo - 2\u00aa Mostra Internacional de Viola","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Sem descritivo","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica","show","viola"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":882,"spaceId":153,"startsAt":"11:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468161000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/993\/file\/4082\/49-37f6d5d30a8ba2943040fc0d35a6c00c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/993\/file\/4082\/49-7ac532a58efb03f40e241cb82d6622f4.jpg"},"id":1038,"name":"Lucas e Vitor","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A dupla \u00e9 formada pelos irm\u00e3os Lucas e Vitor, com 15 e 12 anos, nascidos em Belo Horizonte\/MG. Desde pequenos os irm\u00e3os comp\u00f5em, tocam e cantam. Representam os jovens amantes da m\u00fasica sertaneja. A dupla segue o estilo sertanejo rom\u00e2ntico, universit\u00e1rio, pop, folk e de raiz. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto - Palco na esquina das ruas Josaf\u00e1 Belo e Bernardo Mascarenhas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["MUSICA","sertanejo","jovens m\u00fasicos"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":993,"spaceId":4,"startsAt":"12:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468162800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/993\/file\/4082\/49-7ac532a58efb03f40e241cb82d6622f4.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/993\/file\/4082\/49-37f6d5d30a8ba2943040fc0d35a6c00c.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/993\/file\/4082\/49-37f6d5d30a8ba2943040fc0d35a6c00c.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/993\/file\/4082\/49-7ac532a58efb03f40e241cb82d6622f4.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/993\/file\/4082\/49-7ac532a58efb03f40e241cb82d6622f4.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/993\/file\/4082\/49-7ac532a58efb03f40e241cb82d6622f4.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-eaec1a51cc0361492eefa4e6ae303682.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-b1d22acc7cb4339531c672e5da8d8952.jpg"},"id":1010,"name":"exposi\u00e7\u00e3o Paisagem Cultural \/ Narrativas - Helena Campos e Altino Caldeira","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A observa\u00e7\u00e3o do cotidiano \u00e9 materializada em cores, formas, volumes e texturas que configuram as imagens reproduzidas nas obras do acervo dos artistas Helena Campos e Altino Caldeira. Os artistas selecionaram 50 obras, entre pinturas e esculturas, resultado de observa\u00e7\u00e3o e mem\u00f3ria, que dialogam com as cores da paisagem arquitet\u00f4nica, dos jardins floridos e dos transeuntes das cidades.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","esculturas","Exposi\u00e7\u00e3o","pintura","imagens","virada cultural"],"linguagem":["Exposi\u00e7\u00e3o"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":999,"spaceId":193,"startsAt":"12:00","startsOn":"2016-07-10","price":"gratuito","timestamp":1468162800,"duration":420,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-b1d22acc7cb4339531c672e5da8d8952.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-eaec1a51cc0361492eefa4e6ae303682.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-eaec1a51cc0361492eefa4e6ae303682.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-b1d22acc7cb4339531c672e5da8d8952.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-b1d22acc7cb4339531c672e5da8d8952.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/999\/file\/4136\/design_sem_nome_(7)-b1d22acc7cb4339531c672e5da8d8952.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1047\/file\/5249\/foto__johnnathan_albano_cortada-2-08da2ed74df674fed5ff905680f3c9a3.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1047\/file\/5249\/foto__johnnathan_albano_cortada-2-7cef4a709232b5b3d55b8bd1e015beee.jpg"},"id":1069,"name":"O trajeto do afeto","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Oficina de exerc\u00edcios manuais para estimular o desenvolvimento b\u00e1sico da percep\u00e7\u00e3o art\u00edstica com o objetivo disseminar estudos sobre interven\u00e7\u00f5es urbanas e a  viv\u00eancia do projeto \u201cO trajeto do afeto\u201d .","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Oficina"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1047,"spaceId":110,"startsAt":"12:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468162800,"duration":300,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1047\/file\/5249\/foto__johnnathan_albano_cortada-2-7cef4a709232b5b3d55b8bd1e015beee.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1047\/file\/5249\/foto__johnnathan_albano_cortada-2-08da2ed74df674fed5ff905680f3c9a3.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1047\/file\/5249\/foto__johnnathan_albano_cortada-2-08da2ed74df674fed5ff905680f3c9a3.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1047\/file\/5249\/foto__johnnathan_albano_cortada-2-7cef4a709232b5b3d55b8bd1e015beee.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1047\/file\/5249\/foto__johnnathan_albano_cortada-2-7cef4a709232b5b3d55b8bd1e015beee.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1047\/file\/5249\/foto__johnnathan_albano_cortada-2-7cef4a709232b5b3d55b8bd1e015beee.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/985\/file\/4052\/41-37b9509133603416d22cc54803dda744.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/985\/file\/4052\/41-55a3a2be6baf5e32a190f6364c9e6abd.jpg"},"id":1029,"name":"Oficina de Circo Trupe Gaia","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A Trupe Gaia apresentar\u00e1 uma oficina de circo que tem como objetivo trazer e multiplicar a arte transformadora, despertando em cada ser o encantamento e aprendizado do circo. Atrav\u00e9s de instrutores treinados e capacitados, crian\u00e7as e adultos ter\u00e3o uma viv\u00eancia \u00fanica em contato direto com as t\u00e9cnicas circenses. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na \u00e1rea externa do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","circo","arte circense"],"linguagem":["Artes Circenses"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":985,"spaceId":4,"startsAt":"12:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468162800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/985\/file\/4052\/41-55a3a2be6baf5e32a190f6364c9e6abd.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/985\/file\/4052\/41-37b9509133603416d22cc54803dda744.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/985\/file\/4052\/41-37b9509133603416d22cc54803dda744.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/985\/file\/4052\/41-55a3a2be6baf5e32a190f6364c9e6abd.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/985\/file\/4052\/41-55a3a2be6baf5e32a190f6364c9e6abd.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/985\/file\/4052\/41-55a3a2be6baf5e32a190f6364c9e6abd.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1092\/file\/4939\/12647148_1239252662771582_492601255729993053_n-ccba60fc586dbc16858779a4299cc57e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1092\/file\/4939\/12647148_1239252662771582_492601255729993053_n-a06767e7521b58adeece7bf204d502cf.jpg"},"id":1118,"name":"Virada Metropolitana de Vespasiano - \"Colorindo Vespasiano: Grafite pela cidade\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"\"Colorindo Vespasiano: Grafite pela cidade\" ser\u00e1 uma atividade comunit\u00e1ria, que envolver\u00e1 os grafiteiros da cidade. Eles ir\u00e3o grafitar espa\u00e7os cedidos pela comunidade, como muros e t\u00faneis, tornando esses espa\u00e7os verdadeiras exposi\u00e7\u00f5es de arte urbana e popular.","description":null,"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":["cidades","muros","espa\u00e7o urbano"],"linguagem":["Artes Visuais"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1092,"spaceId":214,"startsAt":"12:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468162800,"duration":420,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1092\/file\/4939\/12647148_1239252662771582_492601255729993053_n-a06767e7521b58adeece7bf204d502cf.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1092\/file\/4939\/12647148_1239252662771582_492601255729993053_n-ccba60fc586dbc16858779a4299cc57e.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1092\/file\/4939\/12647148_1239252662771582_492601255729993053_n-ccba60fc586dbc16858779a4299cc57e.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1092\/file\/4939\/12647148_1239252662771582_492601255729993053_n-a06767e7521b58adeece7bf204d502cf.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1092\/file\/4939\/12647148_1239252662771582_492601255729993053_n-a06767e7521b58adeece7bf204d502cf.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1092\/file\/4939\/12647148_1239252662771582_492601255729993053_n-a06767e7521b58adeece7bf204d502cf.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/839\/file\/3301\/4d40208c0f82adba9c026ec0f4106b9a26b72057-28f1eb20cd35524e4c3b906b4d53c129.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/839\/file\/3301\/4d40208c0f82adba9c026ec0f4106b9a26b72057-cba21f5f5ba0dbad6203bc94ba0e1c6e.jpg"},"id":850,"name":"Keu Freire \/ Insensata Cia de Teatro - \"Mem\u00f3rias de Um Quintal\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Em meio a m\u00fasicas e brincadeiras populares, \u201cMem\u00f3rias de um Quintal\u201d traz \u00e0 cena o duelo entre uma crian\u00e7a e um pardal. Manguinha, sonhava em acertar um pardal com o seu bodoque, mas sua p\u00e9ssima pontaria fazia dele motivo de chacota. Depois de muito treinar, Manguinha finalmente consegue acertar um pardal! Mas o que sentiu nesse momento n\u00e3o foi exatamente a alegria que sempre esperou.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","TEATRO"],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":839,"spaceId":32,"startsAt":"12:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468164600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/839\/file\/3301\/4d40208c0f82adba9c026ec0f4106b9a26b72057-cba21f5f5ba0dbad6203bc94ba0e1c6e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/839\/file\/3301\/4d40208c0f82adba9c026ec0f4106b9a26b72057-28f1eb20cd35524e4c3b906b4d53c129.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/839\/file\/3301\/4d40208c0f82adba9c026ec0f4106b9a26b72057-28f1eb20cd35524e4c3b906b4d53c129.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/839\/file\/3301\/4d40208c0f82adba9c026ec0f4106b9a26b72057-cba21f5f5ba0dbad6203bc94ba0e1c6e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/839\/file\/3301\/4d40208c0f82adba9c026ec0f4106b9a26b72057-cba21f5f5ba0dbad6203bc94ba0e1c6e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/839\/file\/3301\/4d40208c0f82adba9c026ec0f4106b9a26b72057-cba21f5f5ba0dbad6203bc94ba0e1c6e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/915\/file\/3404\/teatro_sementes-2215b7be4ffffea9fe7363d6936fc28b.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/915\/file\/3404\/teatro_sementes-9d2b5214ae1256269c9c46ef0ec455b6.jpg"},"id":921,"name":"Grupo de Teatro Sementes \/  Cena Curta - Brasil Afro","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O ritmo, a musicalidade e a magia Afro Brasileira est\u00e3o presentes nesta coreografia realizada pelo grupo de Teatro Semente do Centro de Refer\u00eancia da Pessoa Idosa. Um trabalho c\u00eanico, contagiante que mostra a intera\u00e7\u00e3o dessas culturas dos prim\u00f3rdios aos dias atuais.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","Teatro"],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":915,"spaceId":134,"startsAt":"12:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468164600,"duration":30,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/915\/file\/3404\/teatro_sementes-9d2b5214ae1256269c9c46ef0ec455b6.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/915\/file\/3404\/teatro_sementes-2215b7be4ffffea9fe7363d6936fc28b.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/915\/file\/3404\/teatro_sementes-2215b7be4ffffea9fe7363d6936fc28b.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/915\/file\/3404\/teatro_sementes-9d2b5214ae1256269c9c46ef0ec455b6.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/915\/file\/3404\/teatro_sementes-9d2b5214ae1256269c9c46ef0ec455b6.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/915\/file\/3404\/teatro_sementes-9d2b5214ae1256269c9c46ef0ec455b6.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/840\/file\/3381\/maquim-02a4b7877f1be61bc15f7e9c4c781e5f.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/840\/file\/3381\/maquim-70e89d1f4bd99aa493eaf704f854a088.jpg"},"id":851,"name":"Do alto do Morro","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Marquim D\u2019Morais explora em suas composi\u00e7\u00f5es, suas influ\u00eancias e experi\u00eancias musicais em toda sua amplitude. Seu maior objetivo \u00e9 conseguir transmitir em suas can\u00e7\u00f5es, suas filosofias e sua viv\u00eancia cotidiana. \u00c9 poss\u00edvel notar forte influ\u00eancia de ritmos variados, bem como de um important\u00edssimo expoente da cultura brasileira: a capoeira.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["musica","DAN\u00c7A","cultura","capoeira","arte negra"],"linguagem":["Dan\u00e7a","Artes Integradas","Cultura Tradicional"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":840,"spaceId":152,"startsAt":"12:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito ","timestamp":1468164600,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/840\/file\/3381\/maquim-70e89d1f4bd99aa493eaf704f854a088.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/840\/file\/3381\/maquim-02a4b7877f1be61bc15f7e9c4c781e5f.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/840\/file\/3381\/maquim-02a4b7877f1be61bc15f7e9c4c781e5f.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/840\/file\/3381\/maquim-70e89d1f4bd99aa493eaf704f854a088.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/840\/file\/3381\/maquim-70e89d1f4bd99aa493eaf704f854a088.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/840\/file\/3381\/maquim-70e89d1f4bd99aa493eaf704f854a088.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/979\/file\/5067\/menino_site-2-4d3fe9da3d860aeb2ea3c7958ec05766.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/979\/file\/5067\/menino_site-2-fae6310fedd7c0677d82cdaa23d6afae.jpg"},"id":989,"name":"O menino e o mundo","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Sofrendo com a falta do pai, um menino deixa sua aldeia e descobre um mundo fant\u00e1stico dominado por m\u00e1quinas-bichos e estranhos seres.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":979,"spaceId":119,"startsAt":"13:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468166400,"duration":85,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/979\/file\/5067\/menino_site-2-fae6310fedd7c0677d82cdaa23d6afae.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/979\/file\/5067\/menino_site-2-4d3fe9da3d860aeb2ea3c7958ec05766.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/979\/file\/5067\/menino_site-2-4d3fe9da3d860aeb2ea3c7958ec05766.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/979\/file\/5067\/menino_site-2-fae6310fedd7c0677d82cdaa23d6afae.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/979\/file\/5067\/menino_site-2-fae6310fedd7c0677d82cdaa23d6afae.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/979\/file\/5067\/menino_site-2-fae6310fedd7c0677d82cdaa23d6afae.jpg"},{"id":1072,"name":"Z\u00e9 \u00e9 15, o Samba \u00e9 100","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O grupo Z\u00e9 da Guiomar est\u00e1 comemorando 15 anos de carreira. Este ano ter\u00e3o in\u00edcio tamb\u00e9m, as comemora\u00e7\u00f5es do Centen\u00e1rio do Samba, g\u00eanero musical brasileiro, reconhecido como Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela UNESCO. O prop\u00f3sito do grupo \u00e9 apresentar um show contando a hist\u00f3ria do samba.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["samba","MUSICA","Virada Cultural"],"linguagem":["Outros","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1049,"spaceId":187,"startsAt":"13:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468166400,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/813\/file\/2932\/approach_(2)-924ed44f24554ceb10fd5db256f9ef47.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/813\/file\/2932\/approach_(2)-9d5cc53cb2d1648a13184dc40bdff893.jpg"},"id":826,"name":"Approach na Virada","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"N\u00facleo de irresist\u00edvel for\u00e7a de gravidade, embalado pela anarquia musical da \"Tradicional Banda Foda-se\", o Bloco do apPROAch - mesmo parado - pede passagem num flamejante caldeir\u00e3o de ritmos com doses envenenadas de surf-music, polka-rock, punk de breque e pagode russo p\u00f3s-marxista pra, no final, soar como a carta do desaforo no tar\u00f4 balc\u00e2nico. Refer\u00eancias n\u00e3o faltam para a viagem do apPROAch.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":813,"spaceId":36,"startsAt":"13:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468166400,"duration":150,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/813\/file\/2932\/approach_(2)-9d5cc53cb2d1648a13184dc40bdff893.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/813\/file\/2932\/approach_(2)-924ed44f24554ceb10fd5db256f9ef47.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/813\/file\/2932\/approach_(2)-924ed44f24554ceb10fd5db256f9ef47.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/813\/file\/2932\/approach_(2)-9d5cc53cb2d1648a13184dc40bdff893.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/813\/file\/2932\/approach_(2)-9d5cc53cb2d1648a13184dc40bdff893.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/813\/file\/2932\/approach_(2)-9d5cc53cb2d1648a13184dc40bdff893.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/883\/file\/3210\/download_(1)-e1f66f1a7ffb8f47f119c8d04a806418.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/883\/file\/3210\/download_(1)-3040d400549f91550aafc6f99b8c3d4c.jpg"},"id":892,"name":"Grupo Meninas de Sinh\u00e1 - No Balaio de Sinh\u00e1","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"No Balaio de Sinh\u00e1 prop\u00f5es cantigas, versos, poemas e depoimentos femininos de supera\u00e7\u00e3o entremeados de can\u00e7\u00f5es. S\u00e3o antigas can\u00e7\u00f5es e tamb\u00e9m releituras do cotidiano das integrantes do grupo com seus mais de 65 anos de idade, viv\u00eancias que devem ser difundidas e preservadas no seio cultural de um povo.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["DAN\u00c7A","cultura afrobrasileiras"],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":883,"spaceId":153,"startsAt":"13:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468166400,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/883\/file\/3210\/download_(1)-3040d400549f91550aafc6f99b8c3d4c.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/883\/file\/3210\/download_(1)-e1f66f1a7ffb8f47f119c8d04a806418.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/883\/file\/3210\/download_(1)-e1f66f1a7ffb8f47f119c8d04a806418.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/883\/file\/3210\/download_(1)-3040d400549f91550aafc6f99b8c3d4c.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/883\/file\/3210\/download_(1)-3040d400549f91550aafc6f99b8c3d4c.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/883\/file\/3210\/download_(1)-3040d400549f91550aafc6f99b8c3d4c.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-bd1b7529ec6a3cfaf1022d7236b9576d.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-83c88a80868fdf908a20473dcc768a3f.jpg"},"id":1012,"name":"Virada da Aventura","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Receberemos todos os interessados em conhecer e jogar o sistema de RPG Deuses da Aventura, criado por Don Em\u00eddio Navarro!","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","design","RPG","Games","Fantasia","Aventura","jogos","nerd","geek","infanto-juvenil"],"linguagem":["Artes Integradas","Artes Visuais","Exposi\u00e7\u00e3o","Audiovisual","Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":997,"spaceId":189,"startsAt":"14:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468170000,"duration":420,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-83c88a80868fdf908a20473dcc768a3f.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-bd1b7529ec6a3cfaf1022d7236b9576d.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-bd1b7529ec6a3cfaf1022d7236b9576d.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-83c88a80868fdf908a20473dcc768a3f.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-83c88a80868fdf908a20473dcc768a3f.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/997\/file\/4092\/design_sem_nome(1)-83c88a80868fdf908a20473dcc768a3f.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1025\/file\/4480\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1025\/file\/4480\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1046,"name":"Interven\u00e7\u00e3o Urbana em Spray entre o anexo da Biblioteca P\u00fablica e o MM Gerdau, e na Pra\u00e7a Carlos Drummond de Andrade","subTitle":"Espa\u00e7o Colaborativo","shortDescription":"A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 entre o anexo da Biblioteca P\u00fablica e o MM Gerdau e na Pra\u00e7a Carlos Drummond de Andrade.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","interven\u00e7\u00e3o urbana","museu"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1025,"spaceId":206,"startsAt":"14:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468170000,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1025\/file\/4480\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1025\/file\/4480\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1025\/file\/4480\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1025\/file\/4480\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1025\/file\/4480\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1025\/file\/4480\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1050\/file\/5209\/livroteca_site-2-a90199381e105605d41c1aa1d14033b8.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1050\/file\/5209\/livroteca_site-2-0678a981324334a50b5ffcc6d5483fb6.jpg"},"id":1073,"name":"Livroteca - Hist\u00f3rias que cabem na palma da m\u00e3o (Edi\u00e7\u00e3o especial do projeto Ou\u00e7o, crio e recrio)","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Como n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil levar uma biblioteca por a\u00ed, colocamos v\u00e1rios livrinhos que cabem na palma da m\u00e3o dentro de um livro-biblioteca, ou melhor, dentro da Livroteca! Escolha um livrinho para ver qual hist\u00f3ria h\u00e1 dentro dele.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Anima\u00e7\u00e3o"],"linguagem":["Livro e Literatura"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1050,"spaceId":118,"startsAt":"14:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468170000,"duration":60,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1050\/file\/5209\/livroteca_site-2-0678a981324334a50b5ffcc6d5483fb6.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1050\/file\/5209\/livroteca_site-2-a90199381e105605d41c1aa1d14033b8.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1050\/file\/5209\/livroteca_site-2-a90199381e105605d41c1aa1d14033b8.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1050\/file\/5209\/livroteca_site-2-0678a981324334a50b5ffcc6d5483fb6.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1050\/file\/5209\/livroteca_site-2-0678a981324334a50b5ffcc6d5483fb6.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1050\/file\/5209\/livroteca_site-2-0678a981324334a50b5ffcc6d5483fb6.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/903\/file\/3304\/12963944_976742625706556_6425118229243886358_n-b4c016c08c840a73e08ecbda7d3de248.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/903\/file\/3304\/12963944_976742625706556_6425118229243886358_n-79d58eba774a6b16f9671fe73cf0fc34.jpg"},"id":911,"name":"\"Maria Tereza Costa apresenta MPBaixinhos de todas as idades\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Sem descritivo","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["MPB","M\u00fasica"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":903,"spaceId":32,"startsAt":"14:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468170000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/903\/file\/3304\/12963944_976742625706556_6425118229243886358_n-79d58eba774a6b16f9671fe73cf0fc34.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/903\/file\/3304\/12963944_976742625706556_6425118229243886358_n-b4c016c08c840a73e08ecbda7d3de248.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/903\/file\/3304\/12963944_976742625706556_6425118229243886358_n-b4c016c08c840a73e08ecbda7d3de248.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/903\/file\/3304\/12963944_976742625706556_6425118229243886358_n-79d58eba774a6b16f9671fe73cf0fc34.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/903\/file\/3304\/12963944_976742625706556_6425118229243886358_n-79d58eba774a6b16f9671fe73cf0fc34.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/903\/file\/3304\/12963944_976742625706556_6425118229243886358_n-79d58eba774a6b16f9671fe73cf0fc34.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1005\/file\/4547\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1005\/file\/4547\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":999,"name":"Arrai\u00e1 da Virada com o Bloco P\u00e9 di Chinelo e Grupo Arena do Forr\u00f3","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Festa \"Julina\", agregando os grupos culturais formados no Centro Cultural Padre Eust\u00e1quio, por meio das comemora\u00e7\u00f5es oriundos da cultura popular.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["produ\u00e7\u00e3o cultural"],"linguagem":["Dan\u00e7a","Artes Integradas","Cultura Tradicional","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1005,"spaceId":47,"startsAt":"14:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468171800,"duration":420,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1005\/file\/4547\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1005\/file\/4547\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1005\/file\/4547\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1005\/file\/4547\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1005\/file\/4547\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1005\/file\/4547\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"id":927,"name":"Corpora\u00e7\u00e3o Musical Nossa Senhora de Lourdes - Pelas bandas de c\u00e1","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Sem descritivo","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica instrumental","m\u00fasica erudita"],"linguagem":["M\u00fasica Erudita"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":920,"spaceId":134,"startsAt":"14:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468171800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/983\/file\/4046\/39-6ae55f8168721806b8633d175d9ba466.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/983\/file\/4046\/39-951e4e0a3d0b8382d2e6bf6d8cf7890e.jpg"},"id":1034,"name":"Senta a Pua","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"O Senta a Pua se apresenta pelo Brasil, com a proposta de revitalizar o choro e o samba de gafieira, sem exaltar qualquer tipo de saudosismo ou melancolia. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto - Palco na esquina das ruas Josaf\u00e1 Belo e Bernardo Mascarenhas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["musica","melodias","m\u00fasica brasileira","som"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":983,"spaceId":4,"startsAt":"15:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468173600,"duration":75,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/983\/file\/4046\/39-951e4e0a3d0b8382d2e6bf6d8cf7890e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/983\/file\/4046\/39-6ae55f8168721806b8633d175d9ba466.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/983\/file\/4046\/39-6ae55f8168721806b8633d175d9ba466.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/983\/file\/4046\/39-951e4e0a3d0b8382d2e6bf6d8cf7890e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/983\/file\/4046\/39-951e4e0a3d0b8382d2e6bf6d8cf7890e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/983\/file\/4046\/39-951e4e0a3d0b8382d2e6bf6d8cf7890e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/939\/file\/3691\/credito-_beijo_no_seu_preconceito_-357b54f514dc254fbbf2f956d1f516c0.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/939\/file\/3691\/credito-_beijo_no_seu_preconceito_-b9329d6e443e6f84adff10b04fbc8e0d.jpg"},"id":950,"name":"Igor Leal \/ Beijo No Seu Preconceito -  QUEERmesse, quermesse queer","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"QUEERmesse ou  festejo queer re\u00fane as seguintes atividades art\u00edstico-culturais na pra\u00e7a:  Instala\u00e7\u00e3o \u201co que voc\u00ea queer\u201d\nBingo \u201cbingay\u201d  com distribui\u00e7\u00e3o de brindes. Pescaria P\u00f3s-porn\u00f4. \nCorreio elegante.  Distribui\u00e7\u00e3o gratuita de  Ma\u00e7a do amor e algod\u00e3o doce. Performance Wila queer  Dj Gaypira \u2013 tocando forr\u00f3 e estilos sertanejos. Quadrilha queer","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["interven\u00e7\u00e3o urbana"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":939,"spaceId":186,"startsAt":"15:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468173600,"duration":240,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/939\/file\/3691\/credito-_beijo_no_seu_preconceito_-b9329d6e443e6f84adff10b04fbc8e0d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/939\/file\/3691\/credito-_beijo_no_seu_preconceito_-357b54f514dc254fbbf2f956d1f516c0.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/939\/file\/3691\/credito-_beijo_no_seu_preconceito_-357b54f514dc254fbbf2f956d1f516c0.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/939\/file\/3691\/credito-_beijo_no_seu_preconceito_-b9329d6e443e6f84adff10b04fbc8e0d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/939\/file\/3691\/credito-_beijo_no_seu_preconceito_-b9329d6e443e6f84adff10b04fbc8e0d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/939\/file\/3691\/credito-_beijo_no_seu_preconceito_-b9329d6e443e6f84adff10b04fbc8e0d.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-485e60f2381b3f2ee78fd2c9c879a49f.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-e198428dbe556351c84efa89b5b5d71b.jpg"},"id":1151,"name":"\"Im(prov\u00e1vel) Surto\" e \"Concerto Rufo Herrera\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Nos dias 09 e 10 de julho a Funda\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica integra a programa\u00e7\u00e3o da Virada Cultural de BH com uma programa\u00e7\u00e3o cultural variada que explicita aspectos da tradi\u00e7\u00e3o e da experimenta\u00e7\u00e3o art\u00edstica.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["arte","virada cultural"],"linguagem":["Artes Integradas"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1013,"spaceId":195,"startsAt":"15:00","startsOn":"2016-07-10","price":"gratuito","timestamp":1468173600,"duration":330,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-e198428dbe556351c84efa89b5b5d71b.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-485e60f2381b3f2ee78fd2c9c879a49f.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-485e60f2381b3f2ee78fd2c9c879a49f.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-e198428dbe556351c84efa89b5b5d71b.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-e198428dbe556351c84efa89b5b5d71b.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1013\/file\/4156\/design_sem_nome_(8)-e198428dbe556351c84efa89b5b5d71b.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/965\/file\/5139\/na_esquina_-_cr\u00e9dito_festival_mimo3-2-047e297966987ad08d82bfedbfabeca3.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/965\/file\/5139\/na_esquina_-_cr\u00e9dito_festival_mimo3-2-a91fbc6bfeaaa98ebf09fabc47bbced6.jpg"},"id":975,"name":"Na esquina","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Via cruzada de caminhos que buscam por outros. Ciclos e repeti\u00e7\u00f5es criam um espet\u00e1culo que se constr\u00f3i pela espontaneidade do elenco, navegando entre o que deve ser mostrado ou n\u00e3o em um espet\u00e1culo.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Performance"],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":965,"spaceId":188,"startsAt":"15:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468173600,"duration":60,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/965\/file\/5139\/na_esquina_-_cr\u00e9dito_festival_mimo3-2-a91fbc6bfeaaa98ebf09fabc47bbced6.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/965\/file\/5139\/na_esquina_-_cr\u00e9dito_festival_mimo3-2-047e297966987ad08d82bfedbfabeca3.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/965\/file\/5139\/na_esquina_-_cr\u00e9dito_festival_mimo3-2-047e297966987ad08d82bfedbfabeca3.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/965\/file\/5139\/na_esquina_-_cr\u00e9dito_festival_mimo3-2-a91fbc6bfeaaa98ebf09fabc47bbced6.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/965\/file\/5139\/na_esquina_-_cr\u00e9dito_festival_mimo3-2-a91fbc6bfeaaa98ebf09fabc47bbced6.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/965\/file\/5139\/na_esquina_-_cr\u00e9dito_festival_mimo3-2-a91fbc6bfeaaa98ebf09fabc47bbced6.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/884\/file\/3213\/foto_pocket_-_creditada-35666a6f8b5077ddb5d2e3e7b9343922.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/884\/file\/3213\/foto_pocket_-_creditada-a07f404c32f4803b96c44062b073b103.jpg"},"id":893,"name":"Orquestra Multiplayer - Multiplayer Pocket","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Pioneira em Belo Horizonte e na regi\u00e3o sudeste, a Orquestra Multiplayer \u00e9 especializada em trilhas sonoras de jogos digitais. Com o objetivo de dar vida \u00e0 m\u00fasica dos games que marcaram diversas gera\u00e7\u00f5es, a Multiplayer produz arranjos originais de pe\u00e7as que v\u00e3o dos cl\u00e1ssicos jogos 8 bit aos \u00faltimos lan\u00e7amentos da ind\u00fastria de entretenimento digital.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["show","m\u00fasica erudita"],"linguagem":["M\u00fasica Erudita"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":884,"spaceId":153,"startsAt":"15:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468173600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/884\/file\/3213\/foto_pocket_-_creditada-a07f404c32f4803b96c44062b073b103.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/884\/file\/3213\/foto_pocket_-_creditada-35666a6f8b5077ddb5d2e3e7b9343922.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/884\/file\/3213\/foto_pocket_-_creditada-35666a6f8b5077ddb5d2e3e7b9343922.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/884\/file\/3213\/foto_pocket_-_creditada-a07f404c32f4803b96c44062b073b103.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/884\/file\/3213\/foto_pocket_-_creditada-a07f404c32f4803b96c44062b073b103.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/884\/file\/3213\/foto_pocket_-_creditada-a07f404c32f4803b96c44062b073b103.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/980\/file\/5190\/lunchbox-2-99b5bde6800bb4c74bb78a5a032b3dda.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/980\/file\/5190\/lunchbox-2-44a0156ef2610fe61f6a2e3188a82bab.jpg"},"id":990,"name":"The Lunchbox","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"O Mumbai Dabbawallahs \u00e9 um servi\u00e7o de entrega de comida muito conhecido na \u00cdndia. Um dia, um erro nas entregas faz com que Saajan, um solit\u00e1rio vi\u00favo, conhe\u00e7a Ila, uma dona de casa infeliz no casamento.","description":null,"classificacaoEtaria":"12 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":980,"spaceId":133,"startsAt":"15:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468173600,"duration":104,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/980\/file\/5190\/lunchbox-2-44a0156ef2610fe61f6a2e3188a82bab.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/980\/file\/5190\/lunchbox-2-99b5bde6800bb4c74bb78a5a032b3dda.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/980\/file\/5190\/lunchbox-2-99b5bde6800bb4c74bb78a5a032b3dda.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/980\/file\/5190\/lunchbox-2-44a0156ef2610fe61f6a2e3188a82bab.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/980\/file\/5190\/lunchbox-2-44a0156ef2610fe61f6a2e3188a82bab.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/980\/file\/5190\/lunchbox-2-44a0156ef2610fe61f6a2e3188a82bab.jpg"},{"id":1075,"name":"SAMBA & BH","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Um show de Ricardo Barr\u00e3o (sambista, m\u00fasico e compositor \u00e9 uma das grandes refer\u00eancias do samba, com destaque no cen\u00e1rio nacional), cantando e tocado banjo, acompanhado de banda e no repert\u00f3rio cl\u00e1ssicos do samba e m\u00fasicas autorais, confirmando  que Ricardo Barr\u00e3o, da improvisa\u00e7\u00e3o em rodas de samba aos palcos da capital mineira,  vem conquistando cada vez mais o p\u00fablico  de todo o Brasil.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["samba","MUSICA","musica popular","virada cultural"],"linguagem":["Outros","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1051,"spaceId":187,"startsAt":"15:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468173600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/842\/file\/3328\/silvia_negrao-b9f230d2fee91c85811a6e1124780bd5.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/842\/file\/3328\/silvia_negrao-949aef63643d73ce863e9df0f8e0e909.jpg"},"id":853,"name":"S\u00edlvia Negr\u00e3o - Musical Infantil \"Rabiola, Ola, Catibiribola\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O musical Rabiola, Ola, Catibiribola \u00e9 o mais novo passo na carreira da cantora e compositora S\u00edlvia Negr\u00e3o. O musical \u00e9 dedicado \u00e0s crian\u00e7as e divulga o CD \u2013 Rabiola, Ola, Catibiribola \u2013 indicado em 2014, ao 25\u00ba Pr\u00eamio da M\u00fasica Brasileira, na Categoria Melhor CD Infantil. No musical, S\u00edlvia Negr\u00e3o e seus m\u00fasicos, brincam, cantam, dan\u00e7am e encenam imagens e fantasias do universo das can\u00e7\u00f5es.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","M\u00fasica","TEATRO"],"linguagem":["Teatro","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":842,"spaceId":32,"startsAt":"15:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468175400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/842\/file\/3328\/silvia_negrao-949aef63643d73ce863e9df0f8e0e909.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/842\/file\/3328\/silvia_negrao-b9f230d2fee91c85811a6e1124780bd5.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/842\/file\/3328\/silvia_negrao-b9f230d2fee91c85811a6e1124780bd5.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/842\/file\/3328\/silvia_negrao-949aef63643d73ce863e9df0f8e0e909.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/842\/file\/3328\/silvia_negrao-949aef63643d73ce863e9df0f8e0e909.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/842\/file\/3328\/silvia_negrao-949aef63643d73ce863e9df0f8e0e909.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/900\/file\/3286\/liniker-sescbauru-1ddcc41eb9d1ea39e5ce0b11e93bdbb6.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/900\/file\/3286\/liniker-sescbauru-8da2f986ce87dbcb7a92f1f39054813e.jpg"},"id":909,"name":"Lineker","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Lineker \u00e9 bailarino, cantor, performer e diretor. Mineiro natural de Bambu\u00ed, reside atualmente na capital paulista. Sua arte n\u00e3o se define por um segmento art\u00edstico espec\u00edfico ou recortado, mas pelo cruzamento das diversas experi\u00eancias que constituem sua trajet\u00f3ria, tendo como eixo central de suas cria\u00e7\u00f5es o estudo das intersec\u00e7\u00f5es po\u00e9ticas entre o movimento e a voz.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["M\u00fasica","DAN\u00c7A"],"linguagem":["Artes Integradas","Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":900,"spaceId":36,"startsAt":"15:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468175400,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/900\/file\/3286\/liniker-sescbauru-8da2f986ce87dbcb7a92f1f39054813e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/900\/file\/3286\/liniker-sescbauru-1ddcc41eb9d1ea39e5ce0b11e93bdbb6.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/900\/file\/3286\/liniker-sescbauru-1ddcc41eb9d1ea39e5ce0b11e93bdbb6.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/900\/file\/3286\/liniker-sescbauru-8da2f986ce87dbcb7a92f1f39054813e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/900\/file\/3286\/liniker-sescbauru-8da2f986ce87dbcb7a92f1f39054813e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/900\/file\/3286\/liniker-sescbauru-8da2f986ce87dbcb7a92f1f39054813e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/922\/file\/5782\/1283-4cc1c962e90ce0b27df22a0c1ff736ea.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/922\/file\/5782\/1283-289450fb2726e89cc7289496666706dc.jpg"},"id":929,"name":"Corpora\u00e7\u00e3o Musical de S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Vera Cruz de Minas","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A Centen\u00e1ria Corpora\u00e7\u00e3o Musical  de S\u00e3o  Sebasti\u00e3o de Vera Cruz de Minas, que completou, em 2016, 105 anos de atividade e  desenvolvendo o ensino  da m\u00fasica  junto aos jovens  da regi\u00e3o. A Corpora\u00e7\u00e3o tem como objetivo mostrar  em todas as suas apresenta\u00e7\u00f5es a import\u00e2ncia de se manter esta tradi\u00e7\u00e3o que faz parte da hist\u00f3ria de Pedro Leopoldo.\n Maestro  Sr. Jo\u00e3o Paulo Pereira","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica instrumental"],"linguagem":["M\u00fasica Erudita"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":922,"spaceId":134,"startsAt":"15:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468175400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/922\/file\/5782\/1283-289450fb2726e89cc7289496666706dc.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/922\/file\/5782\/1283-4cc1c962e90ce0b27df22a0c1ff736ea.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/922\/file\/5782\/1283-4cc1c962e90ce0b27df22a0c1ff736ea.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/922\/file\/5782\/1283-289450fb2726e89cc7289496666706dc.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/922\/file\/5782\/1283-289450fb2726e89cc7289496666706dc.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/922\/file\/5782\/1283-289450fb2726e89cc7289496666706dc.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/987\/file\/4058\/43-f1443f5289ff964e805bb9dbe5a580c1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/987\/file\/4058\/43-0d151d2e4cb05fa022e6a66f8685e140.jpg"},"id":1031,"name":"\u201cPedro e o Lobo\u201d com o grupo teatral Giramundo","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A pe\u00e7a infantil \"Pedro e o Lobo\" \u00e9 parte do projeto Giramundo Teatro de Bonecos. A obra narra a hist\u00f3ria do menino Pedro e de seus amigos que, ao contrariarem os conselhos do av\u00f4, se veem \u00e0s voltas com um grande e feroz lobo da floresta. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 na \u00e1rea externa do Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":987,"spaceId":4,"startsAt":"16:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468177200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/987\/file\/4058\/43-0d151d2e4cb05fa022e6a66f8685e140.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/987\/file\/4058\/43-f1443f5289ff964e805bb9dbe5a580c1.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/987\/file\/4058\/43-f1443f5289ff964e805bb9dbe5a580c1.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/987\/file\/4058\/43-0d151d2e4cb05fa022e6a66f8685e140.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/987\/file\/4058\/43-0d151d2e4cb05fa022e6a66f8685e140.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/987\/file\/4058\/43-0d151d2e4cb05fa022e6a66f8685e140.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1057\/file\/4628\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1057\/file\/4628\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1081,"name":"Bom Dia Memorial - M\u00fasica instrumental oriental com Helder Ara\u00fajo e Banda Jhala","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"As atividades do \"Bom Dia Memorial\" encerram em clima zen com m\u00fasica instrumental oriental de Helder Ara\u00fajo e Banda Jhala. Helder Ara\u00fajo  vem se dedicando ao estudo e pesquisa da Musica Cl\u00e1ssica Indiana h\u00e1 26 anos.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["musica","artes","sarau","performance","museu","Exposi\u00e7\u00e3o","leitura dram\u00e1tica"],"linguagem":["Cultura Tradicional"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1057,"spaceId":149,"startsAt":"16:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468177200,"duration":60,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1057\/file\/4628\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1057\/file\/4628\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1057\/file\/4628\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1057\/file\/4628\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1057\/file\/4628\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1057\/file\/4628\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1136,"name":"Mostra Terror anos 90","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"A Mostra terror anos 90 chega com produ\u00e7\u00f5es que marcaram a d\u00e9cada de 90, trazendo filmes de grandes diretores, tra\u00e7ando um panorama do g\u00eanero ao longo da d\u00e9cada. Filmes como \"Louca obsess\u00e3o\", \"O chamado\" e \"A estrada perdida\" fazem parte da programa\u00e7\u00e3o da mostra.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["cinema","humberto mauro","p\u00fablico","sala","mostra","chamado","louca","obsess\u00e3o","estrada","perdida"],"linguagem":["Cinema"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1072,"spaceId":215,"startsAt":"16:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468177200,"duration":360,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1072\/file\/4851\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/885\/file\/3216\/amaranto-429f92e7b547f2b1645587757e450ee0.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/885\/file\/3216\/amaranto-53c237440e94ab309cce4c9801d8d9a5.jpg"},"id":894,"name":"Amaranto e Tabajara Belo interpretam Vin\u00edcius de Moraes","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"\u00c9 um show leve e despretensioso, como uma conversa em mesa de bar, e ao mesmo tempo cuidadoso, que enfoca a obra de Vinicius em suas v\u00e1rias etapas, com seus diversos parceiros, com arranjos que privilegiam a for\u00e7a da palavra. Os novos arranjos vocais feitos pelo Amaranto s\u00e3o simples e precisos e est\u00e3o intercalados com solos de Fl\u00e1via, L\u00facia e Marina, o que torna o show ainda mais intimista.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["show","musica popular"],"linguagem":["Palestra, Debate ou Encontro","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":885,"spaceId":153,"startsAt":"16:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468179000,"duration":120,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/885\/file\/3216\/amaranto-53c237440e94ab309cce4c9801d8d9a5.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/885\/file\/3216\/amaranto-429f92e7b547f2b1645587757e450ee0.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/885\/file\/3216\/amaranto-429f92e7b547f2b1645587757e450ee0.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/885\/file\/3216\/amaranto-53c237440e94ab309cce4c9801d8d9a5.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/885\/file\/3216\/amaranto-53c237440e94ab309cce4c9801d8d9a5.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/885\/file\/3216\/amaranto-53c237440e94ab309cce4c9801d8d9a5.jpg"},{"id":1080,"name":"Aul\u00e3o de Lindy Hop: Dan\u00e7a social, improviso e divers\u00e3o para todos","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Aula aberta de Lindy Hop, um estilo de dan\u00e7a vigoroso, animado e entusiasmado, nascido na d\u00e9cada de 1930. O Lindy Hop est\u00e1 ligado ao swing jazz e ao som das Big Bands e \u00e9 praticado em todo o mundo. A aula ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 1h, passando os princ\u00edpios b\u00e1sicos do Lindy Hop.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["MUSICA","outros","Jazz","virada cultural"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1056,"spaceId":187,"startsAt":"16:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468179000,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/992\/file\/4079\/48-abd35d6c88822f9ba13d5af059573567.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/992\/file\/4079\/48-12d59da54f8b32701ba27ff16a85a5b3.jpg"},"id":1037,"name":"DJ Andr\u00e9 Nunes","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"Reconhecido pela anima\u00e7\u00e3o, carisma e pelo seu feeling de pista, Andr\u00e9\u0301 Nunes se destaca pelo fato de o \"tocar\" ser um hobbie, o que faz com que cada evento seja especial, deixando a pista a mais animada sempre. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto - Palco na esquina das ruas Josaf\u00e1 Belo e Bernardo Mascarenhas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["DJ","m\u00fasica","som"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":992,"spaceId":4,"startsAt":"16:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468179000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/992\/file\/4079\/48-12d59da54f8b32701ba27ff16a85a5b3.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/992\/file\/4079\/48-abd35d6c88822f9ba13d5af059573567.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/992\/file\/4079\/48-abd35d6c88822f9ba13d5af059573567.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/992\/file\/4079\/48-12d59da54f8b32701ba27ff16a85a5b3.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/992\/file\/4079\/48-12d59da54f8b32701ba27ff16a85a5b3.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/992\/file\/4079\/48-12d59da54f8b32701ba27ff16a85a5b3.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/957\/file\/5056\/orquestra_face-2-21ce51eb0ef11e628088eb0cca962f19.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/957\/file\/5056\/orquestra_face-2-3dad9bd91837407d81adb425cfc04eed.jpg"},"id":968,"name":"Orquestra Royal","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"A Orquestra Royal mescla hinos carnavalescos de todos os tempos com animados temais autorais recentes.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["Samba","Bolero","Marchinhas"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":957,"spaceId":188,"startsAt":"16:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468179000,"duration":60,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/957\/file\/5056\/orquestra_face-2-3dad9bd91837407d81adb425cfc04eed.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/957\/file\/5056\/orquestra_face-2-21ce51eb0ef11e628088eb0cca962f19.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/957\/file\/5056\/orquestra_face-2-21ce51eb0ef11e628088eb0cca962f19.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/957\/file\/5056\/orquestra_face-2-3dad9bd91837407d81adb425cfc04eed.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/957\/file\/5056\/orquestra_face-2-3dad9bd91837407d81adb425cfc04eed.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/957\/file\/5056\/orquestra_face-2-3dad9bd91837407d81adb425cfc04eed.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/845\/file\/3060\/loreley-3bbfe3b8c61fb09d8bf72472769998f0.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/845\/file\/3060\/loreley-6c6c18123feedbe2ab874c32e7e5d918.jpg"},"id":855,"name":"Coletivo Loreley \u00c1vila - \"Cacareco Reco Reco da Fu\u00e7a Arca\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"\"Era uma vez a sua, a minha, a nossa hist\u00f3ria ...sim, somos o resultado de tantas hist\u00f3rias e t\u00e3o grandes sonhos, uma teia que une um burrinho, tr\u00eas irm\u00e3os e grandes aventuras. O coletivo Loreley \u00c1vila apresenta \u201cCacareco Reco Reco da Fu\u00e7a Arca\u201d! Hist\u00f3rias, m\u00fasicas e muito mais numa grande Fuzarca.\"","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["interven\u00e7\u00f5es urbanas"],"linguagem":["Artes Integradas","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":845,"spaceId":32,"startsAt":"17:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468180800,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/845\/file\/3060\/loreley-6c6c18123feedbe2ab874c32e7e5d918.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/845\/file\/3060\/loreley-3bbfe3b8c61fb09d8bf72472769998f0.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/845\/file\/3060\/loreley-3bbfe3b8c61fb09d8bf72472769998f0.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/845\/file\/3060\/loreley-6c6c18123feedbe2ab874c32e7e5d918.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/845\/file\/3060\/loreley-6c6c18123feedbe2ab874c32e7e5d918.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/845\/file\/3060\/loreley-6c6c18123feedbe2ab874c32e7e5d918.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1000\/file\/4100\/virada_cultural_2016__compositora_ciclo_nacional_de_compositoras-979ced95fd9c8afe334aced5378aefdb.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1000\/file\/4100\/virada_cultural_2016__compositora_ciclo_nacional_de_compositoras-39ef633ea4f1e5e5c489d185306d0650.jpg"},"id":997,"name":"Sonora - Ciclo Internacional de Compositoras","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"O projeto surgiu da hashtag #mulherescriando, uma iniciativa com o intuito de romper com o mito de que n\u00e3o existem compositoras, ou de que \u00e9 escasso o n\u00famero de autoras. A grande repercuss\u00e3o resultou na organiza\u00e7\u00e3o do festival que hoje intitulamos \u201cSonora - Ciclo Internacional de Compositoras\u201d.\n","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1000,"spaceId":68,"startsAt":"17:00","startsOn":"2016-07-10","price":"R$15.00","timestamp":1468180800,"duration":120,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1000\/file\/4100\/virada_cultural_2016__compositora_ciclo_nacional_de_compositoras-39ef633ea4f1e5e5c489d185306d0650.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1000\/file\/4100\/virada_cultural_2016__compositora_ciclo_nacional_de_compositoras-979ced95fd9c8afe334aced5378aefdb.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1000\/file\/4100\/virada_cultural_2016__compositora_ciclo_nacional_de_compositoras-979ced95fd9c8afe334aced5378aefdb.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1000\/file\/4100\/virada_cultural_2016__compositora_ciclo_nacional_de_compositoras-39ef633ea4f1e5e5c489d185306d0650.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1000\/file\/4100\/virada_cultural_2016__compositora_ciclo_nacional_de_compositoras-39ef633ea4f1e5e5c489d185306d0650.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1000\/file\/4100\/virada_cultural_2016__compositora_ciclo_nacional_de_compositoras-39ef633ea4f1e5e5c489d185306d0650.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1039\/file\/5246\/14_11_21_-_cia_sesc_de_dan\u00e7a_-_apresenta\u00e7\u00e3o_educativa_-_vi\u00e7osa_-_mg_-_f_tarcisio_de_paula_(135)_1-2-1474d4c2f25959f0f7ac8a9726121184.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1039\/file\/5246\/14_11_21_-_cia_sesc_de_dan\u00e7a_-_apresenta\u00e7\u00e3o_educativa_-_vi\u00e7osa_-_mg_-_f_tarcisio_de_paula_(135)_1-2-fc46b7699f5aabad527871e2bd207c8d.jpg"},"id":1060,"name":"Cia Sesc de Dan\u00e7a","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"A Cia Sesc de Dan\u00e7a tem o objetivo difundir e democratizar o acesso a essa arte que encanta, emociona e transforma. Explora as mais diversas possibilidades da dan\u00e7a inovando pela qualidade na execu\u00e7\u00e3o de diferentes estilos do cl\u00e1ssico ao contempor\u00e2neo. Neste espet\u00e1culo ser\u00e3o apresentadas coreografias que representam toda a diversidade e versatilidade do trabalho da companhia.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["Dan\u00e7a"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1039,"spaceId":117,"startsAt":"17:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468180800,"duration":30,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1039\/file\/5246\/14_11_21_-_cia_sesc_de_dan\u00e7a_-_apresenta\u00e7\u00e3o_educativa_-_vi\u00e7osa_-_mg_-_f_tarcisio_de_paula_(135)_1-2-fc46b7699f5aabad527871e2bd207c8d.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1039\/file\/5246\/14_11_21_-_cia_sesc_de_dan\u00e7a_-_apresenta\u00e7\u00e3o_educativa_-_vi\u00e7osa_-_mg_-_f_tarcisio_de_paula_(135)_1-2-1474d4c2f25959f0f7ac8a9726121184.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1039\/file\/5246\/14_11_21_-_cia_sesc_de_dan\u00e7a_-_apresenta\u00e7\u00e3o_educativa_-_vi\u00e7osa_-_mg_-_f_tarcisio_de_paula_(135)_1-2-1474d4c2f25959f0f7ac8a9726121184.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1039\/file\/5246\/14_11_21_-_cia_sesc_de_dan\u00e7a_-_apresenta\u00e7\u00e3o_educativa_-_vi\u00e7osa_-_mg_-_f_tarcisio_de_paula_(135)_1-2-fc46b7699f5aabad527871e2bd207c8d.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1039\/file\/5246\/14_11_21_-_cia_sesc_de_dan\u00e7a_-_apresenta\u00e7\u00e3o_educativa_-_vi\u00e7osa_-_mg_-_f_tarcisio_de_paula_(135)_1-2-fc46b7699f5aabad527871e2bd207c8d.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1039\/file\/5246\/14_11_21_-_cia_sesc_de_dan\u00e7a_-_apresenta\u00e7\u00e3o_educativa_-_vi\u00e7osa_-_mg_-_f_tarcisio_de_paula_(135)_1-2-fc46b7699f5aabad527871e2bd207c8d.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/982\/file\/5193\/mommy_1-2-37bb77f183a02b17d169a3779bf894b0.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/982\/file\/5193\/mommy_1-2-2951939c2c0881890692b0ed0ea2ab6e.jpg"},"id":991,"name":"Mommy","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Parceira","shortDescription":"Diane \u00e9 uma mulher vi\u00fava que vive constantemente mal-humorada. M\u00e3e solteira, ela se v\u00ea sobrecarregada com a guarda em tempo integral de Steve, seu filho de 15 anos, que sofre de d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o.","description":null,"classificacaoEtaria":"16 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Cinema"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":982,"spaceId":133,"startsAt":"17:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Evento Gratuito","timestamp":1468180800,"duration":138,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/982\/file\/5193\/mommy_1-2-2951939c2c0881890692b0ed0ea2ab6e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/982\/file\/5193\/mommy_1-2-37bb77f183a02b17d169a3779bf894b0.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/982\/file\/5193\/mommy_1-2-37bb77f183a02b17d169a3779bf894b0.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/982\/file\/5193\/mommy_1-2-2951939c2c0881890692b0ed0ea2ab6e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/982\/file\/5193\/mommy_1-2-2951939c2c0881890692b0ed0ea2ab6e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/982\/file\/5193\/mommy_1-2-2951939c2c0881890692b0ed0ea2ab6e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/814\/file\/3289\/naorecomendadoscapasingle-44c71f46d43e9f01e44c085ff89042eb.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/814\/file\/3289\/naorecomendadoscapasingle-5d6eafb3e01ef4ffbe656629c7e4a98c.jpg"},"id":827,"name":"Caio Prado - N\u00e3o Recomendados","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"N\u00e3o Recomendados","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica","show"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":814,"spaceId":36,"startsAt":"17:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468180800,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/814\/file\/3289\/naorecomendadoscapasingle-5d6eafb3e01ef4ffbe656629c7e4a98c.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/814\/file\/3289\/naorecomendadoscapasingle-44c71f46d43e9f01e44c085ff89042eb.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/814\/file\/3289\/naorecomendadoscapasingle-44c71f46d43e9f01e44c085ff89042eb.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/814\/file\/3289\/naorecomendadoscapasingle-5d6eafb3e01ef4ffbe656629c7e4a98c.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/814\/file\/3289\/naorecomendadoscapasingle-5d6eafb3e01ef4ffbe656629c7e4a98c.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/814\/file\/3289\/naorecomendadoscapasingle-5d6eafb3e01ef4ffbe656629c7e4a98c.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/843\/file\/3386\/saila-ee5668bcabe243f1fa7c68358b6506bc.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/843\/file\/3386\/saila-84fa9aac2355b98fd86e578b01f31aba.jpg"},"id":854,"name":"Zaika dos Santos - Akofena","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Com uma l\u00edrica cortante e batidas envolventes, o DogTown Rap chega \u00e0 virada cultural de Belo Horizonte para apresentar o show completo de seu primeiro \u00e1lbum, \"Vira-Lata\".\nO show conta com diversas participa\u00e7\u00f5es de artistas de Belo Horizonte, como Clara Lima, Zarastruta e muitos outros, al\u00e9m de muita intera\u00e7\u00e3o com o p\u00fablico.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["show","Cultura","Rap"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":843,"spaceId":152,"startsAt":"17:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito ","timestamp":1468182600,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/843\/file\/3386\/saila-84fa9aac2355b98fd86e578b01f31aba.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/843\/file\/3386\/saila-ee5668bcabe243f1fa7c68358b6506bc.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/843\/file\/3386\/saila-ee5668bcabe243f1fa7c68358b6506bc.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/843\/file\/3386\/saila-84fa9aac2355b98fd86e578b01f31aba.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/843\/file\/3386\/saila-84fa9aac2355b98fd86e578b01f31aba.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/843\/file\/3386\/saila-84fa9aac2355b98fd86e578b01f31aba.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/846\/file\/3063\/lili_canta_o_mundo-18529f09e460585ec062601038e13a4c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/846\/file\/3063\/lili_canta_o_mundo-a44bdc806312c307237d41557d98a106.jpg"},"id":857,"name":"Irene Bertachini e Cristiano Gouveia - \"Lili Canta o Mundo\"","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O espet\u00e1culo musical infantil \u201cLILI CANTA O MUNDO! \u201d tem no repert\u00f3rio, poemas retirados do livro \u201cLili Inventa o Mundo\u201d, do poeta Mario Quintana, musicados por Cristiano Gouveia e Irene Bertachini. Atrav\u00e9s das poesias de Quintana, narra\u2010se como \u00e9 o mundo do faz-de-conta da menina Lili, e revela um delicado e diversificado ambiente musical onde h\u00e1 um encontro entre narrativa, m\u00fasica e poesia.","description":null,"classificacaoEtaria":"10 anos","terms":{"tag":["artes c\u00eanicas","TEATRO"],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":846,"spaceId":32,"startsAt":"18:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468184400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/846\/file\/3063\/lili_canta_o_mundo-a44bdc806312c307237d41557d98a106.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/846\/file\/3063\/lili_canta_o_mundo-18529f09e460585ec062601038e13a4c.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/846\/file\/3063\/lili_canta_o_mundo-18529f09e460585ec062601038e13a4c.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/846\/file\/3063\/lili_canta_o_mundo-a44bdc806312c307237d41557d98a106.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/846\/file\/3063\/lili_canta_o_mundo-a44bdc806312c307237d41557d98a106.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/846\/file\/3063\/lili_canta_o_mundo-a44bdc806312c307237d41557d98a106.jpg"},{"id":1083,"name":"AMOS PMMG","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"Sem Descritivo","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["outros","virada cultural"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1059,"spaceId":187,"startsAt":"18:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468184400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"","defaultImageThumb":""},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/926\/file\/5787\/1209-56a0eeb56a8306ebcabd2170f06d4bbe.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/926\/file\/5787\/1209-6b69eb60cd2f5812076c4ce84c762de0.jpg"},"id":932,"name":"Banda SUScesso","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A banda SUScesso \u00e9 uma ferramenta de conscientiza\u00e7\u00e3o de promo\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade do grupo MobilizaSUS-BH, equipe de mobiliza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Intercala m\u00fasicas autorais que abordam os bons h\u00e1bitos, promovendo a sa\u00fade com m\u00fasicas populares.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":926,"spaceId":134,"startsAt":"18:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468184400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/926\/file\/5787\/1209-6b69eb60cd2f5812076c4ce84c762de0.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/926\/file\/5787\/1209-56a0eeb56a8306ebcabd2170f06d4bbe.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/926\/file\/5787\/1209-56a0eeb56a8306ebcabd2170f06d4bbe.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/926\/file\/5787\/1209-6b69eb60cd2f5812076c4ce84c762de0.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/926\/file\/5787\/1209-6b69eb60cd2f5812076c4ce84c762de0.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/926\/file\/5787\/1209-6b69eb60cd2f5812076c4ce84c762de0.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/991\/file\/4073\/47-babfa8adc6c33ad22710f9a0ef98b180.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/991\/file\/4073\/47-af4671a396fd01472f739bc344f741f5.jpg"},"id":1036,"name":"Banda Super Som C&A","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associados","shortDescription":"A Banda Super Som C&A \u00e9 considerada a melhor e mais tradicional banda de baile de Minas Gerais. Apresentando uma performance irrepreens\u00edvel, os (as) talentosos (as) cantores (as) do elenco da BANDA C&A interpretam um vasto repert\u00f3rio de ritmos diversos com as melhores m\u00fasicas. A atra\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto - Palco na esquina das ruas Josaf\u00e1 Belo e Bernardo Mascarenhas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["baile","musica","Banda","som"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":991,"spaceId":4,"startsAt":"18:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468184400,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/991\/file\/4073\/47-af4671a396fd01472f739bc344f741f5.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/991\/file\/4073\/47-babfa8adc6c33ad22710f9a0ef98b180.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/991\/file\/4073\/47-babfa8adc6c33ad22710f9a0ef98b180.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/991\/file\/4073\/47-af4671a396fd01472f739bc344f741f5.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/991\/file\/4073\/47-af4671a396fd01472f739bc344f741f5.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/991\/file\/4073\/47-af4671a396fd01472f739bc344f741f5.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/886\/file\/3227\/25427092924_d40e480ab9_z_(1)-68fb5645b826ebd1758ccca9648c2478.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/886\/file\/3227\/25427092924_d40e480ab9_z_(1)-0274d6b9d11d8e57f1ed0138a672f03b.jpg"},"id":895,"name":"Andrea Amendoeira - Samba da Pimenta","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O show se apresenta em formato din\u00e2mico e contagiante com pitadas de jazz e bossa nova. A execu\u00e7\u00e3o do repert\u00f3rio mostra harmonia entre a cantora Andrea Amendoeira e os m\u00fasicos e tem excelente receptividade por parte do p\u00fablico.O nome faz alus\u00e3o \u00e0 Pimentinha, apelido dado por Vin\u00edcius de Moraes \u00e0 cantora Elis Regina.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["M\u00fasica","Samba"],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":886,"spaceId":153,"startsAt":"18:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468186200,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/886\/file\/3227\/25427092924_d40e480ab9_z_(1)-0274d6b9d11d8e57f1ed0138a672f03b.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/886\/file\/3227\/25427092924_d40e480ab9_z_(1)-68fb5645b826ebd1758ccca9648c2478.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/886\/file\/3227\/25427092924_d40e480ab9_z_(1)-68fb5645b826ebd1758ccca9648c2478.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/886\/file\/3227\/25427092924_d40e480ab9_z_(1)-0274d6b9d11d8e57f1ed0138a672f03b.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/886\/file\/3227\/25427092924_d40e480ab9_z_(1)-0274d6b9d11d8e57f1ed0138a672f03b.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/886\/file\/3227\/25427092924_d40e480ab9_z_(1)-0274d6b9d11d8e57f1ed0138a672f03b.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/815\/file\/2943\/marcelo_veronez_(1)-53ba450a4f596bc2763cad4af60bd5d6.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/815\/file\/2943\/marcelo_veronez_(1)-0cad2c856a34ff9ca910cc72aa8b050e.jpg"},"id":828,"name":"Marcelo Veronez - Encerramento da S\u00e9rie de Shows Experimento","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A s\u00e9rie de shows que Veronez estreou em junho de 2015 quer realizar seu gran finale na Virada Cultural de Belo Horizonte. Depois de 6 edi\u00e7\u00f5es passando pelos mais variados espa\u00e7os da cidade, o show de conceito mutante que troca de repert\u00f3rio, figurino, banda e roteiro a cada edi\u00e7\u00e3o, apresenta no seu encerramento \u2018Experimento 7 \u2013 Vicious\u2019.  A ideia de experimentar v\u00e1rios formatos e m\u00fasicas in\u00e9ditas.","description":null,"classificacaoEtaria":"18 anos","terms":{"tag":["M\u00fasica","show","performance"],"linguagem":["Dan\u00e7a","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":815,"spaceId":36,"startsAt":"18:30","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito","timestamp":1468186200,"duration":90,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/815\/file\/2943\/marcelo_veronez_(1)-0cad2c856a34ff9ca910cc72aa8b050e.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/815\/file\/2943\/marcelo_veronez_(1)-53ba450a4f596bc2763cad4af60bd5d6.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/815\/file\/2943\/marcelo_veronez_(1)-53ba450a4f596bc2763cad4af60bd5d6.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/815\/file\/2943\/marcelo_veronez_(1)-0cad2c856a34ff9ca910cc72aa8b050e.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/815\/file\/2943\/marcelo_veronez_(1)-0cad2c856a34ff9ca910cc72aa8b050e.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/815\/file\/2943\/marcelo_veronez_(1)-0cad2c856a34ff9ca910cc72aa8b050e.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/844\/file\/3392\/pequena_mote-2-3ff919ce62a2dfaec5661b4e02eaa8bc.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/844\/file\/3392\/pequena_mote-2-b0aafb7a2136570bf2392c473cfb601f.jpg"},"id":856,"name":"Pequena Morte -  Jabuticaba","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"O quarta Corda retorna definitivamente aos palcos ap\u00f3s 2 anos sem realizarem apresenta\u00e7\u00f5es. Tanto as p\u00e1ginas do livro, quanto nas melodias relatam os croquis de uma velha Belo Horizonte pela \u00f3ptica de Maria Em\u00edlia, cuja mente livre percorria lugares e detalhes com fugacidade de um avi\u00e3o que sobrevoa casas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["musica","melodias"],"linguagem":["Outros"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":844,"spaceId":152,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito ","timestamp":1468188000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/844\/file\/3392\/pequena_mote-2-b0aafb7a2136570bf2392c473cfb601f.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/844\/file\/3392\/pequena_mote-2-3ff919ce62a2dfaec5661b4e02eaa8bc.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/844\/file\/3392\/pequena_mote-2-3ff919ce62a2dfaec5661b4e02eaa8bc.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/844\/file\/3392\/pequena_mote-2-b0aafb7a2136570bf2392c473cfb601f.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/844\/file\/3392\/pequena_mote-2-b0aafb7a2136570bf2392c473cfb601f.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/844\/file\/3392\/pequena_mote-2-b0aafb7a2136570bf2392c473cfb601f.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/917\/file\/3413\/5ezm2tit70ubp7hupihjkvua2-1fbce5e733416bd8ad222da53a99f7a1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/917\/file\/3413\/5ezm2tit70ubp7hupihjkvua2-084bc93638dee95187165478b621ca6c.jpg"},"id":923,"name":"Elza Soares","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Oficial","shortDescription":"A grande Diva da MPB, a carioca Elza Soares, nascida e criada em uma favela, filha de lavadeira, casou-se aos 12 anos e aos 13 j\u00e1 era m\u00e3e. Considerada uma eterna vanguardista, Elza Soares tem o dom de inovar tudo que canta. Ousada, atemporal, ela sempre abriu espa\u00e7o para diversas tend\u00eancias art\u00edsticas.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":["m\u00fasica"],"linguagem":["Outros","M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":null,"descricaoSonora":null,"project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":917,"spaceId":152,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Gratuito ","timestamp":1468188000,"duration":60,"acessibilidade":[],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/917\/file\/3413\/5ezm2tit70ubp7hupihjkvua2-084bc93638dee95187165478b621ca6c.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/917\/file\/3413\/5ezm2tit70ubp7hupihjkvua2-1fbce5e733416bd8ad222da53a99f7a1.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/917\/file\/3413\/5ezm2tit70ubp7hupihjkvua2-1fbce5e733416bd8ad222da53a99f7a1.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/917\/file\/3413\/5ezm2tit70ubp7hupihjkvua2-084bc93638dee95187165478b621ca6c.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/917\/file\/3413\/5ezm2tit70ubp7hupihjkvua2-084bc93638dee95187165478b621ca6c.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/917\/file\/3413\/5ezm2tit70ubp7hupihjkvua2-084bc93638dee95187165478b621ca6c.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1013,"name":"FONE","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"O FONE \u00e9 um projeto inovador focado na divulga\u00e7\u00e3o da parte art\u00edstica, tecnol\u00f3gica e cultural da m\u00fasica avan\u00e7ada. O objetivo \u00e9 gerar oportunidades de conhecimento e empreendedorismo, levando ao p\u00fablico com ousadia e inova\u00e7\u00e3o o real conceito dessa cultura Underground.","description":null,"classificacaoEtaria":"Livre","terms":{"tag":[],"linguagem":["M\u00fasica Popular"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1003,"spaceId":112,"startsAt":"19:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468188000,"duration":30,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1003\/file\/4542\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":1006,"name":"Corti\u00e7o","subTitle":"Programa\u00e7\u00e3o Associada","shortDescription":"Montagem de Formatura dos alunos do Curso T\u00e9cnico em Arte Dram\u00e1tica do Centro de Forma\u00e7\u00e3o Art\u00edstica e Tecnol\u00f3gica\/Cefart, da Funda\u00e7\u00e3o Cl\u00f3vis Salgado, do primeiro semestre de 2016 - \u00e9 uma ocupa\u00e7\u00e3o palco\/rua com dramaturgia pr\u00f3pria e dire\u00e7\u00e3o do ator e diretor Lenine Martins.","description":null,"classificacaoEtaria":"14 anos","terms":{"tag":[],"linguagem":["Teatro"]},"traducaoLibras":"N\u00e3o","descricaoSonora":"N\u00e3o","project":{"id":22,"name":"VIRADA CULTURAL BH 2016","singleUrl":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/projeto\/22\/"},"eventId":1009,"spaceId":190,"startsAt":"20:00","startsOn":"2016-07-10","price":"Entrada Gratuita","timestamp":1468191600,"duration":120,"acessibilidade":["Tradu\u00e7\u00e3o para LIBRAS","Descri\u00e7\u00e3o sonora"],"defaultImage":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","defaultImageThumb":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image768":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg","image800":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1024":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg","image1280":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/event\/1009\/file\/4568\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"}]