[{"id":77,"name":"Academia Mineira de Letras","shortDescription":"Academia Mineira de Letras","endereco":null,"location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"id":186,"name":"Afonso Arinos","shortDescription":"Antiga Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, faz parte do projeto original da cidade. \u00c9 ponto de manifesta\u00e7\u00f5es estudantis. Localizada entre a rua da Bahia e as avenidas Jo\u00e3o Pinheiro e Augusto de Lima,e \u00e9 cortada pela avenida \u00c1lvares Cabral.","endereco":"Pra\u00e7a Afonso Arinos, s\/n , Centro, 30190-010, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9249821","longitude":"-43.9363284"}},{"id":183,"name":"Arena Sound System","shortDescription":"Localizada na Pra\u00e7a Rio Branco, a Arena Sound System \u00e9 mais um espa\u00e7o integrado ao circuito da Virada Cultural.","endereco":"Av. Santos Dumont, s\/n , Centro, 30111-040, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9157951","longitude":"-43.9377298"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/189\/file\/4009\/b8fa76_d4552948d43444cd95b915101f63b722-7b75cacbde867325190f6b61c6514a4c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/189\/file\/4009\/b8fa76_d4552948d43444cd95b915101f63b722-800ade3a2ea5db34b11c9fad5c2f573a.jpg"},"id":189,"name":"Atelier Don Em\u00eddio Navarro","shortDescription":"Atelier preparado para que os visitantes possam jogar o sistema de RPG Deuses da Aventura, criado por Don Em\u00eddio Navarro.","endereco":"Rua dos Inconfidentes, , 421 , Funcion\u00e1rios, 30140-124, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9370202","longitude":"-43.9299016"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/219\/file\/5033\/casa_da_fotografia_-_paulo_lacerda_2-8a1db69988021e31bb7e74384f2b5ff2.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/219\/file\/5033\/casa_da_fotografia_-_paulo_lacerda_2-f9ed5dcd669677e24b5fc63b28888434.jpg"},"id":219,"name":"C\u00e2meraSete - Casa da Fotografia de Minas Gerais","shortDescription":"A C\u00e2meraSete \u2013 Casa da Fotografia de Minas Gerais \u00e9 um espa\u00e7o dedicado \u00e0 fotografia administrado pela Funda\u00e7\u00e3o Cl\u00f3vis Salgado, resultado de uma parceria entre a Secretaria de Estado de Cultura de Minas Gerais e o Instituto Moreira Salles.","endereco":"Avenida Afonso Pena, 737 , Centro, 30130-004, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.919681","longitude":"-43.938149"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/212\/file\/4821\/10556851_1614666602109978_3016073121288285170_o-8ff7573bd85462ad6d37fd47bfe36ee5.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/212\/file\/4821\/10556851_1614666602109978_3016073121288285170_o-54612e0b1244dd17406de09ff6326352.jpg"},"id":212,"name":"Casa da Cultura","shortDescription":"A Casa da cultura \u00e9 o pr\u00e9dio que abriga o Museu Hist\u00f3rico Dona Mariana da Costa e o Museu do Folclore Saul Martins.","endereco":"Rua Francisco Lima, 6 , Centro, 33200-000, Vespasiano, MG","location":{"latitude":"-19.6893442","longitude":"-43.9227745"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/59\/file\/2359\/logo-304dce1c04cfaad815157cefe79d311e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/59\/file\/2359\/logo-f6a979bea8265fea085b6a27446abb81.jpg"},"id":59,"name":"Casa Kubitschek - CK","shortDescription":"A Casa Kubitschek \u00e9 um espa\u00e7o da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura. Casa projetada em por Oscar Niemeyer para ser a resid\u00eancia de fim de semana para o ent\u00e3o prefeito de Belo Horizonte, Juscelino Kubitschek.","endereco":"Avenida Otac\u00edlio Negr\u00e3o de Lima, 4188 , Pampulha, 31365-450, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.8548042","longitude":"-43.9799453"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/191\/file\/4076\/lote-vago003-750x500-f13855fdaac3dc4a8c85025e642e03d1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/191\/file\/4076\/lote-vago003-750x500-f0c3df0b36bb8b54e6aff33691a3fd89.jpg"},"id":191,"name":"Centro Cultural Minas T\u00eanis Clube","shortDescription":"O Centro Cultural do Minas faz parte da contribui\u00e7\u00e3o do Minas T\u00eanis Clube para a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso da popula\u00e7\u00e3o a eventos de qualidade para todas as faixas et\u00e1rias, consolidando sua voca\u00e7\u00e3o cultural e sua intera\u00e7\u00e3o com a Cidade.","endereco":"Rua da Bahia, 2244, Minas T\u00eanis Clube - Unidade 1, Lourdes, 30160-019, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/47\/file\/2456\/logo-304dce1c04cfaad815157cefe79d311e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/47\/file\/2456\/logo-f6a979bea8265fea085b6a27446abb81.jpg"},"id":47,"name":"Centro Cultural Padre Eust\u00e1quio - CCPE","shortDescription":"Centro Cultural Padre Eust\u00e1quio \u00e9 um espa\u00e7o da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura. Est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o: biblioteca, salas para oficinas de artes pl\u00e1sticas, c\u00eanicas e \u00e1rea livre. Conta com programa\u00e7\u00e3o cultural diversificada.","endereco":"Rua Jacutinga, 821 , Padre Eust\u00e1quio , 30730-430, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9147128","longitude":"-43.9907995"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/215\/file\/4869\/chm2-540x359-838af34d4f290b241c115e02ecf82a9f.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/215\/file\/4869\/chm2-540x359-a482745f8c0ca13229864be378274bbe.jpg"},"id":215,"name":"Cine Humberto Mauro","shortDescription":"Cinema do Pal\u00e1cio das Artes, promove filmes e debates com mostras tem\u00e1ticas variadas.","endereco":"Av. Afonso Pena, 1537, Pal\u00e1cio das Artes, Centro, 30130-000, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9166813","longitude":"-43.9344931"}},{"id":133,"name":"Cinema - Augusto de Lima","shortDescription":"Avenida Augusto de Lima ","endereco":null,"location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"id":119,"name":"Cine Sesc Palladium","shortDescription":"Cine.\n","endereco":"Rua Rio de Janeiro, 1064 , Centro, 30160-041, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.923654","longitude":"-43.9398954"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/204\/file\/4404\/13432159_536943166493040_9073294728224533587_n-f125e8f4b5767df986fab2affd0ff1a1.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/204\/file\/4404\/13432159_536943166493040_9073294728224533587_n-e879f96f708e1a9aa0b4e84bd5b5daa2.jpg"},"id":204,"name":"Espa\u00e7o Buritis Gastr\u00f4","shortDescription":"Gastronomia, divers\u00e3o e confraterniza\u00e7\u00e3o!","endereco":"Rua Henrique Badar\u00f3 Portugal , Pr\u00f3ximo ao n 400, esquina com Rua Eli Seabra Filho. , Buritis, 30575-232, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9166813","longitude":"-43.9344931"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/205\/file\/4429\/liberdade-4b49089c64a55156ef301f15d3ab5d0c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/205\/file\/4429\/liberdade-400a16677eb9616fc7262c351104be4d.jpg"},"id":205,"name":"Espa\u00e7o Coreto Pra\u00e7a da Liberdade","shortDescription":"Espa\u00e7o que abrange a Lateral Coreto da Pra\u00e7a da Liberdade, aberto ao publico.","endereco":"Pra\u00e7a da Liberdade, s\/n, Coreto da Pra\u00e7a, Savassi, 30140-010, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9328859","longitude":"-43.9382469"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/207\/file\/4458\/1111ffdds-00377d703008765c2226c04c9d01057c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/207\/file\/4458\/1111ffdds-255136baf2d035206e7441510af5856b.jpg"},"id":207,"name":"Espa\u00e7o Feira de Artes e Artesanato","shortDescription":"A Feira De Artes e Artesanato \u00e9 uma das feiras permanentes da Cidade. Localizada na Avenida Afonso Pena, entre as ruas da Bahia e Guajajaras, no Centro. A feira acontece todos os domingos das 8h00 \u00e0s 14h00. Hoje, com 46 anos de tradi\u00e7\u00e3o, a feira re\u00fane mais de 2 mil expositores e pode ser considerada um patrim\u00f4nio da capital mineira.","endereco":"Avenida Afonso Pena , s\/n,  entre Rua da Bahia e Guajajaras , Centro , 30130-004, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9166813","longitude":"-43.9344931"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/216\/file\/4915\/13077022_989153451171861_5438965462071385739_n-915de0d2cb061f6a1d3de1ad9be500a3.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/216\/file\/4915\/13077022_989153451171861_5438965462071385739_n-c9a8927bb1c37bf9dfd517baa37e3149.jpg"},"id":216,"name":"Espa\u00e7o Fuscaria BH","shortDescription":"Uma grande paix\u00e3o, os ve\u00edculos refrigerados a ar. Assim come\u00e7ou a Fuscaria BH, que acaba de completar um ano de vida. E, para comemorar, nada melhor do que reunir amigos.","endereco":"R. Sapuca\u00ed, 429 , Floresta, 30150-050, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9175366","longitude":"-43.9322382"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/221\/file\/5115\/arte-virada-9d52485a0888f6499f812eac3600dc6a.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/221\/file\/5115\/arte-virada-6a3495bf5ecda91eb605a12203fc4346.jpg"},"id":221,"name":"Espa\u00e7o Na Lata: Dia Mundial do Rock","shortDescription":"Palco de Rua criado especificamente para o Evento \"Dia Mundial do Rock\" na Virada Cultural 2016.","endereco":"Rua Ant\u00f4nio de Albuquerque, s\/n, entre Rua Para\u00edba e Trincheira, Funcion\u00e1rios, 30112-010, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9387939","longitude":"-43.932906"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/225\/file\/5128\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/225\/file\/5128\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":225,"name":"Espa\u00e7o Orla da Lagoa","shortDescription":"A  Orla da Lagoa \u00e9 o palco da Feira da Orla da Lagoa.","endereco":" Av. Get\u00falio Vargas, s\/n , Joana Darc, 33400-000,  Lagoa Santa, MG","location":{"latitude":"-19.6390639","longitude":"-43.9008414"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/214\/file\/4836\/urbano-123e08d4b9ca51c43d3180f01328e8b5.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/214\/file\/4836\/urbano-0bfec39d25965505af4b8610a3b5d460.jpg"},"id":214,"name":"Espa\u00e7o urbano de Vespasiano","shortDescription":"Espa\u00e7os cedidos pela comunidade, como muros e t\u00faneis, para arte urbana.","endereco":"Pra\u00e7a JK, s\/n, Quarteir\u00e3o fechado, Centro, 33200-000, Vespasiano, MG","location":{"latitude":"-19.688806","longitude":"-43.9243123"}},{"id":118,"name":"Foyer Augusto de Lima \/ Sesc Palladium","shortDescription":"Teatro","endereco":"Rua Rio de Janeiro, 1046 , Centro, 30160-041, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.923495","longitude":"-43.9399446"}},{"id":115,"name":"Foyer Rio de Janeiro","shortDescription":"Foyer.","endereco":"Rua Rio de Janeiro, 1046 , Centro, 30160-041, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.923495","longitude":"-43.9399446"}},{"id":112,"name":"Funarte","shortDescription":"A Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Artes \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel, no \u00e2mbito do Governo Federal, pelo desenvolvimento de pol\u00edticas p\u00fablicas de fomento \u00e0s artes visuais, \u00e0 m\u00fasica, ao teatro, \u00e0 dan\u00e7a e ao circo. Os principais objetivos da institui\u00e7\u00e3o, vinculada ao MIC, s\u00e3o o incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e \u00e0 capacita\u00e7\u00e3o de artistas, o desenvolvimento da pesquisa, a preserva\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria e a forma\u00e7\u00e3o de p\u00fablico.","endereco":"Rua Janu\u00e1ria, 68 , Centro, 30110-055, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9138912","longitude":"-43.9344144"}},{"id":117,"name":"Grande Teatro \/ Sesc Palladium","shortDescription":"Teatro","endereco":"Rua Rio de Janeiro, 1046 , Centro, 30160-041, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.923495","longitude":"-43.9399446"}},{"id":68,"name":"Granfinos","shortDescription":"Casa de Show","endereco":null,"location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/209\/file\/4562\/download-9ad429357bcbcc6c5a1c69ce7b52082a.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/209\/file\/4562\/download-2f6be99ee19d3371ceac994475e1b787.jpg"},"id":209,"name":"Itatiaia R\u00e1dio Bar","shortDescription":"Boteco gastron\u00f4mico interativo, voltado a temas do r\u00e1dio, tem palco com com\u00e9dia stand up e \u00e1udios hist\u00f3ricos.","endereco":"Rua Pium-\u00ed, 620 , Anchieta, 30310-080, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9450317","longitude":"-43.9305963"}},{"id":149,"name":"Memorial Minas Gerais Vale","shortDescription":"Caracterizado como MUSEU DE EXPERI\u00caNCIA,  o Memorial Minas Gerais Vale  traz a alma e as tradi\u00e7\u00f5es mineiras contadas de forma  original e interativa. Cen\u00e1rios reais e virtuais se misturam para criar experi\u00eancias e sensa\u00e7\u00f5es que levam os visitantes do s\u00e9culo XVIII ao s\u00e9culo XXI.","endereco":"Pra\u00e7a da Liberdade, s\/n\u02da, Esquina com Rua Gon\u00e7alves Dias , s\/n , Funcion\u00e1rios, 30140-010, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9328859","longitude":"-43.9382469"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/206\/file\/4452\/untitled-e98514f91017de7805dd11395b44bb91.png"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/206\/file\/4452\/untitled-4b2899df81371453672477f7ea929104.png"},"id":206,"name":"MM Gerdau - Museu das Minas e do Metal","shortDescription":"O MM Gerdau \u2013 Museu das Minas e do Metal abriga importante acervo sobre minera\u00e7\u00e3o e metalurgia, documentando duas das principais atividades econ\u00f4micas de Minas. O Museu faz parte do Circuito Liberdade, importante corredor de cultura do pa\u00eds.","endereco":"Pra\u00e7a da Liberdade, s\/n, Pr\u00e9dio Rosa, Savassi, 30140-010, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9328859","longitude":"-43.9382469"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/58\/file\/2557\/logo-304dce1c04cfaad815157cefe79d311e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/58\/file\/2557\/logo-f6a979bea8265fea085b6a27446abb81.jpg"},"id":58,"name":"Museu da Imagem e do Som Cine Santa Tereza - MISCST","shortDescription":"O MIS Cine Santa Tereza \u00e9 um espa\u00e7o da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura. Realiza exibi\u00e7\u00e3o de filmes e conta com biblioteca e espa\u00e7o para exposi\u00e7\u00f5es, oficinas e palestras.","endereco":"Rua Estrela do Sul, 89 , Santa Tereza, 31010-240, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9165837","longitude":"-43.9171276"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/57\/file\/2541\/logo-304dce1c04cfaad815157cefe79d311e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/57\/file\/2541\/logo-f6a979bea8265fea085b6a27446abb81.jpg"},"id":57,"name":"Museu da Imagem e do Som -MIS","shortDescription":"O Museu da Imagem e do Som \u00e9 um espa\u00e7o da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura. Promove a\u00e7\u00f5es culturais e educativas voltadas \u00e0 cultura cinematogr\u00e1fica independente. Acervo, pesquisa, produ\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do cinema mineiro e nacional.","endereco":"Av. \u00c1lvares Cabral, 560 , Centro, 30170-000, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9269962","longitude":"-43.9401568"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/4\/file\/2553\/logo-304dce1c04cfaad815157cefe79d311e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/4\/file\/2553\/logo-f6a979bea8265fea085b6a27446abb81.jpg"},"id":4,"name":"Museu Hist\u00f3rico Ab\u00edlio Barreto - MHAB","shortDescription":"O Museu Ab\u00edlio Barreto \u00e9 um espa\u00e7o da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura. Ele tem como objetivo guardar e conservar a hist\u00f3ria da capital mineira. Conta com a sede da antiga Fazenda e um moderno edif\u00edcio-sede.","endereco":"Av. Prudente de Morais, 202 ,  Cidade Jardim, 30380-002, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9373112","longitude":"-43.9472806"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/192\/file\/4124\/facada_museu-high-02d1382001c4432ea367eab821c2f05c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/192\/file\/4124\/facada_museu-high-42326f85d8f75ac2fe94ef30796c8f03.jpg"},"id":192,"name":"Museu Inim\u00e1 de Paula","shortDescription":"O espa\u00e7o tem como objetivo n\u00e3o somente servir \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o da vida e obra de Inim\u00e1, mas tamb\u00e9m o de abrigar eventos culturais em geral, caracterizando-se com um local aberto \u00e0 exposi\u00e7\u00f5es de artistas, semin\u00e1rios, cursos, workshops e outros eventos afins. Agindo assim, o Museu Inim\u00e1 de Paula se torna um polo emissor cultural ativo e din\u00e2mico.","endereco":"Rua da Bahia , 1201 , Lourdes, 30160-012, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"0","longitude":"0"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/193\/file\/4127\/9\u00aa_primavera_dos_museus_-_imagem_2-2439ed1c0a6d4bbb882b1053eafdf6f4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/193\/file\/4127\/9\u00aa_primavera_dos_museus_-_imagem_2-aa9af3a96bcefc3e20b18a0832bd585b.jpg"},"id":193,"name":"Museu Mineiro","shortDescription":"O Museu faz parte do Circuito Liberdade,  oferece ao p\u00fablico um importante acervo constitu\u00eddo em per\u00edodos distintos de forma\u00e7\u00e3o do Estado de Minas e tem como principal miss\u00e3o preservar, pesquisar e difundir os registros da cultura mineira, a fim de se firmar como espa\u00e7o de refer\u00eancia para as demai","endereco":"Avenida Jo\u00e3o Pinheiro, 342 , Boa Viagem, 30130-183, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9280665","longitude":"-43.9371147"}},{"id":22,"name":"Nos Arcos","shortDescription":"Palco nos arcos do viaduto Santa Tereza","endereco":"Av. Assis Chateaubriand, 619 , Centro, 30150-101, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9205136","longitude":"-43.9358419"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/211\/file\/4812\/13174074_1043770819042161_1037369744493022750_n-2ffce04eb14585ddf2044e00fc01d505.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/211\/file\/4812\/13174074_1043770819042161_1037369744493022750_n-4ab6621aa8cb3e147d7cf9455786903b.jpg"},"id":211,"name":"Pal\u00e1cio das Artes Nair Fonseca Lisboa","shortDescription":"Pr\u00e9dio foi inaugurado em 27 de dezembro de 1994, tamb\u00e9m abriga a sala de m\u00fasica C\u00e9sar Lopes Viana, as salas de exposi\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Aguiar Pinto Coelho e Oscar Raimundo Machado e a Escola de Artes Capit\u00e3o Carambola \u2013 um importante espa\u00e7o direcionado ao ensino gratuito das artes, teatro e m\u00fasica (canto, saxofone, trombone, trompete, clarinete, euf\u00f4nio, tuba e viol\u00e3o).","endereco":"Rua Francisco Lima, 9 , Centro, 33200-000, Vespasiano, MG","location":{"latitude":"-19.689451","longitude":"-43.923027"}},{"id":152,"name":"Palco Aar\u00e3o Reis (Embaixo do viaduto Santa Tereza)","shortDescription":"Palco embaixo do viaduto","endereco":"Av. Assis Chateaubriand, 619 , Centro, 30150-101, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9205136","longitude":"-43.9358419"}},{"id":187,"name":"Palco Arcos do Viaduto","shortDescription":"O Viaduto Santa Tereza \u00e9 um dos s\u00edmbolos da cidade de BH. Constru\u00eddo em 1929, foi projetado pelo engenheiro Em\u00edlio Baumgart, um destaque entre os profissionais das estruturas de concreto armado no Brasil. O arrojado viaduto, imortalizado tamb\u00e9m em \u201cEncontro Marcado\u201d, obra do escritor mineiro Fernando Sabino, passada nas ruas de BH, cumpre tamb\u00e9m o papel de portal para o bairro Santa Tereza.","endereco":"Viaduto Santa Tereza, s\/n , Floresta, 30310-000, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9166813","longitude":"-43.9344931"}},{"id":32,"name":"Palco Artes C\u00eanicas","shortDescription":"Palco da Virada Cultural de Belo Horizonte.","endereco":"Av. Afonso Pena, 1377 , Centro, 30130-002, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9243753","longitude":"-43.9350641"}},{"id":134,"name":"Palco Espa\u00e7o Diverso","shortDescription":"Palco da Virada Cultural.","endereco":"Av. Afonso Pena, 1377 , Centro, 30130-002, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9243753","longitude":"-43.9350641"}},{"id":28,"name":"Palco Gramado","shortDescription":"Palco da Virada Cultural de Belo Horizonte","endereco":"Av. Afonso Pena, 1377 , Centro, 30130-002, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9243753","longitude":"-43.9350641"}},{"id":36,"name":"Palco Guaicurus","shortDescription":"Palco da Virada Cultural de Belo Horizonte.","endereco":"Rua Guaicurus, 648 , Centro, 30111-060, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9145508","longitude":"-43.9395412"}},{"id":19,"name":"Palco Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o","shortDescription":"Palco oficial da Virada Cultural BH","endereco":"Av dos Andradas, 201 , Centro, 30160-000, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9209622","longitude":"-43.9284932"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/153\/file\/1784\/images-e8c15f903b926cc7fc0933c1a99e321c.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/153\/file\/1784\/images-1805e20d283cb383826555e1990cc84d.jpg"},"id":153,"name":"Palco Pra\u00e7a Sete","shortDescription":"A Pra\u00e7a Sete de Setembro, comumente chamada Pra\u00e7a Sete, \u00e9 a pra\u00e7a mais movimentada da cidade de Belo Horizonte, marco zero do seu hipercentro.","endereco":"Rua Carij\u00f3s, entre Av. Afonso Pena e R. Esp\u00edrito Santo , Centro, 30120-060, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9184648","longitude":"-43.9412266"}},{"id":188,"name":"Palco Sesc","shortDescription":"Palco do Sesc na Virada Cultural 2016","endereco":"Rua: Rio de Janeiro, 1046 , Centro, 30160-041, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.923495","longitude":"-43.9399446"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/194\/file\/4146\/12286438836_bdf0bfc5be-2-5f8b43c15f4add8aaac4a0a8cf91e8e8.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/194\/file\/4146\/12286438836_bdf0bfc5be-2-b45fde170355c24bb810dbb41847d0c3.jpg"},"id":194,"name":"Parque Ecol\u00f3gico da Pampulha","shortDescription":"O Parque Ecol\u00f3gico da Pampulha,\u00e9 resultado de uma hist\u00f3ria de recupera\u00e7\u00e3o ambiental. Suas caracter\u00edsticas, incomuns no Brasil, proporcionam \u00e0s pessoas uma integra\u00e7\u00e3o direta com o meio ambiente.","endereco":"Av. Otac\u00edlio Negr\u00e3o de Lima, 6061 , Bandeirantes, 31340-595, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.853212","longitude":"-43.9933943"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/224\/file\/5125\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/224\/file\/5125\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":224,"name":"Pra\u00e7a da Gruta da Lapinha","shortDescription":"Pra\u00e7a da Gruta da Lapinha","endereco":"Rua do Ros\u00e1rio, s\/n , Distrito da Lapinha, 33400-000, Lagoa Santa, MG","location":{"latitude":"-19.5723633","longitude":"-43.946063"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/226\/file\/5134\/2016-06-14-foto-padrao-02253f4a69a9ce2c33d41fa54e5be1c4.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/226\/file\/5134\/2016-06-14-foto-padrao-2f2a051360469058f6c1649db33ea386.jpg"},"id":226,"name":"PRA\u00c7A DA VILA MARIA","shortDescription":"A Pra\u00e7a da Vila Maria \u00e9 pra\u00e7a de encontro dos moradores da regi\u00e3o.","endereco":"Av. Cora\u00e7\u00e3o de Estudante, s\/n , Vila Maria, 33400-000, Lagoa Santa, MG","location":{"latitude":"-19.5923537","longitude":"-43.9104528"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/223\/file\/5122\/16510268290_91d2009fbe_o-4c77e96f2ca6b75a7f1795d761e969d3.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/223\/file\/5122\/16510268290_91d2009fbe_o-ec92c926c27d028db215a0ae5407dacb.jpg"},"id":223,"name":"PRA\u00c7A DO BAIRRO AERONAUTAS","shortDescription":"Pra\u00e7a do bairro Aeronautas","endereco":"Avenida Lagoinha, s\/n , Aeronautas, 33400-000, Lagoa Santa, MG","location":{"latitude":"-19.6678269","longitude":"-43.8894463"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/220\/file\/5077\/25595125-494b381572152b2662ead1b360eb0c75.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/220\/file\/5077\/25595125-7de8bd28c9acecb9608f612bb47c26fc.jpg"},"id":220,"name":"Pra\u00e7a Dr. Lund","shortDescription":"Pra\u00e7a de esportes e cultura da cidade de Lagoa Santa.\nLocalizada na parte Central da cidade, ponto de encontros e de realiza\u00e7\u00e3o de muitos eventos culturais e religiosos.","endereco":"Pra\u00e7a Dr. Lund, s\/n , Miguel A Salom\u00e3o, 33400-000, Lagoa Santa, MG","location":{"latitude":"-19.6281432","longitude":"-43.8922269"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/213\/file\/4824\/pra\u00e7a-08ad50a02e6fbd361f1078700586adfc.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/213\/file\/4824\/pra\u00e7a-a3f8a13d0ccd2ea464b66143db01b2eb.jpg"},"id":213,"name":"Pra\u00e7a JK","shortDescription":"Pra\u00e7a de esportes e da cultura de Vespasiano","endereco":"Pra\u00e7a JK, s\/n , Centro, 33200-000, Vespasiano, MG","location":{"latitude":"-19.688806","longitude":"-43.9243123"}},{"id":195,"name":"Sala Sergio Magnani - Funda\u00e7\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o Art\u00edstica","shortDescription":"A FEA  \u00e9 um a entidade sem fins lucrativos, de forte cunho social, com penetra\u00e7\u00e3o em todas as classes sociais, que tem como objetivo contribuir - ali onde o Estado n\u00e3o atua suficientemente - para a democratiza\u00e7\u00e3o, o aprimoramento e a atualiza\u00e7\u00e3o do ensino das artes e, em particular, da m\u00fasica.","endereco":"Rua Gon\u00e7alves Dias, 320 , Funcion\u00e1rios, 30140-090, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9333898","longitude":"-43.9278166"}},{"id":110,"name":"SESC Palladium","shortDescription":"Espet\u00e1culos teatrais, exposi\u00e7\u00f5es, filmes, palestras e mais.","endereco":"Rua Rio de Janeiro, 1046 , Centro, 30160-041, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.923495","longitude":"-43.9399446"}},{"id":120,"name":"Teatro de Bolso","shortDescription":"Teatro","endereco":"Rua Rio de Janeiro, 1046 , Centro, 30160-041, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.923495","longitude":"-43.9399446"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/5\/file\/2567\/logo-304dce1c04cfaad815157cefe79d311e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/5\/file\/2567\/logo-f6a979bea8265fea085b6a27446abb81.jpg"},"id":5,"name":"Teatro Francisco Nunes - TFN","shortDescription":"O Teatro Francisco Nunes \u00e9 um espa\u00e7o da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura. Sediado no Parque Municipal, foi inicialmente chamado de \u201cTeatro de Emerg\u00eancia\u201d.","endereco":"Av. Afonso Pena, 1377, Parque Municipal, Centro, 30130-002, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-10.715358","longitude":"-62.2617739"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/190\/file\/4040\/ceschiatte-540x359-0f6f498d295b7de47e5e59a257b93810.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/190\/file\/4040\/ceschiatte-540x359-3d0a2571c5f98f406a78f9718b67ac71.jpg"},"id":190,"name":"Teatro Jo\u00e3o Ceschiatti","shortDescription":"Constru\u00eddo em formato semi-arena, o teatro possui equipamentos de som e ilumina\u00e7\u00e3o e estrutura para 148 pessoas, com acessibilidade para cadeirantes.","endereco":"Avenida Afonso Pena,  1.537 , Centro, 30130-004, Belo Horizonte, MG","location":{"latitude":"-19.9257581","longitude":"-43.9341782"}},{"@files:avatar.viradaSmall":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/165\/file\/2535\/logo-304dce1c04cfaad815157cefe79d311e.jpg"},"@files:avatar.viradaBig":{"url":"http:\/\/mapaculturalbh.pbh.gov.br\/files\/space\/165\/file\/2535\/logo-f6a979bea8265fea085b6a27446abb81.jpg"},"id":165,"name":"Teatro Raul Bel\u00e9m Machado\/Espa\u00e7o C\u00eanico Yoshifumi Yagi - TRBM","shortDescription":"O Teatro Raul Bel\u00e9m Machado \u00e9 um espa\u00e7o da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura. Foi idealizado para receber apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas, apresenta\u00e7\u00f5es teatrais, musicais, dan\u00e7a e circo.","endereco":null,"location":{"latitude":"0","longitude":"0"}}]